{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "JklvorwwtdNP3cRUGaFyOEfASGNMEly3", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "areas", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516736176294687814", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1408885707"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444291_227960187691604_1709695123257819136_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMh4QuB3RG", "date": 1495029063, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444291_227960187691604_1709695123257819136_n.jpg", "caption": "\u00bfYa nos sigues en Twitter? \ud83d\udcf2 \u00a1No te pierdas las novedades de Areas en el perfil @Areas_ES! #D\u00edadelaTecnolog\u00eda #twitter #socialmedia #travelgram #technology #mobile #social #redessociales #RSC #news #actualidad #coffee #techie #coffeelovers tecnolog\u00eda #travelers #smarttravelers #areas", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 21}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516725931983678328", "dimensions": {"height": 723, "width": 1080}, "owner": {"id": "4358507471"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c178.0.723.723/18444400_255131321629682_6882266482852495360_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMfjL9gqt4", "date": 1495027842, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444400_255131321629682_6882266482852495360_n.jpg", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 60}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516706624965995137", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "5339182037"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444398_319570128457210_637809317835177984_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMbKO5lGqB", "date": 1495025540, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444398_319570128457210_637809317835177984_n.jpg", "caption": "#follow #Mr #Jentle #Guy @hardy__556 \n#hilly #areas #natural #greenery #autofocus #wonderful #body #builder #natural #greenery #us #polo #natural #pause #natural #sky #blue #sky #canon #EOS #700D", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 26}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516627720056967183", "dimensions": {"height": 167, "width": 320}, "owner": {"id": "4869634046"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c100.0.221.221/18444947_1175177975942593_7347217256947908608_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMJOA-gZAP", "date": 1495016134, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18444947_1175177975942593_7347217256947908608_n.jpg", "caption": "#summer #loadshedding #Karachi #Pakistan #areas #killthem #increase #schedule #vdos #expected", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516595914281035202", "dimensions": {"height": 406, "width": 750}, "owner": {"id": "1408885707"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c186.0.440.440/18444626_1877707749150477_3763961282101772288_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMB_Lih6XC", "date": 1495012343, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444626_1877707749150477_3763961282101772288_n.jpg", "caption": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial del Reciclaje y es un buen motivo para reflexionar y concienciarnos. @elior_group ha presentado este a\u00f1o su Positive Foodprint Plan que tiene como uno de sus objetivos claves reducir su huella medioambiental y trabajar para eliminar el desperdicio alimentario\ud83c\udf4e\ud83c\udf4a\ud83c\udf4b #positivefoodprintplan #foodprint #elior #recycling #rsc #alimentacion #food #felizmiercoles #foodcompany #travelchannel #travelers #smarttravelers #areas", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 20}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516560580223561726", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "29440054"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18512560_905206392954335_532608225678196736_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUL59AIle_-", "date": 1495008131, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18512560_905206392954335_532608225678196736_n.jpg", "video_views": 19, "caption": "Morning routine!! #SIAE2017 #areas #logistique #passionmontage", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516338007450443634", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1428346023"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512530_1944170159131608_2253110663473790976_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULHWJFgd9y", "date": 1494981598, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512530_1944170159131608_2253110663473790976_n.jpg", "caption": "#lineas#areas#so\u00f1adaClarice\ud83d\udc87\ud83d\udc95\ud83d\udc8e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\udcaf", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 11}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516299168313565909", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "179327567"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513939_673947622797154_5684727024023764992_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK-g9UjOLV", "date": 1494976968, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513939_673947622797154_5684727024023764992_n.jpg", "caption": "\ud83c\udf07 At\u00e9 amanh\u00e3!! #mercadoimobili\u00e1rio #Construtor #Construtora #Construcao #Intermedia\u00e7\u00e3o #imobili\u00e1ria #Apartamento #Terreno #Casa #Condom\u00ednio #comercial #residencial #areas #im\u00f3veis #im\u00f3vel #Investimentosimobiliarios #investimento #investidores #saojosedoriopreto #riopreto #pintura #altopadrao #imoveis #arquitetura #engenharia #indaiatuba #limeira #campinas\u00a0#quintadogolfe #golfe", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 66}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516289499066487330", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "3194922675"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443598_461369580862557_6365998030755201024_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK8UQIg1Ii", "date": 1494975815, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18443598_461369580862557_6365998030755201024_n.jpg", "caption": "Las #Terrazas de #Natyvo ser\u00e1n tu \u00e1rea favorita en la oficina.\n#Oficina #NatyvoOffice #officeconcept #amenidades #areas #areacomun #trabajo #work #office #Puebla #outside #grupojv #torreejecutiva", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 7}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516237618362515098", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5442256725"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579909_442655792761468_979344752140877824_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKwhSdlP6a", "date": 1494969630, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579909_442655792761468_979344752140877824_n.jpg", "caption": "#tourism #teatime #makingtea #for #us #hospitable #pakistan #photography #photooftheday #awesome #weather #scenary #lake #colors #northern #areas #pakistan #peaceful #country and #people", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 14}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516220737076443164", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3809547399"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512809_277951192667136_2359469515605016576_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKsroihbgc", "date": 1494967618, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e35/18512809_277951192667136_2359469515605016576_n.jpg", "caption": "Nos encargamos de la Limpieza y Mantenimiento de las \u00e1reas internas y externas (\u00e1reas comunes) de Complex, Casas, Edificios Empresariales y Comerciales.\n\nOrlando, Florida.\n+1 407 520-6343\n\nSiguenos en:\nFacebook: M.V Professional Cleaning Corp\nTwitter: www.twitter.com/mvprofesscorp\n\n#limpieza #mantenimiento #areas #edificios #comercios #empresariales #internos #externos #residencias #casas #lugares #vivir #mejor #cleaning #maintenance #buildings #commercial #residential #houses #live #better", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 108}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516205570045987343", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "4945952106"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444446_640805112775890_3503998263273455616_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKpO7JD0oP", "date": 1494965810, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444446_640805112775890_3503998263273455616_n.jpg", "caption": "S10 colina diesel 4x4, 2010/2011 top !! R$ 42.000,00 fa\u00e7a sua oferta!!! Interessados chamar #compraevendams  #carros #maquinas #terrenos #fazendas #tratores #imagens #barcos #areas #negocios \ud83d\udcb8\ud83d\udcfd\ud83c\udfe1\ud83d\udee9\ud83d\udee5\ud83d\ude81\ud83d\ude9a\ud83d\ude9c\ud83d\ude97\ud83d\ude90", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 22}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516202611550817791", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1693347500"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444965_991441274291886_6292844060415623168_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKoj31AY3_", "date": 1494965457, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e35/18444965_991441274291886_6292844060415623168_n.jpg", "caption": "6348 - Apartamento em excelente localiza\u00e7\u00e3o com alto padr\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o e acabamento, tecnologia e qualidade de ponta, distribu\u00eddos em 02 quartos, sala em 02 ambientes, banheiro social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga de garagem. O condom\u00ednio conta com sal\u00e3o de festas, playground, elevadores, e g\u00e1s canalizado. Venha conhecer nossa nova sede, na Jo\u00e3o Naves de \u00c1vila, 765 - sala 03.\u00a0\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es visite o nosso site www.planejarnegocios.com.br #agentedenegocios #aluguel #apartamentos #areas #builttosuit #casas #centroscomerciais #consultoriaimobiliaria #corretagemdeimoveis #imobiliaria #imoveiscomerciais #imoveisresidenciais #imoveisemuberlandia #seguroaluguel", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 121}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516188622825628028", "dimensions": {"height": 809, "width": 1080}, "owner": {"id": "4945952106"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.809.809/18513163_434246690284039_5135766152747679744_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKlYT0AqF8", "date": 1494963790, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513163_434246690284039_5135766152747679744_n.jpg", "caption": "APROVADO !! \ud83d\udef0\ud83c\udd95 #compraevendams #drone #carros #maquinas #terrenos #fazendas #tratores #imagens #barcos #areas #negocios \ud83d\udcb8\ud83d\udcfd\ud83c\udfe1\ud83d\udee9\ud83d\udee5\ud83d\ude81\ud83d\ude9a\ud83d\ude9c\ud83d\ude97\ud83d\ude90", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 24}}], "count": 20983, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxgCgAAAF0HWRtWTgAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1515456554911287995", "dimensions": {"height": 607, "width": 1080}, "owner": {"id": "1085744124"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c416.0.1069.1069/18513122_1317873528309308_5506680696661344256_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUH-7UcBkq7", "date": 1494876520, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e35/18513122_1317873528309308_5506680696661344256_n.jpg", "caption": "Each city has its own elite, and therefore an elite area. In Spain, an area where affluent people live is referred to as Zona Alta, i.e. High Zone. In this context, \u201chigh\u201d refers primarily to the income of its residents. Ironically enough, in Barcelona the term inevitably acquired a dual meaning as the term \u201chigh\u201d refers not only to the distribution of income, but also to the geography of the landmass on which the Catalonian elite live: the area is located on the slopes of the Collserola. Photo Nadezhda Serebryakova \nMountain Chain #Barcelona \u00a0#Collserola \u00a0#zonaalta \u00a0#richlife \u00a0#richlifestyle #lifeisbeautiful #areas #Catalonia #Sarria #summer #imatgescat #bcnstyle #bcnstreets", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 283}}, {"id": "1516202611550817791", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1693347500"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444965_991441274291886_6292844060415623168_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKoj31AY3_", "date": 1494965457, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e35/18444965_991441274291886_6292844060415623168_n.jpg", "caption": "6348 - Apartamento em excelente localiza\u00e7\u00e3o com alto padr\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o e acabamento, tecnologia e qualidade de ponta, distribu\u00eddos em 02 quartos, sala em 02 ambientes, banheiro social, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga de garagem. O condom\u00ednio conta com sal\u00e3o de festas, playground, elevadores, e g\u00e1s canalizado. Venha conhecer nossa nova sede, na Jo\u00e3o Naves de \u00c1vila, 765 - sala 03.\u00a0\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es visite o nosso site www.planejarnegocios.com.br #agentedenegocios #aluguel #apartamentos #areas #builttosuit #casas #centroscomerciais #consultoriaimobiliaria #corretagemdeimoveis #imobiliaria #imoveiscomerciais #imoveisresidenciais #imoveisemuberlandia #seguroaluguel", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 121}}, {"id": "1437490331279953574", "dimensions": {"height": 1172, "width": 1080}, "owner": {"id": "312908382"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.46.1080.1080/16230080_1825544421022174_1543795659193188352_n.jpg", "is_video": false, "code": "BPy_dcUAA6m", "date": 1485582222, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16230080_1825544421022174_1543795659193188352_n.jpg", "caption": "While y'all walk down runways, I'm winning medals #areas", "comments": {"count": 7}, "likes": {"count": 138}}, {"id": "1513980475341207307", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1481542841"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18380954_1794788394170630_7082035195724955648_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUCvTiNlvcL", "date": 1494700558, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e35/18380954_1794788394170630_7082035195724955648_n.jpg", "caption": "Dat early morning beach stroll \ud83c\udfdd#kauai#swampertown#13th\u26f3\ufe0f\ud83c\udfcc\ud83c\udffe#areas", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 67}}, {"id": "1446777613271052192", "dimensions": {"height": 817, "width": 1080}, "owner": {"id": "3030103107"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c131.0.817.817/16465428_661936457343511_8498352922743013376_n.jpg", "is_video": false, "code": "BQT_JLsAi-g", "date": 1486689353, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16465428_661936457343511_8498352922743013376_n.jpg", "caption": "#mountains #areas", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 120}}, {"id": "1516338007450443634", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1428346023"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512530_1944170159131608_2253110663473790976_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULHWJFgd9y", "date": 1494981598, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512530_1944170159131608_2253110663473790976_n.jpg", "caption": "#lineas#areas#so\u00f1adaClarice\ud83d\udc87\ud83d\udc95\ud83d\udc8e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\udcaf", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 11}}, {"id": "1508211176919820165", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "482201686"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18299088_1668661046774708_1294306296073289728_n.jpg", "is_video": false, "code": "BTuPhMWlGeF", "date": 1494012804, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18299088_1668661046774708_1294306296073289728_n.jpg", "caption": "#AreaS", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 441}}, {"id": "1503773198722262262", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "1235882262"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18160661_315354795547734_4459862820049125376_n.jpg", "is_video": false, "code": "BTeecHEl-T2", "date": 1493483756, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18160661_315354795547734_4459862820049125376_n.jpg", "caption": "Los trabajos en las #areas tecnicas de los bancos de suplentes terminados posta esta nueva fecha!! #elmejorexadelpais #exasale", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 117}}, {"id": "1516725931983678328", "dimensions": {"height": 723, "width": 1080}, "owner": {"id": "4358507471"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c178.0.723.723/18444400_255131321629682_6882266482852495360_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMfjL9gqt4", "date": 1495027842, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444400_255131321629682_6882266482852495360_n.jpg", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 60}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "", "p": {}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}