{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "GdHnWv9C8BEKdWPDmEm3cZjnOdurdwLR", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "charges", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516750789837428707", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "4312307063"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444212_1771085623205310_3574599055944187904_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlM6pDZfj", "date": 1495030805, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444212_1771085623205310_3574599055944187904_n.jpg", "caption": "O desembargador federal N\u00e9viton Guedes, do Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o, decidiu nesta ter\u00e7a-feira (16/05) revogar a suspens\u00e3o das atividades do Instituto Lula.\n#augustocriativo #draw #desenho #sketch #sketchbook #cartum #cartoon #charge #charges #satira #lula #institutolula #corrupcao #trf1 #metrojornal #folhadesaopaulo #oglobo #correiobraziliense #estadao", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 22}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516729895651571721", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "271983222"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579709_834688036688300_3215679934781456384_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMgc3ahvgJ", "date": 1495028315, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579709_834688036688300_3215679934781456384_n.jpg", "caption": "When you're connected to the source, energy thieves can't #keepyoudown \nBut as a #tesla #fan. #wirelessconnectivity  is my #mission.\n#thewire #gotenna #digitalnomad #digitalocean #101 \n#roaming #chargers #charges \n#harmoniousrelationships #masterminds \n#iammac #iamwindows #intelinside #virtualmachines #alternatingcurrent", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516711009078589933", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5222209"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579595_112027452710569_5098868861801857024_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMcKB7Dbnt", "date": 1495026063, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579595_112027452710569_5098868861801857024_n.jpg", "caption": "Se guardar estraga... #culpa #angustia #razaovsemocao #objetosinanimados #razao #emocao #guilhermebandeira #rabiscos #tirinhas #desenhos #charges #instacartoon #cartoon", "comments": {"count": 20}, "likes": {"count": 2819}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516532778152489065", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "5159453573"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443858_295915410858072_5883646862379974656_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULzobcA_Bp", "date": 1495004816, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443858_295915410858072_5883646862379974656_n.jpg", "caption": "Captures as it is\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \ud83d\ude0d\ud83d\ude0dSamsung S8\n.\n.\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25Follow us\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n@theluxuriouscave \n@theluxuriouscave \n@theluxuriouscave .\n.\n#tbt #oldschool #samsung #hellomoto #cellphone #oldphone #motorolamobility #s8 #throwback #repost #superheroes #anyphone #superman #batman #hellokitty #pokemon #spiderman #skull #psyduck #quadrinhosdelavita #tech #tecnologia #iphone #galaxy #technology #techy #think #thinking #cell #charges", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 347}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516389986848902784", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "4225721482"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444304_1737860753172009_5169950514716082176_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULTKirFo6A", "date": 1494987794, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444304_1737860753172009_5169950514716082176_n.jpg", "caption": "Algu\u00e9m tem que calar a boca do  Donald Trump ! Haha!  Shut up !! #trump #usa #politica  #donaldtrump #estadosunidos #america #cartoons  #cartum #charges  #instacartoon #rilcirleycartuns #shutup #whitehouse #politcs", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 14}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516330940266356009", "dimensions": {"height": 432, "width": 480}, "owner": {"id": "3026516198"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c27.0.497.497/18512910_1551864788189579_5999943418430619648_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULFvTQgp0p", "date": 1494980755, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18512910_1551864788189579_5999943418430619648_n.jpg", "caption": "Hoje tem +40 Charges(IN\u00c9DITAS)nesta\u2730TER\u00c7A\u273016/05/2017(de N\u00b053365 a 53404)no blog! http://blogdoxandro.blogspot.com.br/2017_05_16_archive.html #blog #xanhq #charges", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516292454540966683", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1534076847"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444746_128116031079653_7215393625323077632_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK8_QohPsb", "date": 1494976167, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444746_128116031079653_7215393625323077632_n.jpg", "caption": "Kkkkkk!\nregram @guilherme_bandeira\nSopa de vaidades... #ego #alimentaroego #razao #emocao #coracao #cerebro #quadrinhos #desenhos #charges #rabiscos #instacartoon #cartoon #guilhermebandeira #objetosinanimados #razaovsemocao #hajapaciencia", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 14}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516270979486523479", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1284934258"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444589_304200896675156_2791252726879617024_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK4GwbhyBX", "date": 1494973607, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444589_304200896675156_2791252726879617024_n.jpg", "caption": "Precisa? \n#regram @guilherme_bandeira\nSopa de vaidades... #ego #alimentaroego #razao #emocao #coracao #cerebro #quadrinhos #desenhos #charges #rabiscos #instacartoon #cartoon #guilhermebandeira #objetosinanimados #razaovsemocao #hajapaciencia", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 13}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516266445057863695", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "330789792"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18514095_436437300050507_3735725849270288384_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK3ExahLAP", "date": 1494973067, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18514095_436437300050507_3735725849270288384_n.jpg", "caption": "#Repost @guilherme_bandeira with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSopa de vaidades... #ego #alimentaroego #razao #emocao #coracao #cerebro #quadrinhos #desenhos #charges #rabiscos #instacartoon #cartoon #guilhermebandeira #objetosinanimados #razaovsemocao #hajapaciencia", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 20}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516264841760560301", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5222209"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444611_1689434871366360_6501069203116654592_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK2tcOjVSt", "date": 1494972876, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444611_1689434871366360_6501069203116654592_n.jpg", "caption": "Sopa de vaidades... #ego #alimentaroego #razao #emocao #coracao #cerebro #quadrinhos #desenhos #charges #rabiscos #instacartoon #cartoon #guilhermebandeira #objetosinanimados #razaovsemocao #hajapaciencia", "comments": {"count": 40}, "likes": {"count": 6647}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516260531870394854", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "361494982"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444145_167317013799502_3968447325059153920_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK1uuVFGnm", "date": 1494972362, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444145_167317013799502_3968447325059153920_n.jpg", "caption": "Ja que essa semana ando comportada... Explica\u00e7\u00e3o l\u00f3gica de quando vejo brigadeiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @Regrann from @guilherme_bandeira -  \u00c9 O QU\u00ca? #brigadeiro #brigadeirodecolher #impulso #chocolate #chocolates #loucoporchocolate #coracao #cerebro #razao #emocao #guilhermebandeira #rabiscos #tirinhas #desenhos #charges #instacartoon #cartoon - #regrann", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 28}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516257397591872976", "dimensions": {"height": 359, "width": 640}, "owner": {"id": "1534076847"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c140.0.359.359/18513428_202304553621844_4098703847671726080_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK1BHThZXQ", "date": 1494971988, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513428_202304553621844_4098703847671726080_n.jpg", "caption": "regram @guilherme_bandeira\nValeu? Fui! \ud83d\ude01\ud83d\udc4a #sonhos #badumtss #guilhermebandeira #objetosinanimados #desenhos #cartoon #instacartoon #charges #tirinhas #sigaseusonho #rabiscos #quadrinhos", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 12}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516256462413086702", "dimensions": {"height": 496, "width": 640}, "owner": {"id": "1534076847"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c72.0.496.496/18444224_607553709447529_3725051249221959680_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK0zgWhb_u", "date": 1494971877, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444224_607553709447529_3725051249221959680_n.jpg", "caption": "Kkkk!\nregram @guilherme_bandeira\n\ud83e\udd14\ud83d\udca9\ud83d\ude01 #universoparalelo #guilhermebandeira #objetosinanimados #activia #tirinhas #desenhos #charges #instacartoon #cartoon #rabiscos #quadrinhos #papelhigienico #amigas  #migasualoka", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 17}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516255403410163691", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1534076847"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512782_129200467636644_5909262274966585344_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK0kGFB4fr", "date": 1494971751, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512782_129200467636644_5909262274966585344_n.jpg", "caption": "\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b regram @guilherme_bandeira\n\u00c9 O QU\u00ca? #brigadeiro #brigadeirodecolher #impulso #chocolate #chocolates #loucoporchocolate #coracao #cerebro #razao #emocao #guilhermebandeira #rabiscos #tirinhas #desenhos #charges #instacartoon #cartoon", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 15}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516225064851473626", "dimensions": {"height": 318, "width": 480}, "owner": {"id": "698384042"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c104.0.411.411/18445042_317090528724243_4823092494944174080_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKtqnGBATa", "date": 1494968134, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18445042_317090528724243_4823092494944174080_n.jpg", "caption": "Charge da tarde:\n\nUm suspeito...\nNa charge de Duke \n#charges\n#politica \n#economia \nwww.alemdeeconomia.eco.br", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516166166782166010", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1552032363"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444864_609527749241486_8845171978571612160_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKgRh_hEP6", "date": 1494961113, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444864_609527749241486_8845171978571612160_n.jpg", "caption": "Gente, onde vende essa m\u00e1quina? #paciencia #sempaciencia #chocolate #chocolates #loucoporchocolate #coracao #cerebro #razao #emocao #guilhermebandeira #rabiscos #tirinhas #desenhos #charges #instacartoon #cartoon\n#Repost @guilherme_bandeira (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 69}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516161553534156227", "dimensions": {"height": 400, "width": 320}, "owner": {"id": "5467764117"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c0.50.400.400/18443446_664647267063896_436831850841767936_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKfOZkgf3D", "date": 1494960563, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/p320x320/18443446_664647267063896_436831850841767936_n.jpg", "caption": "Aquela for\u00e7a que s\u00f3 vc sabe que tem .\n.\n #autoestima #drama #coracao #razao #razaovsemocao #emocao #criseexistencial #cerebro  #tirinhas #desenhos #charges #rabiscos #relacionamentos #instacartoon #sp #blackwork #ornamental #quadrinhosdelavita #amor #amar #loving #goodvibes  #romantismo #positividade #paix\u00e3o #love", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}], "count": 21633, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxcFQAAAF0HWRtJswAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516264841760560301", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5222209"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444611_1689434871366360_6501069203116654592_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK2tcOjVSt", "date": 1494972876, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444611_1689434871366360_6501069203116654592_n.jpg", "caption": "Sopa de vaidades... #ego #alimentaroego #razao #emocao #coracao #cerebro #quadrinhos #desenhos #charges #rabiscos #instacartoon #cartoon #guilhermebandeira #objetosinanimados #razaovsemocao #hajapaciencia", "comments": {"count": 40}, "likes": {"count": 6647}}, {"id": "1516338730188952981", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "4058988332"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18579552_425264894521833_525876147909558272_n.jpg", "is_video": true, "code": "BULHgqMFFWV", "date": 1494981684, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18579552_425264894521833_525876147909558272_n.jpg", "video_views": 5442, "caption": "CRAUDINHOOOO KKK\n==========\nTAG #queissofera\n==========\nPARCEIROS\n\nSiga \u003e\u003e @criacaodesitegoiania\nSiga \u003e\u003e @logomarcasgoias\nSiga \u003e\u003e @maquinasfuriosas\nSiga \u003e\u003e @capasdedisco\n========== #kkkkkkk#boanoitee#kkk#kkkk#kkkkk#kkkkkk#morena#loirinha#videos#video#charge#charges#s\u00e3opaulo#goi\u00e2nia#goiania#goi\u00e1s#goias#riodejaneiro#v\u00eddeo#v\u00eddeos#boanoiteee#meme#memes#pegadinha#boanoiti#horadedormir#brasil#anoiteceu#churrascaria", "comments": {"count": 50}, "likes": {"count": 292}}, {"id": "1515421502174282335", "dimensions": {"height": 765, "width": 612}, "owner": {"id": "4058988332"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c0.76.612.612/18443347_227123611106102_6100111109564399616_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUH29PCFkJf", "date": 1494872342, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18443347_227123611106102_6100111109564399616_n.jpg", "video_views": 18663, "caption": "KKK\n==========\nTAG #queissofera\n==========\nPARCEIROS\n\nSiga \u003e\u003e @criacaodesitegoiania\nSiga \u003e\u003e @logomarcasgoias\nSiga \u003e\u003e @maquinasfuriosas\nSiga \u003e\u003e @capasdedisco\n========== #kkkkkkk#boanoitee#kkk#kkkk#kkkkk#kkkkkk#morena#loirinha#videos#video#charge#charges#s\u00e3opaulo#goi\u00e2nia#goiania#goi\u00e1s#goias#riodejaneiro#v\u00eddeo#v\u00eddeos#boanoiteee#meme#memes#pegadinha#boanoiti#horadedormir#brasil#anoiteceu#churrascaria", "comments": {"count": 59}, "likes": {"count": 913}}, {"id": "1515231492560600448", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5222209"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443369_1345306345538903_4000301572780195840_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUHLwOyjz2A", "date": 1494849691, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443369_1345306345538903_4000301572780195840_n.jpg", "caption": "Gente, onde vende essa m\u00e1quina? #paciencia #sempaciencia #chocolate #chocolates #loucoporchocolate #coracao #cerebro #razao #emocao #guilhermebandeira #rabiscos #tirinhas #desenhos #charges #instacartoon #cartoon", "comments": {"count": 118}, "likes": {"count": 8807}}, {"id": "1516300542829413943", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "4058988332"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18443930_1669415616687993_807220836787290112_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUK-09cFEY3", "date": 1494977132, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18443930_1669415616687993_807220836787290112_n.jpg", "video_views": 2810, "caption": "KKK\n==========\nTAG #queissofera\n==========\nPARCEIROS\n\nSiga \u003e\u003e @criacaodesitegoiania\nSiga \u003e\u003e @logomarcasgoias\nSiga \u003e\u003e @maquinasfuriosas\nSiga \u003e\u003e @capasdedisco\n========== #kkkkkkk#boanoitee#kkk#kkkk#kkkkk#kkkkkk#morena#loirinha#videos#video#charge#charges#s\u00e3opaulo#goi\u00e2nia#goiania#goi\u00e1s#goias#riodejaneiro#v\u00eddeo#v\u00eddeos#boanoiteee#meme#memes#pegadinha#boanoiti#horadedormir#brasil#anoiteceu#churrascaria", "comments": {"count": 22}, "likes": {"count": 202}}, {"id": "1513357149152869200", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5222209"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443485_1927579194127044_2407440692528807936_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUAhk8djftQ", "date": 1494626252, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443485_1927579194127044_2407440692528807936_n.jpg", "caption": "Ningu\u00e9m resiste... #plasticobolha #procrastinacao #guilhermebandeira #objetosinanimados #razao #emocao #guilhermebandeira #rabiscos #tirinhas #desenhos #charges #instacartoon #cartoon", "comments": {"count": 77}, "likes": {"count": 7240}}, {"id": "1516326966600734616", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "4058988332"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18512633_210376789475167_7236624348746874880_n.jpg", "is_video": true, "code": "BULE1eflReY", "date": 1494980282, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18512633_210376789475167_7236624348746874880_n.jpg", "video_views": 3034, "caption": "KKK\n==========\nTAG #queissofera\n==========\nPARCEIROS\n\nSiga \u003e\u003e @criacaodesitegoiania\nSiga \u003e\u003e @logomarcasgoias\nSiga \u003e\u003e @maquinasfuriosas\nSiga \u003e\u003e @capasdedisco\n========== #kkkkkkk#boanoitee#kkk#kkkk#kkkkk#kkkkkk#morena#loirinha#videos#video#charge#charges#s\u00e3opaulo#goi\u00e2nia#goiania#goi\u00e1s#goias#riodejaneiro#v\u00eddeo#v\u00eddeos#boanoiteee#meme#memes#pegadinha#boanoiti#horadedormir#brasil#anoiteceu#churrascaria", "comments": {"count": 27}, "likes": {"count": 199}}, {"id": "1514091959899554948", "dimensions": {"height": 741, "width": 750}, "owner": {"id": "1344306498"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c4.0.791.791/18444610_622887787901168_2174285687036051456_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUDIp2TFoSE", "date": 1494713848, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444610_622887787901168_2174285687036051456_n.jpg", "caption": "Acerto de contas...\ud83d\udcf1\n-\n#quadrinhosdelavita -\n-\n#cellphone #tech #tecnologia #iphone #galaxy #technology #techy #think #thinking #cell #charges #charge #drae #drawing #instagood #quadrinhos #tirinhas #livros #comics #brasil #portugal #angola #future\n-\n-\n-\nAtive as notifica\u00e7\u00f5es para receber todo o conte\u00fado! \ud83d\ude0a", "comments": {"count": 58}, "likes": {"count": 5338}}, {"id": "1515362918937865175", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "4058988332"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18512328_181138899077216_6394370971259633664_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUHpovJFyvX", "date": 1494865358, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18512328_181138899077216_6394370971259633664_n.jpg", "video_views": 13921, "caption": "FERROU KKK\n==========\nTAG #queissofera\n==========\nPARCEIROS\n\nSiga \u003e\u003e @criacaodesitegoiania\nSiga \u003e\u003e @logomarcasgoias\nSiga \u003e\u003e @maquinasfuriosas\nSiga \u003e\u003e @capasdedisco\n========== #kkkkkkk#boanoitee#kkk#kkkk#kkkkk#kkkkkk#morena#loirinha#videos#video#charge#charges#s\u00e3opaulo#goi\u00e2nia#goiania#goi\u00e1s#goias#riodejaneiro#v\u00eddeo#v\u00eddeos#boanoiteee#meme#memes#pegadinha#boanoiti#horadedormir#brasil#anoiteceu#churrascaria", "comments": {"count": 8}, "likes": {"count": 543}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_with_text_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "true", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}