{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "vVhZoLn2yM7Ra02WqBdqX6CGkKdp1HD9", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "civil", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516763347550120527", "dimensions": {"height": 447, "width": 480}, "owner": {"id": "2724142119"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c16.0.452.452/18580619_1497832793602649_4886863714088648704_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoDp7DqpP", "date": 1495032302, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18580619_1497832793602649_4886863714088648704_n.jpg", "caption": "#Aisha was born in #Adamawa State on February 17, 1971.\nShe is the daughter of a #civil #engineer (her father) and a direct descendant of the #Ankali family. It\u2019s one of the most popular lineages in the #Northern #Nigeria, well-renowned for their farming and textile industry dominance.\nShe also happens to be the grand-daughter of Nigeria\u2019s first Minister of Defence, #Mohammadu #Ribadu.\nAisha is a graduate of the #Ahmadu #Bello #University (ABU) with a Bachelor\u2019s degree in Public Administration. She also has a master\u2019s degree in International Affairs and Strategic Studies from the #Nigerian #Defence #Academy (NDA), Kaduna.\nProfessionally, she was the Founder/Managing Director, Hanzy Beauty Institute, a successful beauty salon franchise in #Kaduna and #Abuja.\nHer enterprise did quite well, supported by the brilliant woman\u2019s keen business sense and training in Cosmetology and Beauty from the Academy Esthetique Beauty Institute of #France.\n She is an active advocate of women\u2019s rights in Nigeria. In the past, her work has involved a proposed legislation against early marriage, meetings with the mothers of the abducted #Chibok #Girls and a stance against sex trafficking.\nAisha got married to #President #Buhari in December 1989. The two have ten children together \u2013 five biological and five from Buhari\u2019s first marriage to Hajiya Safinatu (nee Yusuf) Buhari. \n#womancrushwednesdays #nigeria #firstlady\n\nwww.rosacomms.blogspot.com\nwww.twitter.com/rosacommsng\nwww.facebook.com/rosacommsng\nwww.instagram.com/rosacommsng", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761897368725947", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "3977896860"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18512563_1481129215272038_3326844421525209088_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnujVgqm7", "date": 1495032129, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512563_1481129215272038_3326844421525209088_n.jpg", "caption": "#photography #working #work #starwars #man #atwork #road #lifestyle #fashion #rain #raincoat #photoshoot #streetwear #street #natgeo #fuji #japan #hard #lightsaber #fix #worker #iphone #daily #people #tough #japon #d #streetwear #bomdia  #evening #civil", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 25}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757798771607782", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1430779489"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512330_135105240369057_4406900508875292672_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmy6OFcjm", "date": 1495031641, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18512330_135105240369057_4406900508875292672_n.jpg", "caption": "Siparislerim hazir\ud83d\ude0d #gittigiyor #hepsiburada #civil #converse #cicilianneler #1000marifet #100maifet #istanbul #bebe\u011fimibeklerken #bebek", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516756983818447875", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "5374255764"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512781_1155029071309746_8906508299151605760_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmnDPF2wD", "date": 1495031544, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18512781_1155029071309746_8906508299151605760_n.jpg", "caption": "Ao longo de sua vida \u00fatil o concreto armado, pode apresentar patologias resultantes de interfaces ou mesmo de problemas de origem (que nascem com a estrutura), afetando seu desempenho e podendo at\u00e9 comprometer a seguran\u00e7a de toda a constru\u00e7\u00e3o. Manchas, efloresc\u00eancia, desagrega\u00e7\u00e3o, fissuras e trincas podem ser indicativos de que alguma coisa n\u00e3o vai bem e, portanto, merecem aten\u00e7\u00e3o!\n.\n\ud83d\udd391\u2013Manchas: Podem ser ind\u00edcio de oxida\u00e7\u00e3o (corros\u00e3o) nas armaduras. Acontece em \u00e1reas mais expostas \u00e0 umidade e aos agentes agressivos, ou em estruturas com muitas falhas, como ninhos de concretagem.\n.\n\ud83d\udd392\u2013Efloresc\u00eancia: S\u00e3o dep\u00f3sitos salinos na superf\u00edcie do concreto. Visualmente, \u00e9 notada pela mudan\u00e7a de cor na \u00e1rea afetada, que fica esbranqui\u00e7ada. \u00c9 gerada pelo contato da estrutura com a \u00e1gua, de infiltra\u00e7\u00f5es ou de qualquer outra fonte externa.\n.\n\ud83d\udd393\u2013Desagrega\u00e7\u00e3o: \u00c9 a separa\u00e7\u00e3o f\u00edsica do concreto, que se desprende em peda\u00e7os ou placas. Suas causas s\u00e3o diversas, sendo poss\u00edvel destacar a movimenta\u00e7\u00e3o de f\u00f4rmas, corros\u00e3o ou calcina\u00e7\u00e3o do concreto, ataques biol\u00f3gicos, carbonata\u00e7\u00e3o, perda de ader\u00eancia e desgaste do concreto. Quando a desagrega\u00e7\u00e3o acontece, a estrutura perde a capacidade de resistir aos esfor\u00e7os solicitados.\n.\n\ud83d\udd394\u2013Fissuras ou trincas: S\u00e3o os sinais mais frequentes de problemas nas estruturas e suas causas s\u00e3o as mais variadas. As fissuras s\u00e3o danos superficiais, normalmente decorrentes de uso de cimento de baixa qualidade, que se resolvem com a aplica\u00e7\u00e3o de massa acr\u00edlica no local afetado. J\u00e1 as trincas necessitam de aten\u00e7\u00e3o profissional, pois s\u00e3o mais profundas e podem, at\u00e9 mesmo, atravessar toda a estrutura.\n.\nGostou?\nMarque um amigo\ud83d\udc47\nDeixe seu coment\u00e1rio \u270d\n.\n. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb Parceiros \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\n.\n| @raciocinio_engenharia |\n| @reviewengenharia |\n| @engenhariaconstrutiva |\n| @agoraehoraengenharia |\n| @maqsconsultoria |\n.\n#fariasmarinho #concreto #patologias #civilconstruction #civilengineering #estrutura #architecture #like4like #argamassa #engenhariacivil #eng #engenharia #photooftheday #construcao #civil #civileng #obra #construction #fariasmarinho", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 18}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516756104196829516", "dimensions": {"height": 1351, "width": 1080}, "owner": {"id": "1420736954"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18580545_1807377032914651_7623792861384802304_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmaQBjrFM", "date": 1495031439, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580545_1807377032914651_7623792861384802304_n.jpg", "caption": "Ukur-ukur dulu\n.\n.\n.\nMakes your dream come true\n#sipil #civil #engineering #waterpass", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 25}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516756047255438847", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1430779489"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513339_1927187564231234_374502722801500160_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmZa_lgX_", "date": 1495031432, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18513339_1927187564231234_374502722801500160_n.jpg", "caption": "Yeni model boncuklu bot modelim\ud83d\ude0a siparis alinir\ud83d\ude0a #gittigiyor #hepsiburada #1000marifet #100maifet #bebe\u011fimibeklerken #beceriklihanimlar #\u00f6rg\u00fc #deryaninorgudunyasi #deryabaykal #elisidunyasi #istanbullugelin #bebek #civil #gogle #goglepatik", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516755283404454115", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "4924191312"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444348_783239375190426_5498521233756520448_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmOTmhPjj", "date": 1495031341, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444348_783239375190426_5498521233756520448_n.jpg", "caption": "Previo lacado.#brillo #plateado #restauraciones #decoracion #orfebreria #civil", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516752428552502287", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "1418642712"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18513893_214134555757773_8087797711882944512_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlkw0FTwP", "date": 1495031001, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513893_214134555757773_8087797711882944512_n.jpg", "caption": "De esta guisa estamos, hasta el pirriiiiiii \ud83e\udd13 \ud83d\ude11\ud83d\ude25\ud83d\ude2b\ud83d\ude2a\ud83d\ude24\ud83d\ude28\ud83d\udcda#rollazomaximo #esloquehay#opolife #opotest #civil #juicioordinario #juicioverbal #ymasymasymas..........nunca acaba......\ud83d\ude09", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516752367382841513", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1228713327"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513884_480321995648235_6148932831746719744_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlj32Fkip", "date": 1495030993, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513884_480321995648235_6148932831746719744_n.jpg", "caption": "Vamos trabalhar....\n#photo #fotografia #casamento #cart\u00f3rio #Civil #Canon #canon_brasil #50mm #70d", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516751561455226382", "dimensions": {"height": 765, "width": 612}, "owner": {"id": "232182659"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c0.76.612.612/18580369_303876593382889_7375143542328393728_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMlYJRDs4O", "date": 1495030897, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18580369_303876593382889_7375143542328393728_n.jpg", "video_views": 22, "caption": "\u0641\u062d\u0635 \u0642\u0648\u0629 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636 \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u0644\u06a4\u064a\u0644\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 #\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629_\u062d\u0645\u062f\n.\nLand compaction Test Villa Projec in hamad_town Area .\n#Abna_Zuhair_Co. #Abna_Zuhair #Land #Real_estate #Construction #Excavation #building_material #AbnaZuhair #bahrain #architect #civil_engineer #engineer #civil\n#\u0634\u0631\u0643\u0629_\u0623\u0628\u0646\u0627\u0621_\u0632\u0647\u064a\u0631 #\u0623\u0628\u0646\u0627\u0621_\u0632\u0647\u064a\u0631 #\u062d\u0641\u0631\u064a\u0627\u062a #\u0645\u0648\u0627\u062f_\u0627\u0644\u0628\u0646\u0627\u0621 #\u062e\u0631\u0633\u0627\u0646\u0629 #\u0631\u0645\u0644#\u0639\u0642\u0627\u0631\u0627\u062a #\u0645\u0642\u0627\u0648\u0644\u0627\u062a #\u0623\u0628\u0648\u0635\u064a\u0628\u0639 #\u0634\u0627\u0631\u0639_\u0627\u0644\u0628\u062f\u064a\u0639 #\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0645\u0629 #\u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 10}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516750465215646620", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1458864854"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444874_422665664755882_4405263748378394624_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlIMUFkuc", "date": 1495030767, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444874_422665664755882_4405263748378394624_n.jpg", "caption": "#civil #padura \ud83d\ude0a\ud83d\ude09\ud83d\ude04", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516749138421850545", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "4470259215"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444817_438271073200221_7937160431284518912_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMk04pA6Gx", "date": 1495030608, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444817_438271073200221_7937160431284518912_n.jpg", "caption": "S\u0142o\u0144ce ostatnim dniami jest niesamowite \ud83c\udf53 dzisiaj jestem z\u0142ym studentem, nie posz\u0142am na \u0107wiczenia - jutro na konsultacjach b\u0119d\u0119 to musia\u0142a zaliczy\u0107 - nie bierzcie ze mnie przyk\u0142adu \ud83d\ude09 A jak wasz dzie\u0144?", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 47}}], "count": 582354, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxiogAAAF0HWRxaIQAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1515927381357314711", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2958940273"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444651_1499459886742254_5153883304054751232_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJp-vvF0KX", "date": 1494932647, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444651_1499459886742254_5153883304054751232_n.jpg", "caption": "Komatsu PC8000 Bucket @mkraalto\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#Komatsu #mining #shovel #PC8000 #Bucket #heavyequipment #heavyequipmentlife #heavymachinery #machinery #diesel #civilengineering #truck #trucks #construction #equipment #civil #civilworks #dirtlife #earthmoving #excavation", "comments": {"count": 9}, "likes": {"count": 3072}}, {"id": "1516469356551565035", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "1443536546"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18444114_1425069430849929_7838006073259720704_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULlNheBW7r", "date": 1494997256, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444114_1425069430849929_7838006073259720704_n.jpg", "caption": ".\nThe altair project (or Altair) is a residential and commercial development under construction in colombo.\n.\n.\n.. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. .. ..\n\u21a9\u0628\u0631\u0627\u06cc \u062a\u0628\u0644\u06cc\u063a\u0627\u062a \u0648 \u0645\u0639\u0631\u0641\u06cc \u067e\u06cc\u062c \u0648 \u0645\u062d\u0635\u0648\u0644\u0627\u062a \u062e\u0648\u062f \u0628\u0647 \u062a\u0644\u06af\u0631\u0627\u0645 \u067e\u06cc\u0627\u0645 \u0628\u062f\u06cc\u062f\u21aa\n. \n#civil_engineer_urmia #civil #engineer #urmia #tabriz #zanjan #ardabil #hamedan #karaj #tehran #azarbaycan #baku #turkey #istanbul  #ankara #architect #dubai #\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 #\u0639\u0645\u0631\u0627\u0646 #\u0645\u0639\u0645\u0627\u0631\u06cc #\u0627\u0648\u0631\u0645\u06cc\u0647 #\u062a\u0628\u0631\u06cc\u0632 #\u0632\u0646\u062c\u0627\u0646 #\u0647\u0645\u062f\u0627\u0646 #\u0627\u0631\u062f\u0628\u06cc\u0644 #\u06a9\u0631\u062c #\u062a\u0647\u0631\u0627\u0646 #\u0642\u0634\u0642\u0627\u06cc\u06cc #\u0622\u0632\u0631\u0628\u0627\u06cc\u062c\u0627\u0646 #\u0627\u0648\u0631\u0645\u06cc\u0647_\u0642\u0644\u0628_\u0622\u0630\u0631\u0628\u0627\u06cc\u062c\u0627\u0646_\u0627\u0633\u062a", "comments": {"count": 5}, "likes": {"count": 2162}}, {"id": "1516672529577837917", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "195458794"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443634_279253475817127_1621221657408438272_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMTaFGFIVd", "date": 1495021476, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443634_279253475817127_1621221657408438272_n.jpg", "caption": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Quem nunca? \ud83d\ude33\n\u2800\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Who never? \ud83d\ude33\n\u2800\n\u270fMarque seus amigos se voc\u00ea gostou do meu Instagram...e o\u2800brigado por me seguir\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d.\n\ud83d\udcf2 Facebook.com/engenhariacarlosmagno \u2800\n\ud83d\udd38\ud83d\udd38PARCERIAS\ud83d\udd38\ud83d\udd38\u2060\u2060\u2060\u2060\n\u2705@raciocinio_engenharia\n\u2705@agoraehoraengenharia\n\u2705@imperiodaengenharia\n.\n#carlosengenheiro #civilconstruction #civilengineer #architecture #engenhariacivil #eng #engenharia #construcao #civil #civilengineers #civilengineering #follow #followme #concurso #like4like #concurseiro #tbt #instagood #design #engenheirocivil #argamassa #concreto #cimento #tecnologia #construction #machines #tagsforlikes #arquitetura #arquiteturaeurbanismo #stairs", "comments": {"count": 26}, "likes": {"count": 872}}, {"id": "1516375441026485683", "dimensions": {"height": 632, "width": 640}, "owner": {"id": "1329342192"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c4.0.712.712/18445039_586228354902584_8501427573866102784_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULP230go2z", "date": 1494986060, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18445039_586228354902584_8501427573866102784_n.jpg", "caption": "\ud83d\ude2b\ud83d\ude02 #engenharia #engenhariacivil #civil #civilengineer #civilengineering #engine #engineering #eng #engcivil #insta #instagood #follow #followme #deusnocomando #foco #forca #fe #brasil #br #2017 #aula #faculdade #facul #boanoite #ter\u00e7a #noite", "comments": {"count": 15}, "likes": {"count": 1495}}, {"id": "1515010490438064786", "dimensions": {"height": 726, "width": 750}, "owner": {"id": "2178601217"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c12.0.750.750/18443120_1943256889264684_5396985672848375808_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUGZgOhjRqS", "date": 1494823345, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18443120_1943256889264684_5396985672848375808_n.jpg", "caption": "Must be his first day on the job!! \ud83d\ude02 what would you do?? #constructionfuckups #civilworks #civil #construction #mining #earthworks #earthmoving #roadworks #truck #bucket", "comments": {"count": 25}, "likes": {"count": 1126}}, {"id": "1516433447756717305", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "4506931464"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513500_132711110611356_280016521781051392_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULdC-zD1z5", "date": 1494992975, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513500_132711110611356_280016521781051392_n.jpg", "caption": "Tag civil engineer \ud83d\ude01 #civil #civilengineering #engineering #engineer #gujjurocks #gujarat #gujarati #gujju #gujjus #ahemdabad #amdavad #surat #rajkot #vadodara #bharuch #bhavnagar #Jamnagar #Junagadh #mehsana #patan #palanpur #gandhinagar #daman #div #somnath #gir #amreli #kutch #bhuj", "comments": {"count": 7}, "likes": {"count": 886}}, {"id": "1516179421345596545", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1580401062"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444471_1336612273095451_3904032157173022720_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKjSaRD8SB", "date": 1494962693, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444471_1336612273095451_3904032157173022720_n.jpg", "caption": "\ud83d\udea9Trust me, I'm an engineer!\n\ud83d\udc77\n#columns #concrete#constructionlife #civilengineer #structures #building#construction\u00a0 #constructionlife #civil #engineer#engineering\u00a0 #engenheiras #engenhariacivil#civilengineering #engineers\u00a0 #civil #eng\u00a0 #civilengineer #\u0645\u0639\u0645\u0627\u0631\u06cc #\u0645\u06a9\u0627\u0646\u06cc\u06a9 #\u0631\u0627\u0647\u0633\u0627\u0632\u06cc#\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u06cc #construcaocivil #civilconstruction\u00a0 #civilengineer #\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633  #\u0639\u0645\u0631\u0627\u0646 #\u0633\u0627\u062e\u062a\u0645\u0627\u0646 #construcaocivil #civilconstruction #stabilisition  #ROAD #PAVEMENT #ROLLER #CONCRETE #crane", "comments": {"count": 6}, "likes": {"count": 1266}}, {"id": "1516213858678025596", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "655314216"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444798_1869903903260734_5104804201662251008_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKrHiiBy18", "date": 1494966798, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444798_1869903903260734_5104804201662251008_n.jpg", "caption": "Ge\u00e7en sene idi. 10 liraya alinan bir ts\u00f6rt 3 4 ay giyiliyorsa 10 liraya okuldan kiraladigim cubbeyide tsort gibi 3 4 ay kullanabilirim diye dusunmekle basladi c\u00fcnk\u00fc para verdimistim. Bu fakirlik degil \u00f6zetle \u00f6grencilikti.\n\nOtostop cekerken benleydi bazilari deli dedi, kamplarda altima carsaf niyetine serildi,  soguk gecelerde beni sarip sarmaladi, \u00fc\u015f\u00fctmedi, zamani geldi softamiza bez oldu yeri geldi u\u00e7mak icin sebep. Hic anlamadim neden kepi firlattiklarini, bense cubbeyi attim \u00f6zgurlukler adina.  Biz hic ayrilmadik onla, inanirmisiniz teslim etmeden diplomayi vermediler bu yuzdende diplomayida biraz gec aldim zaten. (Soldaki ben sagda sahnedekide hayko cepkin, ucak: vecihi h\u00fcrkusun u\u00e7ag\u0131) \u00e7ekim mekanlari: Ali dag\u0131, Erciyes Dag\u0131, kapuzbas\u0131 selaleleri, \u00c7aml\u0131dere, Edremit, yollar, daglar, bayirlar #camprail #otostoprail #er\u00fc #civil #zrf \ud83d\udcf7@dogancanagdede  @kilicery @nurdanndemirci tesekkurler", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 269}}, {"id": "1516079506640404060", "dimensions": {"height": 592, "width": 640}, "owner": {"id": "3062160660"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c24.0.592.592/18512420_1601376696562772_2515963138730360832_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUKMkdcjP5c", "date": 1494950782, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18512420_1601376696562772_2515963138730360832_n.jpg", "video_views": 24234, "caption": "\u062f\u0633\u062a\u06af\u0627\u0647 \u062d\u0641\u0627\u0631 \u067e\u0631\u062f\u0647 \u0628\u062a\u0646\u06cc\n.\n. \ud83c\udf0ewww.MyCivilShop.com\ud83c\udf0e \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u0644\u06cc\u0646\u06a9 \u0641\u0631\u0648\u0634\u06af\u0627\u0647 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0628\u06cc\u0648\u06af\u0631\u0627\u0641\u06cc \u0642\u0631\u0627\u0631 \u062f\u0627\u062f\u0647 \u0634\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a \ud83d\udc48\ud83c\udffb .\n.\n.\n.  #civilengineer #structures #building#construction\u00a0 #\u0645\u062f\u06cc\u0631\u06cc\u062a #civil #engineer#engineering\u00a0 #\u0633\u0627\u0632\u0647 #\u0628\u062a\u0646#civilengineering #engineers\u00a0 #civil #eng\u00a0 #civilengineer #\u0645\u0639\u0645\u0627\u0631\u06cc #\u0645\u06a9\u0627\u0646\u06cc\u06a9 #\u0631\u0627\u0647\u0633\u0627\u0632\u06cc#\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u06cc #\u0627\u062c\u0631\u0627 #civilconstruction\u00a0 #civilengineer #\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633  #\u0639\u0645\u0631\u0627\u0646 #\u0633\u0627\u062e\u062a\u0645\u0627\u0646  #\u0633\u0627\u062e\u062a  #road #pavement #roller #concrete #\u067e\u0631\u0648\u0698\u0647", "comments": {"count": 18}, "likes": {"count": 2239}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_with_text_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "true", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}