{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "ZcONscuMbzWnIUQe8htzFWxJ4S4X5XjT", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "integration", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516756539313377474", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "800932284"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444498_1346707842103463_1321862286553382912_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmglQhlDC", "date": 1495031491, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444498_1346707842103463_1321862286553382912_n.jpg", "caption": "ASOC's finest working hard at Integration Bee! #integration #actuarialsknowmathsbest", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516754461758088974", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3155958880"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444521_457302614610122_2958325631844089856_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmCWYlGcO", "date": 1495031243, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444521_457302614610122_2958325631844089856_n.jpg", "caption": "En av v\u00e5ra h\u00e4rliga deltagare som g\u00e5r kursen arbetsplatskultur nu \u00e4r Alfreed. Han kommer fr\u00e5n Syrien och har d\u00e4r arbetat som sjuksk\u00f6terska, och \u00f6nskar att g\u00f6ra det i Sverige med och funderar \u00e4ven p\u00e5 att vidareutbilda sig till narkossk\u00f6terska. \n#Arbetsplatskultur2017 #ESF #Nyanl\u00e4nda #Integration #integrationhalland #Jobbaivarberg", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516753550754001053", "dimensions": {"height": 608, "width": 1080}, "owner": {"id": "1312415093"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608/18444473_1465434586848592_3362381079716560896_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMl1F8gTCd", "date": 1495031134, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444473_1465434586848592_3362381079716560896_n.jpg", "caption": "Various languages, religions, foods, styles...\nBut one, unique identity\ud83c\udf41\n\nJoyeux anniversaire, Montr\u00e9al!\n\n#progress #together #joyeux #gioioso #montreal #one #quebec #me #canada #nofilter #integration #model #peace #birthday #mum #demaisonneuve #trees #sunshine #beautiful #fashion #spring #fun #sunny #happiness #unique #identity #mtl #canadiens #montreall #ciao", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 20}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516748619646334413", "dimensions": {"height": 1099, "width": 1080}, "owner": {"id": "3155958880"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.9.1080.1080/18513941_283881595355827_4769997795698409472_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMktVflXXN", "date": 1495030547, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513941_283881595355827_4769997795698409472_n.jpg", "caption": "Idag hade vi trevligt bes\u00f6k fr\u00e5n v\u00e5ra kollegor, Daniel och Raneem, fr\u00e5n Hylte som ocks\u00e5 jobbar inom Integration Halland. De var h\u00e4r f\u00f6r att utbyta erfarenheter kring hur spr\u00e5kst\u00f6d kan anv\u00e4ndas i undervisningen. J\u00e4tteskoj med bes\u00f6k och roligt att dela id\u00e9er varandra!\n#Arbetsplatskultur2017 #ESF #Nyanl\u00e4nda #Integration #Integration Halland #Jobbaivarberg", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516742935272891779", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "4992259969"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513751_1894108424193880_4708583104850165760_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMjanghiWD", "date": 1495029869, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513751_1894108424193880_4708583104850165760_n.jpg", "caption": "Auch das gesunde darf nicht fehlen. \ud83d\ude0a \n#lettower #Lernspiel #integrationsspiel #integration #inklusion #obst #sommer #summer #gesellschaftsspiel #kartenspiele #politik #sprachenverbinden #sprachen", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516742927622599074", "dimensions": {"height": 608, "width": 1080}, "owner": {"id": "1986513771"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608/18512455_1881991438723691_2864515849518055424_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMjagYh_Gi", "date": 1495029868, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512455_1881991438723691_2864515849518055424_n.jpg", "caption": "F\u00f6rel\u00e4sning om Goda G\u00e5rdar med IM-volont\u00e4rer och min deltagare i entrepren\u00f6rsprojekt p\u00e5 IM Vrigstadg\u00e5rden #individuellm\u00e4nniskohj\u00e4lp \n#@leaderlinne #entrepren\u00f6rskap #vrigstad #vrigstadg\u00e5rden #f\u00f6retag #nyanl\u00e4nda #f\u00f6rel\u00e4sning #detnyalandet #volont\u00e4rer \n#landsbygdenrockar #v\u00e4lkommen #integration #inkludering #socialtf\u00f6retag", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516738010018855875", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "1094013160"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18512548_752856718219613_2401292004462952448_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMiS8ggbvD", "date": 1495029282, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512548_752856718219613_2401292004462952448_n.jpg", "caption": "Sneak preview of the new T-shirt!\ud83d\udc55\n#haits #team #integration #white #tshirt #excited #nervous \ud83d\ude05", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 23}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516733449494229489", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2216811846"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444684_1754731808190996_7674626822989938688_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMhQlMDnHx", "date": 1495028738, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444684_1754731808190996_7674626822989938688_n.jpg", "caption": "@Regrann from @afd.bund -  Um mit #Einwanderern in der #Zukunft friedlich zusammenleben zu k\u00f6nnen, ist deren #Integration unerl\u00e4sslich. Nur so l\u00e4sst sich auch das weitere Vordringen von Gegen- und #Parallelgesellschaften in unserem Land verhindern.\nGelingende #Integration fordert von #Einwanderern jeden Alters nach einer angemessenen Zeit die Beherrschung der deutschen #Sprache in Wort und Schrift, die Achtung und gelebte Bejahung unserer Rechts- und #Gesellschaftsordnung sowie den Verdienst des eigenen Lebensunterhalts. Assimilation als weitestgehende Form der #Integration ist zwar anzustreben, aber nicht erzwingbar.\nJeder #Einwanderer hat eine unabdingbare Bringschuld, sich zu integrieren; er muss sich seiner neuen #Heimat anpassen, nicht umgekehrt. Eine fortgesetzte #Zuwanderung von #Menschen mit denkbar schlechten Integrationsaussichten versch\u00e4rft die bestehenden Probleme und ist daher unverantwortlich. Gute Integrationsaussichten m\u00fcssen f\u00fcr eine Einreise mit der Absicht eines dauerhaften Aufenthalts k\u00fcnftig Bedingung sein. Der Daueraufenthalt setzt gelungene Integration voraus. Wer sich der #Integration verweigert, muss sanktioniert werden und letztendlich auch sein #Aufenthaltsrecht verlieren k\u00f6nnen.\nDer hohe Standard unseres Bildungssystems ist der wichtigste Grund f\u00fcr die Stellung Deutschlands als eine der f\u00fchrenden #Wirtschaftsnationen. Eine Absenkung der schulischen und beruflichen #Anforderungen aus #Gr\u00fcnden einer vermeintlich besseren #Integration darf es nicht geben. #AfD", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516733069632242240", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "359862740"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512848_726734327498769_6471255833660358656_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMhLDahIJA", "date": 1495028693, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18512848_726734327498769_6471255833660358656_n.jpg", "caption": "\u202aDespite the \u2614\ufe0fwe ran our free positive #mentalhealth football session part of @WinFinchleyFC Disabled Fans Forum. Join us every Wednesday! \u26bd\u202c\n________________________________\n#fansfordiversity #freedomforminds #mentalhealth #mentalillness #mentalwellness #depression #schizophrenia #disability #club #footballfan #footballclub #womeninfootball #morals #values #resilience #respect #inclusion #integration #london #wingate #fun #exercise #fitness #healthy #nutrition", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 29}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516719131977051398", "dimensions": {"height": 809, "width": 1080}, "owner": {"id": "2353225990"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.809.809/18512460_427418310948937_2583951384399314944_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMeAO9h-0G", "date": 1495027031, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512460_427418310948937_2583951384399314944_n.jpg", "caption": "Don\u2019t forget about the storage \u261d\ufe0f\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#denver #colorado #303 #downtowndenver #wednesday #storage #store #lockers #integration #lockerroom #embeddedtech #installation #install #installing #furniture #walls #flooring #partner #partners #interiors #integratedinteriors #whenDesignMatters #NavigatingChange #changemanagement #change", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516716713592562402", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3991085603"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444620_2478427315629604_7577085375508643840_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMddCqlSLi", "date": 1495026743, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444620_2478427315629604_7577085375508643840_n.jpg", "caption": "Our friends at @gastronaut_app are doing an amazing job improving integration and employment opportunities through their work!! We're so proud of them!\n.\n.\n#foodapp #integration #foodforthought #stockholmfoodtech #coompanion #gastronaut #sweden #innovation #sthlmtech #proudofyou #bethechange #employment #immigrantswelcome #jobtips #hittajobb #socent #swesocent #impactsweden", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 13}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516711974851289909", "dimensions": {"height": 362, "width": 640}, "owner": {"id": "5384521579"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c139.0.362.362/18444130_125231118042139_3908480300182667264_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMcYFXl6M1", "date": 1495026178, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444130_125231118042139_3908480300182667264_n.jpg", "video_views": 29, "caption": "Den h\u00e4r snubben allts\u00e5! Han lyfter upp genusfr\u00e5gan i kriminalitetens v\u00e4rld right to the point #sannf\u00f6rebild \ud83c\udfc1Yes indeeeed. Alla kan f\u00f6r\u00e4ndras! @ur_dimman", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516703912340704473", "dimensions": {"height": 322, "width": 320}, "owner": {"id": "360341063"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c0.1.320.320/18514071_1685408585100654_6481226982490112000_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMaiwkg0zZ", "date": 1495025217, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18514071_1685408585100654_6481226982490112000_n.jpg", "caption": "Non perdere tempo\nww.firstpersonaltrainer.blogspot.it\n#enzo #bodybuilding #bodyfitness #girl#girl #model #motivation #training #fitmodels  #squat #sixpack #abdominal #fit #fitgirls #blonde #workout #exercise #inspiration #integration #firsttime #diet #nutrition #muscle #fitness #love #abs #legs #gymgirl #gymtime\ud83d\udcaa#biceps\ud83d\udcaa", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 35}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516703451681477849", "dimensions": {"height": 828, "width": 1080}, "owner": {"id": "3954183607"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c126.0.828.828/18443874_778463402320777_2632698335495979008_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMacDjFVTZ", "date": 1495025162, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443874_778463402320777_2632698335495979008_n.jpg", "caption": "Bei unserem Projekt \"Fremd wird Freund\" wird nicht nur Fu\u00dfball gespielt! \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f Unser Kooperationspartner AMA-Activity in Augsburg bietet all unseren Kids kostenlose Hausaufgaben-Betreuung und Deutsch-Kurse! \ud83d\udcda Genau diese Bildungskomponente unterst\u00fctzt der Rotary Club Augsburg-Fuggerstadt nun mit gro\u00dfartigen 10.000\u20ac! \ud83c\udf40 Wir bedanken uns f\u00fcr die tolle Hilfe!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #insafehands #fremdwirdfreund #thewholeworldisourteam #integration #bundesliga #fussball #FCA1907 #fu\u00dfballverbindet #social #augsburg #rotary", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 255}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516692017606268536", "dimensions": {"height": 1272, "width": 1080}, "owner": {"id": "5381583908"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.96.1080.1080/18514089_1327289350700091_8441536694464806912_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMX1qvF5Z4", "date": 1495023799, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18514089_1327289350700091_8441536694464806912_n.jpg", "caption": "Ein starkes Zitat am Eingang der #Osnabr\u00fcckHalle zum #DST17 \n#Integration #Willkommen #Bildung #Stiftungen #architecture #light #papercut #interior #osnabr\u00fcck #niedersachsen", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 9}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516691980293541655", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5384521579"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444216_276086909528335_1059294481729191936_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMX1H_FI8X", "date": 1495023795, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444216_276086909528335_1059294481729191936_n.jpg", "caption": "Det \u00e4r viktigt med r\u00e4tt insatser i r\u00e4tt tid. Snart kan ni spana in v\u00e5rt eget utformade program som skall hj\u00e4lpa kidsen i riskzon och deras f\u00f6r\u00e4ldrar p\u00e5 orten innan det sp\u00e5rar ur... #backmeupsweden", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 2}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516685012899835193", "dimensions": {"height": 669, "width": 640}, "owner": {"id": "5449688964"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.16.720.720/18512760_233296557155287_7993704397290864640_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMWPvGDa05", "date": 1495022964, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/18512760_233296557155287_7993704397290864640_n.jpg", "caption": "I'm not sorry that I'm posting a ton abt lgbt and women whOOPS - Quinn \ud83d\udc0e\n~~\u2022~~\n#activism #equality #equal #integration #love #loveislove #feminist #feminism #genderequality #raceequality #humanrights #activist #humanrace #egalitarian #humanitarian", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 7}}], "count": 110244, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxf8wAAAF0HWRw9dAAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516703451681477849", "dimensions": {"height": 828, "width": 1080}, "owner": {"id": "3954183607"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c126.0.828.828/18443874_778463402320777_2632698335495979008_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMacDjFVTZ", "date": 1495025162, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443874_778463402320777_2632698335495979008_n.jpg", "caption": "Bei unserem Projekt \"Fremd wird Freund\" wird nicht nur Fu\u00dfball gespielt! \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f Unser Kooperationspartner AMA-Activity in Augsburg bietet all unseren Kids kostenlose Hausaufgaben-Betreuung und Deutsch-Kurse! \ud83d\udcda Genau diese Bildungskomponente unterst\u00fctzt der Rotary Club Augsburg-Fuggerstadt nun mit gro\u00dfartigen 10.000\u20ac! \ud83c\udf40 Wir bedanken uns f\u00fcr die tolle Hilfe!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #insafehands #fremdwirdfreund #thewholeworldisourteam #integration #bundesliga #fussball #FCA1907 #fu\u00dfballverbindet #social #augsburg #rotary", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 255}}, {"id": "1516651932188668809", "dimensions": {"height": 771, "width": 750}, "owner": {"id": "1181294331"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.11.772.772/18513283_329903960760976_7491980164746706944_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMOuWSA_OJ", "date": 1495019021, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/18513283_329903960760976_7491980164746706944_n.jpg", "caption": "Bom dia gente!!!! Envolvida pela natureza e envolvente em cada detalhe... \ud83d\ude0d\nQuer ver mais desta linda casa?? Fique atento, que eu vou postar mais no history \ud83d\ude09\ud83d\udc4c\nGood morning guys!!!!\nInvolved by nature and enthralling in every detail ...\ud83d\ude0d\nDo you want to see more of this beautiful house ?? So stay tuned,  I'll  post more in history \ud83d\ude09\ud83d\udc4c\nBy Ruschel Arquitetura  By @ruschelarquitetura #amazing #arquitetura #architecture #brazilianarchitecture #design #details #wood #madeira #integration #insideout #areaexterna #poolside #furniture #homestyle #instahome #view #instadecor #homedecor #charming #decor #decora\u00e7\u00e3o #interiors #interiordesign #idea #inspiration #cozy contemporary #style #sandecor", "comments": {"count": 9}, "likes": {"count": 941}}, {"id": "1516603984751897775", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "4592081161"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444679_424970424525381_656915492736335872_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMD0nwFCyv", "date": 1495013305, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444679_424970424525381_656915492736335872_n.jpg", "video_views": 146, "caption": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 first lesson about Germany!... #beste #youknow #integration", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 44}}, {"id": "1516117619709593004", "dimensions": {"height": 847, "width": 1080}, "owner": {"id": "324391010"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c116.0.847.847/18513870_610574309132131_114280498401902592_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKVPFAgEWs", "date": 1494955326, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513870_610574309132131_114280498401902592_n.jpg", "caption": "Elit integration - d\u00e4r nyanl\u00e4nda f\u00e5r arbeta som matchv\u00e4rdar och evakueringspersonal p\u00e5 IFK Norrk\u00f6pings hemma matcher. B\u00e4sta s\u00e4tt att inkluderas i ett nytt land/stad \u00e4r att ha ett naturligt sammanhang att vistas i. #integration #integreraflera #inspiration #fotboll #work #ifknorrk\u00f6ping #inorrk\u00f6ping", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 172}}, {"id": "1516164525324384887", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "1397304675"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18512582_126490284573916_1597841088104628224_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKf5pRAjp3", "date": 1494960917, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512582_126490284573916_1597841088104628224_n.jpg", "caption": "Idag har KDFFs projektgrupp haft ett viktigt planeringsm\u00f6te inf\u00f6r sommarens aktiviteter \n#kidsinmotion \n#sommarcampicity \n#talang2020 \n#vuxentr\u00e4ning\n#integration", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 100}}, {"id": "1516325042975605685", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2250054164"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444276_826180834202642_159515106848276480_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULEZe-lwO1", "date": 1494980052, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444276_826180834202642_159515106848276480_n.jpg", "caption": "When you have to cram a lot into a little space it's a brain twister making it all look clean. #certifiedautosound #caraudio #caraudiofab #caraudiofabrication #carstereo #customcaraudio #custominstall #custominterior #fabarmy #fabnation #fabrication #fabricator #mobileelectronics #vancity #vancouver #vancouverbc #wiring #yvr #luxury #hotrodwiring #installer #integration #dodge #dodgechallenger #challenger #challengersrt #accuair #airride", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 122}}, {"id": "1516456320831024589", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "224313327"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513050_211640489344968_6149564939263541248_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULiP1Ah23N", "date": 1494995702, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513050_211640489344968_6149564939263541248_n.jpg", "caption": "Jag beh\u00f6ver mer \u00e4n 7 dagar, men den \u00e4r bra \u00e4nd\u00e5. #boktips #arabiska #integration", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 63}}, {"id": "1516552404920020446", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1945095000"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18382081_748942821952501_2428188507009712128_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUL4GCSha3e", "date": 1495007156, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18382081_748942821952501_2428188507009712128_n.jpg", "caption": "Die Initiative \"Wir zusammen\" setzt sich f\u00fcr die Integration von Fl\u00fcchtlingen in den Arbeitsmarkt ein. Gestern fand dazu eine Veranstaltung mit dem Handelsblatt bei der BayernLB statt.", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 19}}, {"id": "1516667001073630582", "dimensions": {"height": 811, "width": 1080}, "owner": {"id": "2208546818"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c134.0.811.811/18580416_121607501691810_1851656630047866880_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMSJoRjP12", "date": 1495020817, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580416_121607501691810_1851656630047866880_n.jpg", "caption": "#aboutlastnight \u202aSo happy I finally got to meet Sherrilyn Ifill L'Heureux Lewis-McCoy @dumilm_  and Gary Orfield last night. Great discussion on #BrownsPromise #integration  @NAACP_LDF \u202c#washingtondc", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 24}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_with_text_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "true", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}