{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "zdoxaxigtneLO7jfRg0NbgglUR5ajUfP", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "internet", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516765314939113490", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1957261376"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512770_347975608938370_1388644303542157312_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMogSMlFAS", "date": 1495032537, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512770_347975608938370_1388644303542157312_n.jpg", "caption": "#Internet introdujo un cambio de paradigma en la vida de las personas y en el mundo del trabajo. \u00a1Contanos que cambi\u00f3 en tu vida o en la de tu #familia el uso de Internet! \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb #DiaDelInternet", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516765222689280104", "dimensions": {"height": 267, "width": 320}, "owner": {"id": "5452594630"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c38.0.395.395/18513209_1355954014500154_5349712694398156800_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoe8SD5Bo", "date": 1495032526, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18513209_1355954014500154_5349712694398156800_n.jpg", "caption": "\u00bfQu\u00e9 har\u00edamos sin el?\n\nGracias por existir :) #graciasporexistir #momboss #girlboss #entrepeneur #emprendedora #emprendelove #amoamifamilia #amomitrabajo #ilovemyjob #internet #felizdiadelinternet", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516765075963265823", "dimensions": {"height": 319, "width": 480}, "owner": {"id": "353442456"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c93.0.373.373/18581135_812471778905999_3284580079316762624_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoczogkMf", "date": 1495032508, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18581135_812471778905999_3284580079316762624_n.jpg", "caption": "Internet hoy celebra su d\u00eda. Feliz interconexi\u00f3n para todos. .\n.\n#JesusSosa #Dise\u00f1oGrafico #Publicitario #internet #pic", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516765019197804667", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "851668092"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512640_1116992538404929_3727553806406254592_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMob-xBhB7", "date": 1495032502, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512640_1116992538404929_3727553806406254592_n.jpg", "caption": "@vittacb - Aproveita e vem no Vitta fazer uma bela escova, temos Pacotes Promocionais Escova com Hidrata\u00e7\u00e3o por apenas R$30,00 e melhor ainda Escova com Hidrata\u00e7\u00e3o + Manicure e Pedicure por R$45,00(ter\u00e7a \u00e0 quinta).\nMarca seu hor\u00e1rio e vem ficar mais linda no Vitta\n3247-2687/9 9682-3569 Rua Jo\u00e3o Ouro, 377. Conjunto Sol Nascente,\n#internet #sucesso #coach #empreendedorismo #brasil", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764868689107307", "dimensions": {"height": 561, "width": 750}, "owner": {"id": "244339147"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c128.0.768.768/18444388_1351813194905589_670724285039378432_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoZymAZlr", "date": 1495032484, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444388_1351813194905589_670724285039378432_n.jpg", "caption": "El D\u00eda Mundial de las Telecomunicaciones y de la Sociedad de la Informaci\u00f3n (DMTSI) aspira a contribuir a la sensibilizaci\u00f3n respecto a las posibilidades que el Internet y otras tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n, pueden aportar a las sociedades y econom\u00edas.\n.\nPor ello, el 17 de mayo se conmemora el aniversario de la firma del primer Convenio Telegr\u00e1fico Internacional y la creaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Internacional de Telecomunicaciones.\n.\n#Efem\u00e9rides #Telecomunicaci\u00f3n #DMTSI #Internet #Sociedad #Econom\u00eda #Mayo #17Mayo #Convenio #2017 #NPO", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764216399334911", "dimensions": {"height": 608, "width": 1080}, "owner": {"id": "2370876319"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608/18513373_1928687000746431_2061616570169294848_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoQTGgY3_", "date": 1495032406, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513373_1928687000746431_2061616570169294848_n.jpg", "caption": "This is my animated narration on the history of the Internet for kids. Answering Questions such as: \nWhat is the internet? When was the Internet created? Who created the Internet? How should we be careful on the Intenet?\nLINK: On my profile page\n#internet #history #timbernerslee #kids #teched", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764113253062500", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1005395383"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18579795_253308805076663_1096669587786694656_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMoOzCgldk", "date": 1495032394, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18579795_253308805076663_1096669587786694656_n.jpg", "video_views": 5, "caption": "Porque el internet es FELICIDAD! \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2\ud83d\ude80\ud83e\udd18\ud83c\udfb6#design #happyday #teamOmm #agencylife #designer #marketingdigital #lifetreasures #agencypower #love #internet #amazing #day", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763990671113686", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1070788119"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444902_152506388621131_7826236230781108224_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoNA4Dj3W", "date": 1495032379, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444902_152506388621131_7826236230781108224_n.jpg", "caption": "TALLER DE MANEJO DE REDES SOCIALES!\n\nS\u00c9 un #CommunityManager y aprende a usar las herramientas m\u00e1s efectivas para la #publicidad por las redes sociales : \u2714 A trav\u00e9s de este taller  podras adquirir todos los conocimientos necesarios para gestionar #marcas en #Internet.\n\u2714 tambi\u00e9n aprenderas a realizar campa\u00f1as de publicidad en los #mediossociales y realizar ventas de productos o servicios.\n\u2714 Potencializar tu marca o Ministerio.\n\u2714 Dar a conocer tu empresa.\n\u2714 #Fotograf\u00eda para #RedesSociales.\n\u2714 #CopyWriting\n\u2714 entre otros\n\nFecha: 17 de Junio 2017\nTelefono : 809\u2022446\u20220027\nCUPO LIMITADO\n correo : Coolmediagrouprd@Gmail.com", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763981897250002", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1750414607"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513970_237712756709661_1831658523583315968_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoM4tF7TS", "date": 1495032378, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513970_237712756709661_1831658523583315968_n.jpg", "caption": "Quem viveu a \u2018era da internet discada\u2019 merece respeito.", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763870236458599", "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "337943076"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512801_161583147710524_5264450880538673152_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoLQtlz5n", "date": 1495032365, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18512801_161583147710524_5264450880538673152_n.jpg", "caption": "Son tan lindos y tan beb\u00e9s\u200b \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n#SoyLunaConcierto #SoyLuna2 #Lunatica #Ruggarol #Lutteo #Gastina #Pelfi #Simbar #Jorana #Jamiro #Ruggero #Karolista #Karolisto #Karol #Ronderitas #Amor #Idolo #Fan #Feliz  #Lol #Suerte #Mexico #Argentina  #Hola #Instagram #Twitter #Youtube #Internet", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763587606052578", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1414216142"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512477_243082552837386_2984314895564013568_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoHJfgX7i", "date": 1495032331, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512477_243082552837386_2984314895564013568_n.jpg", "caption": "Siempre decimos \"quiero dejarle un buen planeta a mis hijos\" pero realmente debemos dejarle mejores hijos a nuestro planeta \ud83c\udf0e", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763365702609185", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1997204950"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444767_1770859576577445_4870969380155949056_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoD61B6kh", "date": 1495032304, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444767_1770859576577445_4870969380155949056_n.jpg", "caption": "\u00bfC\u00f3mo ser\u00eda tu vida sin internet? Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de Internet. Yo s\u00e9 que sin \u00e9l no tendr\u00eda a la mitad de los clientes que tengo, ni conservar\u00eda a varios de los amigos que conservo, ni hubiera conocido a algunas maravillosas personas que he conocido, ni estar\u00eda en contacto cada d\u00eda con mi familia. \u00a1Gracias Internet!", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763286137655596", "dimensions": {"height": 424, "width": 640}, "owner": {"id": "211401694"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c121.0.478.478/18444432_1532150103524258_4106169905286479872_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMoCwultEs", "date": 1495032295, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18444432_1532150103524258_4106169905286479872_n.jpg", "video_views": 2, "caption": "A partir de la firma del primer Convenio Telegr\u00e1fico Internacional y la Uni\u00f3n Internacional de Telecomunicaciones cada 17 de mayo se celebra el #D\u00edaMundialdelasTelecomunicaciones y la Sociedad de Informaci\u00f3n, o lo que conocemos como: #Internet. Te invitamos a conocer un poco m\u00e1s sobre este d\u00eda. #GuayoyoMedia", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763143262885930", "dimensions": {"height": 608, "width": 1080}, "owner": {"id": "4783269719"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608/18444431_273416659795692_5112699000092360704_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoArqltgq", "date": 1495032278, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444431_273416659795692_5112699000092360704_n.jpg", "caption": "Bene Barbosa tamb\u00e9m esteve no The Noite desta Ter\u00e7a-feira! (16/05/2017)\n\n#elchavo #xmen #jimmyfallon #elchavodel8 #Chespirito #simpsons #bolsonaro #brasil #collection #vintage #chaves #chapolin #brasil #thenoite #danilogentili #sbt #robertog\u00f3mezbola\u00f1os #instagram #jimmyfallon #internet #nbc #Chespirito #Chaves #chapolin #futebol #robertog\u00f3mezbola\u00f1os #Dinheiro #rezendeevil #youtube #thetonightshow #bomdia #boatarde #boanoite #hughjackman #wolverine", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 11}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763082889406415", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "474678439"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512909_760709514107974_2737438023611318272_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn_zcDKfP", "date": 1495032271, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18512909_760709514107974_2737438023611318272_n.jpg", "caption": "\u0411\u043e\u043c\u0431\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043e\u0444\u0438\u0441\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e #yandex \n\u041d\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0443\u044e\u0442\u043d\u0443\u044e \u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0438\u0440\u043a\u0443, \u0441 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u044f\u0440\u043a\u0438\u0445 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u043a \u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d\u0438\u0439.\n\u0418 \u0442\u044b \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0437\u043d\u0430\u0435\u0448\u044c, \u0447\u0442\u043e \u0445\u043e\u0447\u0435\u0448\u044c \u0442\u0443\u0442 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#internet#russia#moscow#live#work#dream#relax#present", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763019086140301", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "337943076"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444766_306658456451351_7305896373025505280_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn-4BFBON", "date": 1495032263, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444766_306658456451351_7305896373025505280_n.jpg", "caption": "What's???? \u2049\ufe0f\ud83d\ude0f\n\ud83d\ude02\n.\n.\n.\n#SoyLunaConcierto #SoyLuna2 #Lunatica #Ruggarol #Lutteo #Gastina #Pelfi #Simbar #Jorana #Jamiro #Ruggero #Karolista #Karolisto #Karol #Ronderitas #Amor #Idolo #Fan #Feliz  #Lol #Suerte #Mexico #Argentina  #Hola #Instagram #Twitter #Youtube #Internet", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762614721820027", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2019557437"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444590_754600831385163_4599127130326958080_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn4_bFjV7", "date": 1495032215, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444590_754600831385163_4599127130326958080_n.jpg", "caption": "Gracias a los usos que nos proporciona internet podemos estar comunicados con nuestras amistades, familiares, usuarios, etc. Definitivamente, contar con esta herramienta es lo mejor que nos ha podido suceder porque muchas de las informaciones que requerimos est\u00e1 a un click.\n\n#Swiss #alpineclub #AlpineLife #estiloalpino #estilosuizo #calidadsuiza #swisslife #vidaalpina #swissstyle #swissquality #estilodevidasuizo #swisslifestyle #loveswitzerland #suizo #likeforlike #like4like #like4follow #DiaMundialDelInternet #RedesSociales #Conexion #Internet #WIFI", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 10}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762584429934748", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1372303210"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512981_100374850548371_1258533878537125888_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn4jNjLic", "date": 1495032211, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512981_100374850548371_1258533878537125888_n.jpg", "caption": "\ud83d\ude0d #Internet \ud83d\ude0d", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}], "count": 1683866, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxi2QAAAF0HWRxhkwAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516687778976878749", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "269956157"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512429_179185289273430_4077274859967610880_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMW3_NF9Cd", "date": 1495023294, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18512429_179185289273430_4077274859967610880_n.jpg", "caption": "Going to start calling people I don't like a \"Donkey Witch\" \ud83d\ude02 #hilarious #trolls #internet #cakes #bestideaever \ud83d\udce2 Share the knowledge! Tag your friends in the comments.\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\nWant more Did You Know(s)?\n\u27a1\ud83d\udcd3 Buy our book on Amazon: [LINK IN BIO]\n\u27a1\ud83d\udcf1 Download our App: http://apple.co/2i9iX0u\n\u27a1\ud83d\udce9 Get daily text message alerts: http://Fact-Snacks.com\n\u27a1\ud83d\udce9 Free email newsletter: http://DidYouKnowFacts.com/Sign-Up/\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\nWe post different content across our channels. Follow us so you don't miss out!\n\ud83d\udccdhttp://facebook.com/didyouknowblog\n\ud83d\udccdhttp://twitter.com/didyouknowfacts\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n#DYN #FACTS #TRIVIA #TIL #DIDYOUKNOW #NOWIKNOW", "comments": {"count": 77}, "likes": {"count": 3563}}, {"id": "1516675918272572503", "dimensions": {"height": 607, "width": 1080}, "owner": {"id": "297990037"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c236.0.607.607/18579875_838539529627746_8854685000419770368_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMULZEBqxX", "date": 1495021880, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e15/fr/18579875_838539529627746_8854685000419770368_n.jpg", "video_views": 98110, "caption": "#\u0412\u042b\u0411\u041e\u0420\u0414\u041d\u042f\n\u0410 \u043d\u0430 \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0432\u044b \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u044b \u043e\u0442 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0435\u0442\u0435\u0439?\n\ud83c\udf9e\u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f \u2013 \u0432 viber.com/comedy\n(\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0435)\n\ud83d\udc65@martirosian_official @m_galustyan\n#comedyclub #comedy #\u043a\u0430\u043c\u0435\u0434\u0438 #\u043a\u0430\u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u043b\u0430\u0431 #\u044e\u043c\u043e\u0440 #\u0441\u043c\u0435\u0445 #show #internet", "comments": {"count": 28}, "likes": {"count": 14409}}, {"id": "1516161223979385445", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "471669396"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512518_283630535422808_8274147220345847808_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKfJmpg0Jl", "date": 1494960524, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512518_283630535422808_8274147220345847808_n.jpg", "caption": "i hate wearing nailpolish but the 1st or last one", "comments": {"count": 56}, "likes": {"count": 4893}}, {"id": "1516508494291219646", "dimensions": {"height": 712, "width": 640}, "owner": {"id": "1540120293"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.40.711.711/18579587_429944357381481_2143321859049914368_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULuHDVFzS-", "date": 1495001921, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/18579587_429944357381481_2143321859049914368_n.jpg", "caption": "The test is in less than 12 hours ahh I'm so nervous #tumblr#twitter#funny#tumblrtextpost#tumblrtextposts#funnytumblr#tumblrpost#twitterposts#spongebob#funnyposts#books#likeforlike#spamforspam#fandoms#fangirls#relatablepost#textpost#edit#fanboy#otp#ship#memes#internet#phan#dank#dankmemes#danisnotonfire#phandom#amazingphil#danandphil", "comments": {"count": 58}, "likes": {"count": 21538}}, {"id": "1516613982260149006", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "1987278345"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c0.0.596.596/18444283_1889410054608217_5917008330089299968_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMGGGqAbsO", "date": 1495014497, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/p480x480/18444283_1889410054608217_5917008330089299968_n.jpg", "caption": "@AcreditaNisso?\n\nEsta cena de casamento vem emocionando a #internet. Mas n\u00e3o por causa do casal em si, mas sim pelo gesto do #noivo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua #enteada. Ajoelhado em frente \u00e0 menina, o homem diz: \"quero te perguntar uma coisa. Voc\u00ea aceita ser a minha filha para sempre?\" O v\u00eddeo desse momento foi compartilhado no #Facebook por um sal\u00e3o de festas de S\u00e3o Bernardo do Campo, S\u00e3o Paulo. Ele j\u00e1 foi visto quase 9 milh\u00f5es de vezes, e acumula mais de 87 mil curtidas. Nos coment\u00e1rios, v\u00e1rios seguidores da p\u00e1gina disseram que se emocionaram bastante assistindo, e a pr\u00f3pria administra\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina admitiu: \"foi lindo mesmo, n\u00e3o conseguimos segurar! Nessas horas, o lado profissional vai embora e a emo\u00e7\u00e3o toma conta\". Veja o v\u00eddeo: bit.ly/pedido-enteada\n.\nSIGAM-ME OS BONS\u00a0\u27a1\ufe0f\u00a0@Nandinhatw (ADM)\u00a0\ud83d\udc8b\ud83d\ude18", "comments": {"count": 11}, "likes": {"count": 3498}}, {"id": "1516237482700587719", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "2158379661"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18444372_1370573649688159_6601973605695750144_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKwfUHgELH", "date": 1494969614, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444372_1370573649688159_6601973605695750144_n.jpg", "caption": "#tumblr#twitter#gainpost#tumblrtextpost#tumblrtextposts#funnytumblr#textpost#bands#phan#meme#books#fandoms#fangirls#relatablepost#funny#gaintrick#fanboy#otp#ship#memes#internet#phan#dank#dankmemes#danisnotonfire#phandom#amazingphil#danandphil", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 984}}, {"id": "1516333263374740209", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "3700721867"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513934_709841109188503_2738895263065178112_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULGRG0j2rx", "date": 1494981032, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513934_709841109188503_2738895263065178112_n.jpg", "caption": "ha #iknowwhoyouare #iknoweverybody #iknoweverything #internet", "comments": {"count": 45}, "likes": {"count": 440}}, {"id": "1516148098426328009", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1591994494"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580131_1279734965477613_1939425502217371648_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKcKmhldPJ", "date": 1494958959, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580131_1279734965477613_1939425502217371648_n.jpg", "caption": "Whatsap 05433751750\n(2. \u00dcr\u00fcn siparisinde %30 indirim)\nMaden -925 g\u00fcm\u00fc\u015f\n \u00dccretsiz H\u0131zl\u0131 Kargo \nKap\u0131da nakit \u00f6deme imkan\u0131 \nKi\u015fiye \u00f6zel \u00fcretim \nAlt\u0131n kaplamal\u0131 koruma \nI\u00e7lerine \u00fccretsiz yaz\u0131  #bambi #flo #barbour #batik #beymen #benetton #rodi #mavijeans #collezione #colins #koton #caterpillar #columbia #converse\n #fitness #bilgisayar #spor #sporda #tarz #internet #vine #karikatur #caps #komik #komedi  #tiyatro #sinema #bayanayakkabi #nikeairmax", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 2915}}, {"id": "1516301047059308923", "dimensions": {"height": 1167, "width": 1080}, "owner": {"id": "2231094474"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.43.1080.1080/18514256_268605923548268_5850606709763997696_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK-8TCheF7", "date": 1494977192, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18514256_268605923548268_5850606709763997696_n.jpg", "caption": "Yeah I'll be needing that", "comments": {"count": 63}, "likes": {"count": 929}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_control_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "false", "try_email_and_phone_login": "false"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "test_20170411", "p": {"is_enabled": "true"}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}