{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "b39uGKFZXsdgIjeu6ICcVw7AiyOdv2GN", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "minister", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516762030630904452", "dimensions": {"height": 1078, "width": 1080}, "owner": {"id": "4714989938"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c1.0.1078.1078/18580906_1138491049589936_2553141488041066496_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnwfcjiKE", "date": 1495032145, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580906_1138491049589936_2553141488041066496_n.jpg", "caption": "Read a Proverb a day to keep the temptation away! Follow our page ---\u003e\u003e @godsartcloth #IAMGODSART #Fashion #Fashionblogger #FashionMinistry #Faith #Minister #Increase #Love #blackpower #God #Christian #christianclothing photo cred: @keeland_", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761895448400238", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "7000667"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443634_440143436362453_6331791751568687104_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnuhjDNFu", "date": 1495032129, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18443634_440143436362453_6331791751568687104_n.jpg", "caption": "Vandaag kreeg #Minister Lilianne #Ploumen in het gebouw van de #TweedeKamer het eerste exemplaar aangeboden van het nieuwe boek #Wereldwijven. En ik mocht de foto's maken! \n#behindthescenes \nVoor meer info over het boek: http://www.vandorp.net/titel.asp?id=370", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761561867489874", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3644142546"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512786_466559767014433_1941183513936003072_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnpq4FBJS", "date": 1495032089, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512786_466559767014433_1941183513936003072_n.jpg", "caption": "I encourage all today to go after God's assignment for your life. Don't give up because God's grace is sufficient.", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761433622666659", "dimensions": {"height": 1078, "width": 1080}, "owner": {"id": "348963951"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c1.0.1078.1078/18513582_296454107449479_8277170735588311040_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnnzcF12j", "date": 1495032074, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513582_296454107449479_8277170735588311040_n.jpg", "caption": "# Repost: Read a Proverb a day to keep the temptation away! Follow our page ---\u003e\u003e @godsartcloth #IAMGODSART #Fashion #Fashionblogger #FashionMinistry #Faith #Minister #Increase #Love #blackpower #God #Christian #christianclothing photo cred: @keeland_", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761000349561590", "dimensions": {"height": 607, "width": 1080}, "owner": {"id": "698544211"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c236.0.607.607/18513958_139245343289469_4486930266589233152_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnhf7AHL2", "date": 1495032022, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513958_139245343289469_4486930266589233152_n.jpg", "caption": "join us this saturday as we gather together to pursue after God. pastor sam will be sharing the Word. come expectant for an encounter! 168 lexington ave, cresskill, nj 07626. #MayGathering #pursuitnyc #revivalorbust #pursuitapparel #revival", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516755219685717046", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "4727359741"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18513114_304436323313835_4837718821387108352_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmNYQljQ2", "date": 1495031333, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513114_304436323313835_4837718821387108352_n.jpg", "caption": "No, i was forget to delete the white part. Fail drawing..\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\n#coreldraw #drawing #ancient #art #chinese #qing #minister #fiction #editing #primeminister #empire #faildrawing #fail", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 9}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516752636588970619", "dimensions": {"height": 680, "width": 640}, "owner": {"id": "2271348006"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c0.20.640.640/18513451_1003747569762526_8579024528959602688_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlnykBdJ7", "date": 1495031025, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513451_1003747569762526_8579024528959602688_n.jpg", "caption": "#Repost @gulben_gazete (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nKARDE\u015e\u0130MLE TOP OYNAMAK \u0130ST\u0130YORUM\n\ud83d\udd34Yusuf, ka\u00e7\u0131nc\u0131 s\u0131n\u0131ftas\u0131n?\n7 ya\u015f\u0131nday\u0131m, ilkokul 1. s\u0131n\u0131fa gidiyorum. \ud83d\udd35 Karde\u015fin sana \u00e7ok d\u00fc\u015fk\u00fcn. \u201cAbim gelsin birlikte foto\u011fraf \u00e7ekelim\u201d dedi. Kalbinde karde\u015finin rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 ile ilgili nas\u0131l bir duygu var?\nTam bilmiyorum ama k\u00f6t\u00fc. Onunla top oynamak istiyorum. Karde\u015fimi arabas\u0131na koyaca\u011f\u0131z. Aya\u011f\u0131na da ip ba\u011flayaca\u011f\u0131z, topu da oraya koyaca\u011f\u0131z. \u0130pi \u00e7ekti\u011fimizde bana \u015fut \u00e7ekecek. B\u00f6yle bir form\u00fcl buldum. @smailemucadele @saglikbakanligi @drrecepakdag @gulben123  #SMA #yunuskorkmaz #tedavi #acil #ila\u00e7 #sa\u011fl\u0131kbakanl\u0131\u011f\u0131 #drrecepakdag #\u00e7ocuk #\u00e7ocuklar #sa\u011fl\u0131k #yard\u0131m #destek #hayat #can #ya\u015fam #cocuk #hastane #doktor #saglik #g\u00fclbenergen #gulbenergen #health #minister #ministerofhealth #child #children #medicine #doctor #emergency", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 24}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516750217818271017", "dimensions": {"height": 799, "width": 640}, "owner": {"id": "4169701425"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.89.720.720/18512774_423866694636821_7005056587073060864_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlEl6De0p", "date": 1495030737, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/18512774_423866694636821_7005056587073060864_n.jpg", "caption": "Bom Diaaa\ud83d\ude0d\n#GabrielaRocha #singer #minister #DeusMyHope #blessed #Workshop #Worckshipper @gabrielarocha77", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 48}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516736611773473136", "dimensions": {"height": 600, "width": 480}, "owner": {"id": "1958887614"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c0.75.600.600/18512877_1447421328648225_4201197469754720256_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMh-mSlmFw", "date": 1495029115, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/p480x480/18512877_1447421328648225_4201197469754720256_n.jpg", "caption": "LIVE - Jean-Michel Blanquer, dean of ESSEC, has been appointed Minister of National Education of the first government of the new French President Emmanuel Macron. Congratulations! \ud83c\udf89\n\n#essec #business #school #jesuisessec #minister #education #france #macron", "comments": {"count": 8}, "likes": {"count": 283}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516731775464073057", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2326146495"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580586_1926496350955458_7542159826739003392_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMg4OIFWdh", "date": 1495028539, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580586_1926496350955458_7542159826739003392_n.jpg", "caption": "Marital Violations\n\nAs you study the reign of David, you'll notice his anguish as he had to constantly fight with issues surrounding his children. Amnon raped his own sister, Absolam killed his brother Amnon, Absolam was banished and subsequently led a revolt against his father, Adonijah claimed the kingship over Solomon without David's blessing, and a host of other issues.\n\nWhere did this all start? It started with a violation of marital covenant. David, knowing Bathsheba was married, summoned her and violated an innocent man's marriage. This leads to cover up, scandal, murder, and the death of a newborn. The Prophet Nathan's declarations of the issues David would face were stemmed from the Lord's anger towards the actions of the King.\n\nToday, marriage is STILL sacred yet we find it more easy to violate the covenant than at any other time. As you turn on the news to see so much violence and so many issues facing families I wonder . . . do the same conclusions towards David's violations stand? \nJoin me in praying for marriages today. Violations of the covenant have serious repercussions that may not be immediately seen. Note that David's major battles from the violation didn't show up until the next generation. Lord, strengthen, restore, and give us wisdom for our marriages. Our family lines depend on it.\n\n#millennial #millennials #pastor #apostle #prophet #church #god #jesus #authority #glory #blessed #business #idea #investor #investing #royal #ministry #minister #ministries #preacher #purpose #diversity #money #invest #mood #family #faith #legacy #leader #leadership", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 18}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516730522381121843", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1459184185"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513815_373667719694901_5778695737319620608_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMgl_GhPkz", "date": 1495028389, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513815_373667719694901_5778695737319620608_n.jpg", "caption": "how glad we are.\nwhy ??? coz we met them. who are they? 1. minister of education n culture (Bapak Muhadjir Effendy)\n2. cordinating minister for the development human and culture (Ibunda Puan Maharani).\nTake some pics n shake hands with them.\nThanks SM3T \n#minister #ministry #education #happyeducationday #special #selfie #takesomepics #photography #photoshoot #photoofthedays #specialperson #ourcountry #indonesia #bengkulu #seluma #sm3t #sm3tunimed #angkatanvi #together #wonder #thankful #instagramers #instagood #likeforlike #likeforfollow", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 41}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516723771792084036", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "4169701425"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580785_1220566641402664_8867578457882624_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMfDwIDsxE", "date": 1495027585, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18580785_1220566641402664_8867578457882624_n.jpg", "caption": "\ud83c\udf89\n#GabrielaRocha #singer #minister #blessed #DeusMyHope #Workshop #Worckshipper \n@gabrielarocha77 @marcosoliveiraguitar @barcellosbass @teresahelenamachado", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 59}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516712859756658612", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "4166997623"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513332_1298786343562976_182146243013640192_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMck9gD_-0", "date": 1495026284, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513332_1298786343562976_182146243013640192_n.jpg", "caption": "Harvest time...\n#God #Jesus #love #heart #compassion #hope #help #ministry #minister #mission #missions #missionary #preach #outreach #pastor #revival #gospel #people #world #nations #planet #earth #rescue #reach #reachnow #harvest #harvesttime", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 18}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516710755407169418", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "5470917826"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18580280_388659748195295_365757735595147264_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMcGVrDweK", "date": 1495026033, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18580280_388659748195295_365757735595147264_n.jpg", "video_views": 4, "caption": "When you are falling in love with your old favorites...Lost and Found II by @dhaddy \n#gospelmusic #singer #minister #christian #music #ministry #gospel #rnb #songbird #cover #vocals #blog #Ghana #contemporary #backintime #guy #toptags #like4like #videooftheday #songoftheday #instavideo #video #deitrickhaddonchallenge", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 16}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516709908383624690", "dimensions": {"height": 1205, "width": 1080}, "owner": {"id": "3607433578"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.62.1080.1080/18512882_466197523727653_6916382224128409600_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMb6A0hW3y", "date": 1495025932, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512882_466197523727653_6916382224128409600_n.jpg", "caption": "With Shri Praful Bhai Patel ( MP Rajya Sabha and Former Minister Civil Aviation) at his book launch in Mumbai. #bhavnagar #mumbai #yuvrajsahebbhavnagar #event #politics #minister #function #tradition #travel #instagram #instagood #tourism #gujarat #education #fitness #india #incredibleindia", "comments": {"count": 20}, "likes": {"count": 3394}}], "count": 104723, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxhUQAAAF0HWRxJDAAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516709908383624690", "dimensions": {"height": 1205, "width": 1080}, "owner": {"id": "3607433578"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.62.1080.1080/18512882_466197523727653_6916382224128409600_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMb6A0hW3y", "date": 1495025932, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512882_466197523727653_6916382224128409600_n.jpg", "caption": "With Shri Praful Bhai Patel ( MP Rajya Sabha and Former Minister Civil Aviation) at his book launch in Mumbai. #bhavnagar #mumbai #yuvrajsahebbhavnagar #event #politics #minister #function #tradition #travel #instagram #instagood #tourism #gujarat #education #fitness #india #incredibleindia", "comments": {"count": 20}, "likes": {"count": 3394}}, {"id": "1516354152115188107", "dimensions": {"height": 447, "width": 750}, "owner": {"id": "2308985963"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c178.0.526.526/18513170_667887570072112_3937757301238136832_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULLBE-g7GL", "date": 1494983522, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18513170_667887570072112_3937757301238136832_n.jpg", "caption": "#Nigeria Is Coming Out Of #Recession - Finance #Minister.", "comments": {"count": 11}, "likes": {"count": 141}}, {"id": "1516475205399572653", "dimensions": {"height": 825, "width": 1080}, "owner": {"id": "511531803"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c127.0.825.825/18444481_473986792943302_6401399513440845824_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULmiooh3Ct", "date": 1494997953, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444481_473986792943302_6401399513440845824_n.jpg", "caption": "Yunus d\u00f6rt ya\u015f\u0131nda...\nAkl\u0131 ve bilinci yerinde.\nG\u00fcl\u00fcyor, bo\u011faz\u0131na tak\u0131lan bir aparat sayesinde sesini duyuruyor, komiklikler yap\u0131yor\nAsla k\u0131p\u0131rdayam\u0131yor. \nElini tuttu\u011fumda az\u0131c\u0131k kavr\u0131yor parma\u011f\u0131m\u0131. \u201cPepe'yi severim ben en \u00e7ok\u201d diyor \u00e7i\u00e7ekler a\u00e7an g\u00f6zlerindeki g\u00fcl\u00fcmsemeyle. Buras\u0131 salondan bozma bir yatak odas\u0131. Babaanne ve dede evlerini a\u00e7m\u0131\u015flar, Yunus cihaza ba\u011fland\u0131ktan sonra. \nHer elektrik kesildi\u011finde \u00f6l\u00fcmle burun buruna kal\u0131yorlar. \n\u00c7\u00fcnk\u00fc solunum cihaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor. Anne 25 ya\u015f\u0131nda baba 30. Abisi ise 7 ya\u015f\u0131nda. \nT\u00fcm yemekler yan odada sessizce yeniyor \u00e7\u00fcnk\u00fc evlad\u0131n can\u0131 mercimek \u00e7orbas\u0131, k\u00f6fte ve makarna \u00e7ekiyor. \u00c7ok istiyor ama yiyemiyor. \u00c7\u00fcnk\u00fc karn\u0131ndan mamayla besleniyor. \nEvde klima yok. Her \u015fey s\u0131n\u0131rl\u0131, sevgi hari\u00e7. \nSMA hastal\u0131\u011f\u0131n\u0131 medyadan \u00f6\u011frendim. \n\u0130\u00e7ine girdik\u00e7e kendimden ge\u00e7tim. Ba\u015fta Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetkililerine, sonra da t\u00fcm d\u00fcnyaya hayk\u0131rmak istiyorum. \nBir dozu 125 bin dolar olan bu ilac\u0131n 6 dozunu alma zorunlulu\u011fu var.\nSa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 SMA hastal\u0131\u011f\u0131ndan \u00f6l\u00fcmle pen\u00e7ele\u015fen bu \u00e7ocuklardan sadece 20 tane \u00e7ocu\u011fu se\u00e7iyor ve ilac\u0131 veriyor. \u201cBizim Yunusumuz neden listede yok?\u201d diyorlar. \nNedenini bilmiyorlar ve peri\u015fanlar. Yeri g\u00f6\u011f\u00fc inletelim mi? \u00c7ok ciddi bir kampanya ba\u015flatal\u0131m m\u0131? \nHep birlikte Yunus\u2019un anne babas\u0131n\u0131n y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00fcld\u00fcrelim mi? @gulben123 @saglikbakanligi @drrecepakdag @smailemucadele #SMA #yunuskorkmaz #tedavi #acil #ila\u00e7 #sa\u011fl\u0131kbakanl\u0131\u011f\u0131 #drrecepakdag #\u00e7ocuk #\u00e7ocuklar #sa\u011fl\u0131k #yard\u0131m #destek #hayat #can #ya\u015fam #cocuk #hastane #doktor #saglik #g\u00fclbenergen #gulbenergen #health #minister #ministerofhealth #child #children #medicine #doctor #emergency #g\u00fcnayd\u0131n", "comments": {"count": 23}, "likes": {"count": 735}}, {"id": "1515936877848130465", "dimensions": {"height": 480, "width": 640}, "owner": {"id": "2304601207"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c92.0.554.554/18512613_1030996000366995_2249506387048529920_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJsI8CDXOh", "date": 1494933779, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512613_1030996000366995_2249506387048529920_n.jpg", "caption": "Singapore's ministry of defense announced the signing of a contract with\u00a0ThyssenKrupp Marine Systems for the acquisition of additional two\u00a0Type 218SG submarines.\n\nThe ministry said the contract includes a logistics package and a crew training arrangement in Germany.\n\nThis contract brings the number of Type 218SG submarines on order for the Singapore Navy to four. The first of two boats that\u00a0were ordered\u00a0in 2013 is expected to be delivered in 2021.\n\nThe AIP submarines, together with newer Archer-class submarines, will replace the 50-year-old Challenger-class submarines Singapore acquired from Sweden between 1995 and 1997.\n\n#Singapore #Defence #Minister #DrNgEngHen #International #Maritime #Exhibition  #Asia #Type218SG #submarine  #ThyssenKrupp #Marine #System #SingaporeNavy #Germany", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 946}}, {"id": "1516736611773473136", "dimensions": {"height": 600, "width": 480}, "owner": {"id": "1958887614"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c0.75.600.600/18512877_1447421328648225_4201197469754720256_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMh-mSlmFw", "date": 1495029115, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/p480x480/18512877_1447421328648225_4201197469754720256_n.jpg", "caption": "LIVE - Jean-Michel Blanquer, dean of ESSEC, has been appointed Minister of National Education of the first government of the new French President Emmanuel Macron. Congratulations! \ud83c\udf89\n\n#essec #business #school #jesuisessec #minister #education #france #macron", "comments": {"count": 8}, "likes": {"count": 283}}, {"id": "1514017708939754713", "dimensions": {"height": 562, "width": 750}, "owner": {"id": "1366587541"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c120.0.720.720/18380831_1946973205522201_2981609560088772608_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUC3xWtATzZ", "date": 1494704997, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18380831_1946973205522201_2981609560088772608_n.jpg", "caption": "Informal meeting of the IFIA President and the YB Datuk Wira Dr Abu Bakar, Deputy Minister of MOSTI and Tan Sri Datuk Dr Augustine Ong, President of MINDS. 12 May 2017 Malaysia - Koala Lampur #kualalumpur #ifia #minister #deputyminister #ifiapresident #alirezarastegar #inventions #inventor #invention #ideas #ip #patent #geneva\ud83c\udde8\ud83c\udded #switzerland\ud83c\udde8\ud83c\udded", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 1394}}, {"id": "1516483182136156903", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3170836298"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512654_163866464146747_4617092819612336128_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULoWtjFGLn", "date": 1494998904, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512654_163866464146747_4617092819612336128_n.jpg", "caption": "Gott sei dank gibt es Film und Fernsehen\nDa, wo ich meine Bildung her nehm' #alligatoah #niceday #friend #minister #school #thanks #memory #waragaude #nicepeople", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 96}}, {"id": "1512796141036320562", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "2244865832"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18300022_255188561555814_4781008562836996096_n.jpg", "is_video": false, "code": "BT-iBM8DTcy", "date": 1494559374, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18300022_255188561555814_4781008562836996096_n.jpg", "caption": "Keluarga adalah Sorgaku. \nKeluarga adalah representatif dari Sorga, segala sesuatu dimulai dari keluarga, keluarga yang benar dan rukun pasti di pemerintahan juga benar dan bersih. \nIntegritas itu yang terutama. \nBersama keluarga melayani Tuhan dan rakyat. \nJangan pisahkan kami, apa yang sudah dipersatukan Tuhan tidak dapat dipisahkan oleh manusia dengan cara apapun juga. \nKeep strong my brother and sister. \n#perjuanganbelumselesai #ahok #saveahok #nkri #indonesiaone #indonesia #jakarta #blessed #annointed #blessings #wonderfull #amazing #followforfollow #follow4follow #followmeplease #family #together #strong #minister #ministry #holy", "comments": {"count": 15}, "likes": {"count": 2601}}, {"id": "1516114261499139659", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "4169701425"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444835_1233642530080322_5410740357153423360_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUKUeNbj1ZL", "date": 1494954925, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444835_1233642530080322_5410740357153423360_n.jpg", "video_views": 393, "caption": "Eu sei que est\u00e1s comigo...\u2764\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\n#GabrielaRocha #singer #minister #Workshop #Worckshipper @gabrielarocha77 @zecaquintanilha", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 128}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "false", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "test_20170411", "p": {"is_enabled": "true"}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}