{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "jpBoBDLLrG0q1LTsjbxazScYaZZ9i5Ha", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "rd", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516765275210126652", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "19551743"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444232_312996839134926_3189651870326980608_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoftMjBU8", "date": 1495032532, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444232_312996839134926_3189651870326980608_n.jpg", "caption": "Today #ontheblog Joining the #WhatIAteWednesday link party \u0026 sharing a day's worth of #eats Link in bio", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516765228594630095", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "1294255241"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18513138_446016632412010_3057845504470679552_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMofByDA3P", "date": 1495032527, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18513138_446016632412010_3057845504470679552_n.jpg", "caption": "#love #instagood #me #tbt #cute #photooftheday #amazing #awesome #like #fun #smile #friends #instadaily #fashion #instalike #photography #look #nice #sky #followme #rd #trying #success", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516765183263285828", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "1452061047"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18512620_209574279560527_2764907500565168128_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoeXkFqJE", "date": 1495032521, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512620_209574279560527_2764907500565168128_n.jpg", "caption": "Trabajando !! Firme en los propositos .. cada dia somos mas #juntosPodemos #socialmedia #inboundMarketing #marketingdigital #communitymanager #seo #sem #news #lamilesima #rd", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516765169621952549", "dimensions": {"height": 426, "width": 640}, "owner": {"id": "4089027698"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c120.0.480.480/18581042_1901067653506681_784368535575986176_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoeK3AGgl", "date": 1495032520, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18581042_1901067653506681_784368535575986176_n.jpg", "caption": "#ni\u00f1o #jarabacoa #rd #fotografia #yimelriveraphotography #limpiabotas", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764782665386618", "dimensions": {"height": 562, "width": 750}, "owner": {"id": "400962724"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c120.0.720.720/18443554_447921785542327_4434472261885362176_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoYiel8p6", "date": 1495032473, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18443554_447921785542327_4434472261885362176_n.jpg", "caption": "#Repost @ricardo_cancion (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLive - Acoustic - Sessions ---------------\nESTA SEMANA ASI ESTARE, ACOMPA\u00d1ADO DE LA GENTE QUE CON SU ENERGIA HACE DE CADA MOMENTO UN REGALO INOLVIDABLE!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n-------------------------------------------------------\nAGRADEZCO PROFUNDAMENTE A @drakespubsd y  @lacasadelmojito por el apoyo y el cari\u00f1o!!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nNo hay que perderse que esta semana est\u00e1 activa!!! Agradecido a m\u00ed Dios que no me abandona en ning\u00fan momento!!! \ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48\nINFINITAS GRACIAS A MARIANGEL PE\u00d1A POR LAS FOTOGRAFIAS.. (Montalban-Carabobo) \ud83d\udcf7\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7@mariangelpena.fotografia \ud83d\udc48\ud83d\udc48\n#santodomingo #livesessions #acoustic #rt #venezolanoenrd #rd #republicadominicana #rd\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 #santodomingord #zonacolonialsd #zonacolonialrd #zonacolonial #dominicanrepublic #singer #acustico #music #live #musica #musician #followme #follow4follow  #artesanodecanciones #venezuela #eltigre #peace #blessed \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\n\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764741811549205", "dimensions": {"height": 1148, "width": 1080}, "owner": {"id": "368922859"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.34.1080.1080/18512672_300018667087311_980745843487277056_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoX8bg7QV", "date": 1495032469, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512672_300018667087311_980745843487277056_n.jpg", "caption": "Campana vieja \n#turismointernord #rd #turismointerno \ud83d\udcf8 @yasmin_jimenez_08", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764632273073568", "dimensions": {"height": 426, "width": 640}, "owner": {"id": "4089027698"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c120.0.480.480/18444353_774315996063272_8018733203244187648_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoWWagzWg", "date": 1495032455, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444353_774315996063272_8018733203244187648_n.jpg", "caption": "#yimelriveraphotography #fotografia #rd #jarabacoa #ni\u00f1o", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764570046583326", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "727714615"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513050_263137890819718_8022636868954750976_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoVcdhlIe", "date": 1495032448, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18513050_263137890819718_8022636868954750976_n.jpg", "caption": "#Repost @lafamosard (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nQueremos compartir el #PlatoFamoso con la \nEnsalada de Garbanzos de nuestra #RecetaLaFamosa\n\n2 personas / 10 minutos\n\n1 lata de Garbanzos La Famosa\n\u00bc taza pimientos picados en cuadritos\n1 cebolla peque\u00f1a picada en cuadritos\n2 cucharaditas de verduras\n 2 cucharadas de aceite de oliva\n1 cucharada de zumo de lim\u00f3n\nSal y pimienta \nMezclar todos los ingredientes.  Salpimentar al gusto.\n #HoySeComeBueno #comidasaludable #RD", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764325912565284", "dimensions": {"height": 916, "width": 1080}, "owner": {"id": "2199562930"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c82.0.916.916/18444139_704309533088178_2361612257609121792_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoR5GANYk", "date": 1495032419, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444139_704309533088178_2361612257609121792_n.jpg", "caption": "Feliz Miercoles!!! Recuerda que sonre\u00edr es la cura del alma! \n#dental #dentaltips #odontologia #dentista #dentistry #oralcare #cuidadobucal #quote #dental #salud #saludbucal #rd #biodentistrd", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764201385062241", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "271544081"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444749_452781335066210_1106220701699801088_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoQFHle9h", "date": 1495032404, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444749_452781335066210_1106220701699801088_n.jpg", "caption": "Stay tuned!!\ud83d\udd25\n\ud83d\udc49PUETO PA LO MIO RECORDS \ud83d\udc49@marshallaquicci / @amavla \ud83d\udc49@puetopalomiorecords Puetopalomiorecords@gmail.com \ud83d\udc49(RD)809-977-7777 \ud83d\udc49(USA)401-286-7111 \ud83d\udc49Artistas: @jovielneycom @wesjavier @heyjuliolora \ud83d\udc49WWW.PUETOPALOMIO.COM @marshallaquicci @amavla  @jovielneycom  @wesjavier @heyjuliolora @lunagraphfilms @puetopalomiocom @juanpa_fresh003 stream on  ITUNES AMAZON SPOTIFY presents  #hiphop #reggae #reggaeton #latin  #challenge #marshallaquicci #music #musica #electro #rap #dembow #dubstep ... available on #itunes #amazon #spotify  #soundcloud #youtube #marshallaquicci #jovielneycom  #wesjavier #juliolora ... #dj #producer #dominican #rd #followme ...", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 7}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763833501519805", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3125731763"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443295_1180537145409133_7609212516861739008_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoKugBI-9", "date": 1495032360, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443295_1180537145409133_7609212516861739008_n.jpg", "caption": "We love seeing our customers share the food love. Our veggie burger is a fan favorite! \ud83d\udcf7: @the_foodie_rd .\n#EatLoveLouisville #LouisvilleNoms #LouisvilleFoodies #YelpEliteEvent #Local #Splurge #Balance #RealFood #VegFriendly #Vegetarian #Flexitarian #IIFYM #FlexibleDieting #CleanEating #PlantBasedNutrition #RD #Dietitian #WhatDietitiansEat #Nutrition #Fitness #Workout #FitLife #HealthyLiving #HealthierYou #Health #Yummy", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763654001912105", "dimensions": {"height": 931, "width": 1080}, "owner": {"id": "1163895220"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c74.0.931.931/18513622_1537866366245938_7691184325642944512_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoIHVAekp", "date": 1495032339, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513622_1537866366245938_7691184325642944512_n.jpg", "caption": "#new \u2022\u2022 sill\u00f3n de mimbre con almohadones estampados a mano \u2022 mesa ratona redonda de cedro \u2022 candelabros de hierro \u2022 frascos de vidrio \u2022\u2022 #RD #deco #design #details #salta", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763586784369205", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1361620953"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443928_212688949243881_8992062020463362048_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoHIuh5o1", "date": 1495032331, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443928_212688949243881_8992062020463362048_n.jpg", "caption": "Nuestro desayuno de hoy para los clientes especiales que tenemos hospedados.\n#Rivpuj #breakfast #Bavaro #rd", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763235628739325", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "2049534192"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18444756_1891911237719015_4281633969461526528_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoCBsBer9", "date": 1495032289, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444756_1891911237719015_4281633969461526528_n.jpg", "caption": "Tenemos de venta las \u00faltimas y maravillosas paletas tartte de color para ojos! Ven por la tuya! Te encantar\u00e1n! Disponibles en nuestro Studio. Vis\u00edtanos, Estamos ubicados en la \ud83d\udccdCalle Sebasti\u00e1n Valverde, #12 jardines metropolitanos . (Frente al parque , pr\u00f3ximo a sushiya ) . \nLl\u00e1manos o escr\u00edbenos !!!! \u260e\ufe0f809 329 5555 \ud83d\udcf1809 938 5555  #miguelortegastudio #MOS #salonesRD #salondebelleza #makeup  #color #salonmos #nailscare #teammos #beauty #becreative #RD #salonu\u00f1as #nuevostonos #jardinesmetropolitanos  #santiago #ciudadcorazon", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 7}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762609780402801", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1210813274"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512362_1912984025615267_557199889860132864_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn460jipx", "date": 1495032214, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18512362_1912984025615267_557199889860132864_n.jpg", "caption": "Siendo la transparencia uno de nuestros valores, nos vemos en el compromiso de accionar siempre con claridad, en el desempe\u00f1o de las funciones. Contamos con la secci\u00f3n de transparencia, que es una plataforma informativa de libre acceso, que permite a cualquier usuario disponer en tiempo real de la m\u00e1s completa informaci\u00f3n institucional. Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n en: http://www.arlss.gov.do/Transparencia/Index.aspx. #ARL #Salud #prevenci\u00f3n #jornada #seguridadlaboral #salud #saludsegura #trabajador #empleador #rd #felizmiercoles", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762309913263191", "dimensions": {"height": 360, "width": 640}, "owner": {"id": "49418223"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c140.0.360.360/18444283_1763704947274811_300734194181472256_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMn0jjFLxX", "date": 1495032179, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444283_1763704947274811_300734194181472256_n.jpg", "video_views": 19, "caption": "#Repost @yocuidomivozrd (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEl uso correcto de la voz es en si un aprendizaje y como todo aprendizaje debe pasar por distintas etapas que van desde la conciencia de una t\u00e9cnica fonatoria, hasta llegar al empleo de la misma forma inconsciente y autom\u00e1tica. En terapia de voz realizamos ejercicios con el objetivo de que el paciente adquiera el conocimiento del mecanismo fonatorio (partes del organismo que participan de la fonaci\u00f3n), su funcionamiento y como sacar el mayor rendimiento sin que se agoten las cuerdas vocales.\n\nParticipan los siguientes elementos: sistema respiratorio, cuerdas vocales y aparato de resonancia.\n\nGracias a la talentosa y carism\u00e1tica @carolina_ji por ser parte de este movimiento.\nFilmaci\u00f3n y post-produccion: @juan_pagan_\n-------------------------------------------------------------------------------\n#YocuidomiVOZRD\n#Comocuidastuvoz\u00a0#VOICE\u00a0\u00a0#RiegalaVOZ\u00a0#SantoDomingo\u00a0#RD\u00a0#VOZ\u00a0#CuidadosdelaVOZ #Educadora #Actriz #Cantante", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762239859468655", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "3973221256"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512758_305825729859689_7058924685374783488_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnziTjKlv", "date": 1495032170, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512758_305825729859689_7058924685374783488_n.jpg", "caption": "No es la primera vez que lees que la comunicaci\u00f3n en la pareja es la clave de una buena relaci\u00f3n. Pero hoy te contamos que en el sexo tambi\u00e9n. \ud83e\udd13\ud83d\udc6b Descubrir lo que excita a tu pareja es tan sencillo como preguntar lo que le gusta y lo que no. \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffd\n\u00a1Atr\u00e9vete y pregunta!, la mayor\u00eda de las veces hay mucho m\u00e1s que ganar de lo que puedes perder. \ud83d\udd25\ud83d\ude0f\n#SiempreContigoPrudence #SexualidadSeguraYDivertida #PonteCond\u00f3n #RD", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761809078900885", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "399477129"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18444925_1117108321767464_4712874095006449664_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMntRHBtiV", "date": 1495032119, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444925_1117108321767464_4712874095006449664_n.jpg", "caption": "Pins!\u2764\ufe0f\n#candyurbanoaccesorios #eltaller #madewithlove #lavega #rd \nDisponibles", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761644133373983", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "326521282"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512408_1185122491599054_3805965546860576768_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnq3fgdgf", "date": 1495032099, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18512408_1185122491599054_3805965546860576768_n.jpg", "caption": "CHM00209\nRD$2,250\n\n#ChicMacarena #tiendaonlinerd #rd #tiendard #bags #bagsrd #mochilasrd #cute #chic #fashion #fashionrd #modard #ventasrd", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2}}], "count": 2000827, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxi1AAAAF0HWRxhIwAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516226964075335912", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "45790224"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579524_1852344538363909_4287766005939175424_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKuGP4lFDo", "date": 1494968360, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579524_1852344538363909_4287766005939175424_n.jpg", "caption": "El futuro est\u00e1 en ellos y nosotros somos su ejemplo.... #rd demasiado cari\u00f1o!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Agradecido....", "comments": {"count": 52}, "likes": {"count": 6351}}, {"id": "1516409436272166005", "dimensions": {"height": 360, "width": 640}, "owner": {"id": "14102343"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c140.0.360.360/18512909_705231009685525_4263694234663518208_n.jpg", "is_video": true, "code": "BULXlkXDYR1", "date": 1494990113, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18512909_705231009685525_4263694234663518208_n.jpg", "video_views": 31763, "caption": "Venezuela siempre los tengo presente!!! Gracias por el apoyo y el cari\u00f1o de siempre!!! #Repost @randy_theagent \u30fb\u30fb\u30fb\nGRACIAS A VENEZUELA POR EL APOYO A #ENCANTO  @donomar @sharlenetaule NOS FUIMOS #WOLDWIDE #SOCIEDADSECRETATOUR #SOCIEDADSECRETA @frankieneedles @alcoveronline @robinelorfanato @anajessi @joseancruzpr  #Repost @epirelam\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRompiendo #Encanto de @donomar @sharlenetaule en @flashurbanove a trav\u00e9s de @metropolis1039 ! En Vivo a las 10 de la noche ! @randy_theagent #TheKing #ElPanda #FlashUrbanove #igersmaracaibo #igersvenezuela #igerslatinoamerica #instagood #music #song #songs #Urbano #newsong #favoritesong #bestsong  #Maracaibo #Pty507 #RD #PuertoRico #Colombia #Miami #Chile #Mexico #Argentina #Espa\u00f1a", "comments": {"count": 105}, "likes": {"count": 4389}}, {"id": "1516101852549405128", "dimensions": {"height": 607, "width": 1080}, "owner": {"id": "252084272"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c236.0.607.607/18444264_1742862822405369_3964010963144802304_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUKRposhNnI", "date": 1494953446, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e15/fr/18444264_1742862822405369_3964010963144802304_n.jpg", "video_views": 36717, "caption": "Ya en #RD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 @bulin47_oficial  este Jueves @premiosqmusica \ud83e\udd47 @telemicrohd\n@puntomusicrd @jjazcona @yenyenpromo", "comments": {"count": 25}, "likes": {"count": 3050}}, {"id": "1516287118271128051", "dimensions": {"height": 473, "width": 640}, "owner": {"id": "3272372407"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c93.0.533.533/18444298_482639725460854_2580272736320356352_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUK7xm2DSHz", "date": 1494975531, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444298_482639725460854_2580272736320356352_n.jpg", "caption": "\u00a1LA MELAZA LA JUEGA TO'A!\nEl s\u00e1bado pasado Jos\u00e9 Reyes hizo su primera aparici\u00f3n como jardinero central. #DR #RD #DOM #MLB #PlatanoPower #Mets #ManguPower #Dominicana @lamelaza_7 #DominicanPower #PeloterosRD", "comments": {"count": 37}, "likes": {"count": 2071}}, {"id": "1516440832230804699", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "184226212"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444213_796367023821482_9202942256112205824_n.jpg", "is_video": true, "code": "BULeucIA8zb", "date": 1494993855, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444213_796367023821482_9202942256112205824_n.jpg", "video_views": 20393, "caption": "\u201cEsos Polic\u00edas Fueron demasiado Decentes\u201d Periodista Le Ofrece \u201cTaban\u00e1\u201d a Botello Por Estar \u201cRespaldando a Vagos\u201d \nLo Viste? \ud83d\udc40 Visita nuestra p\u00e1gina web www.Cachicha.com para que ampl\u00edes esta y otras informaciones. #RD #Cachicha \u200b\u200b#CachiNoticias #Programa #tv  #dominicanrepublic", "comments": {"count": 185}, "likes": {"count": 435}}, {"id": "1516247120717791850", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "9198393"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18579564_114936599084436_2768262183555956736_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKyrkOF8Jq", "date": 1494970763, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579564_114936599084436_2768262183555956736_n.jpg", "caption": "Aqui con mi hermano @elchevomusica excelente artista de #Honduras gracias por ayudarnos a venir a tu tierra \ud83c\udded\ud83c\uddf3 cuanta conmigo tambi\u00e9n en #RD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 #Bendiciones #MarkB @jodvi.photo \ud83d\udcf8", "comments": {"count": 26}, "likes": {"count": 4184}}, {"id": "1516235153848305247", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3435275490"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579639_150106965528384_1788991176003551232_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKv9bNFoZf", "date": 1494969337, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579639_150106965528384_1788991176003551232_n.jpg", "caption": "\u00a1TRISTE NOTICIA! DOMINICANO MATA VENEZOLANO CON QUIEN TENIA UNA RELACI\u00d3N SENTIMENTAL\nHIG\u00fcEY REP\u00daBLICA DOMINICANA. Un dominicano mat\u00f3 a un venezolano al golpearlo con un tubo en la cabeza, y luego en complicidad con otro hermano lanz\u00f3 el cad\u00e1ver a un ca\u00f1averal, en un hecho ocurrido en la comunidad La Otra Banda, en este municipio.\n\nEl muerto fue identificado como Richard del Rosario de 24 a\u00f1os y el presunto agresor como Juan Brito Rodr\u00edguez, quienes supuestamente ten\u00edan una relaci\u00f3n sentimental.\n\nSeg\u00fan el informe policial, Brito Rodr\u00edguez habr\u00eda declarado que cometi\u00f3 el crimen porque  el extranjero le confes\u00f3 que se ir\u00eda a trabajar para Santiago de los Caballeros y que terminar\u00edan la relaci\u00f3n, por  lo que discutieron y \u00e9l procedi\u00f3 a golpearlo con el tubo en la cabeza.\n\nPosteriormente habr\u00eda llamado a un hermano suyo para que lo ayudara a desaparecer el cuerpo,  lo introdujeron en un tanque taparon con basura y lo lanzaron a un ca\u00f1averal en la referida comunidad.\n\nSeg\u00fan el informe policial, luego ambos hermanos huyeron a Cotu\u00ed y el agresor fue detenido porque andaba con el celular de la v\u00edctima. El otro est\u00e1 pr\u00f3fugo. Por: JUAN B. RODRIGUEZ Fecha: mayo 15, 2017\n.\n.\n#VENEZOLANOSENELEXTERIOR #RD #REPUBLICADOMINICANA #VENEZUELA #VENEZOLANO #CRIMEN #HIGUEY #NOTICIAS #QEPD #LUTO #VENEZUELAMAGICA #ENLAMOVIDA  #SOSVENEZUELA #VIRALIZALADICTADURA #NICOLASMADURO #FUERA #DICTADURA \ud83d\ude12\ud83d\ude31 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "comments": {"count": 28}, "likes": {"count": 328}}, {"id": "1516626527835291885", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "2982465198"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512810_1828024007442767_4226671955874414592_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMI8qojoDt", "date": 1495015992, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512810_1828024007442767_4226671955874414592_n.jpg", "caption": "#ElNoticial\ud83d\udd39 Hospital Padre Billini pide apoyo identificar paciente lleva 5 meses ingresado \nLas autoridades del Hospital Docente Padre Billini piden apoyo para localizar familiares y amigos que puedan identificar a este paciente . El mismo no posee documentos de identidad y tiene una edad que oscila entre los 55 y 65 a\u00f1os, quien lleg\u00f3 al centro el 17 de diciembre del 2016, v\u00eda el Sistema Nacional de Emergencias 9 1 1, y fue ingresado con el diagn\u00f3stico: evento vasculocerebral isqu\u00e9mico probable, hipertensi\u00f3n arterial controlada, y diabetes mellitus compensada.\nCualquier informaci\u00f3n que puedan suministrar acerca del usuario favor comunicarse al tel\u00e9fono 809-333-5656 Ext. 230, Departamento de Servicio Social.\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n#noticias #nacional #internacional #redacci\u00f3n #periodismo #periodico #instagram #chile #cuba #mexico #republicadominicana #rd #dominicanrepublic #costarica #estadosunidos #argentina #brasil #colombia #venezuela #panama #espa\u00f1a #Per\u00fa #Uruguay #like4follow #likeforfollow #likeforlike #estudio  #desaparecido", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1518}}, {"id": "1516344004517535411", "dimensions": {"height": 352, "width": 640}, "owner": {"id": "900056625"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c144.0.352.352/18444525_1860090990923193_72177848827248640_n.jpg", "is_video": true, "code": "BULItaSj56z", "date": 1494982313, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444525_1860090990923193_72177848827248640_n.jpg", "video_views": 5503, "caption": "Mi novia me dijo que me tenia un trio \ud83d\ude08 pero... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\ud83d\udccc Tag al que le gustar\u00eda este trio\ud83d\udc47\ud83d\ude33 | Ft. @dimejuniorjr @avev_06 \ud83d\ude4f\nEdici\u00f3n: Yo \ud83d\ude0f\n_\n#Mujeres#Sexy#Humor#Videos#Morenas#Besos#Kiss#Colombia#Puertorico#Venezuela#Peru#Cuba#Republicadominicana#Brasil#Argentina#Dubai#Espa\u00f1a#Estadosunidos#USA#Rd#PR#Medellin#Cali#Bogota#Pereira#Manizales#Palmira#beso#xxx", "comments": {"count": 57}, "likes": {"count": 427}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "false", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}