{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "CqFFKTW4hLTzRS4TA4sXCrfCSCAKKxMX", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "reduce", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516764582797799061", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "277292129"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513603_458740671132340_1523857188349542400_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoVoVjm6V", "date": 1495032450, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513603_458740671132340_1523857188349542400_n.jpg", "caption": "#wastelesswednesday Did you know? The average student throws away 67 pounds of lunch waste per school year! To reduce the amount of trash produced from sack lunches brought by visiting groups, our Outdoor and Environmental Education team has enrolled in a non-traditional recycling program called Terracycle. The program upcycles and recycles, traditionally non-recyclable items such as Lunchable trays and Capri Sun drink pouches into variety products. We challenge you to find ways you reduce waste at home and school. \n#eathdayeveryday #socialresponsibility #reduce #recycle #reuse", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516764106189983188", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1544928164"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513965_1188871781221241_1459982550687547392_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoOsdhE3U", "date": 1495032393, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513965_1188871781221241_1459982550687547392_n.jpg", "caption": "Pretty grateful to have this guy by my side......figuratively; as he always supports me \u0026 my business and literally when he helps out late nights in the studio cutting away with me. Happy to wish him a Happy Birthday today! \ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83d\ude00\ud83d\udc95 #grateful #cutteroftheyearaward", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516763837478253690", "dimensions": {"height": 937, "width": 750}, "owner": {"id": "3065823079"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.120.960.960/18443758_1166846883438070_1913937310857035776_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoKyNDLR6", "date": 1495032361, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/18443758_1166846883438070_1913937310857035776_n.jpg", "caption": "\"Good evening ~~2017-0517!!\"\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\nVer.7~~\n#imageisvirus #heart #riding #bicycle #sky #green #tree#hurb #plant #flower #flowerpot #citylife #street\n\u3163like #bicycle  #freestyle #recycle #upcycle #maker #creat #photo  #design #bmx  #skatebord  #book #citylife #japan  #street #reuse #reduce #green\n #flower #tree #cat #seoul #madeinseoul\nMade in Seoul!!\ud83d\ude4b", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762349715913344", "dimensions": {"height": 209, "width": 320}, "owner": {"id": "4969909212"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c82.0.314.314/18513987_128557291030573_7677877713801052160_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn1IngPqA", "date": 1495032183, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18513987_128557291030573_7677877713801052160_n.jpg", "caption": "Hoje \u00e9 o #DiaMundialDaReciclagem vamos \ud83c\udf40 #Preservar o #MeioAmbiente \ud83c\udf33trabalhar para um #mundo #sustent\u00e1vel #Reuse #Reduce #Recycle #MundoSustent\u00e1vel #WorldRecyclingDay \ud83c\udf34 #PlanetaVerde #Eco #Planet #Green #Terra #Earth #Sustainability #Environment #environmentalist #Ecosystems #Reciclagem #Recyclable #Ecology #Ecol\u00f3gico #Ambiental #Ambientalista #SGA \ud83c\udf0e\u2764\ud83c\udf37", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762146082738020", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1546772805"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513122_1225632174213065_7196564518762184704_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnyK-BU9k", "date": 1495032159, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18513122_1225632174213065_7196564518762184704_n.jpg", "caption": "\u00a1Hoy se celebra el #D\u00edaMundialdelReciclaje! \u267b\nSe trata de una iniciativa con el fin de promover entre los ciudadanos del mundo una mayor responsabilidad sobre la materia y los desechos que da\u00f1an la naturaleza.\n\nEl D\u00eda Mundial del Reciclaje fue instituido en Texas en el a\u00f1o 1994 al que M\u00e9xico se uni\u00f3 en el a\u00f1o 1998. A partir de ese momento la necesidad de impulsar el reciclaje se extendi\u00f3 a todos los pa\u00edses del mundo.  #DefensaCivilRD #Prevencion #CuidemoselPlaneta #DefensaCivilSomosTodos #RRR #Reduce #Reusa #Recicla", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761995977429081", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "3065823079"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18444917_1891922691133129_3542454601577922560_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnv_LDBBZ", "date": 1495032141, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444917_1891922691133129_3542454601577922560_n.jpg", "caption": "\"Good evening ~~2017-0517!!\"\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\nVer.6~~\n#imageisvirus #heart #riding #bicycle #sky #green #tree#hurb #plant #flower #flowerpot #citylife #street\n\u3163like #bicycle  #freestyle #recycle #upcycle #maker #creat #photo  #design #bmx  #skatebord  #book #citylife #japan  #street #reuse #reduce #green\n #flower #tree #cat #seoul #madeinseoul\nMade in Seoul!!\ud83d\ude4b", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761302432533804", "dimensions": {"height": 937, "width": 750}, "owner": {"id": "275402505"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.112.900.900/18445023_1543298432381344_7233002802258116608_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnl5QjM0s", "date": 1495032059, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/18445023_1543298432381344_7233002802258116608_n.jpg", "caption": "El mayor de todos los errores es no hacer nada por qu\u00e9 solo puedes hacer muy poco .Haz  lo que puedas ! #madretierra  #recicla #reduce", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516760136465741572", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "257735540"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580366_1534500719901584_9038410829325664256_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnU7Xg3cE", "date": 1495031920, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580366_1534500719901584_9038410829325664256_n.jpg", "caption": "#Repost @festivercol \nHoy d\u00eda 17 de mayo se celebra el #D\u00edaMundialDelReciclaje con el objetivo de concienciar a la sociedad acerca de la importancia que tiene tratar los desechos como corresponde, para no contribuir al cambio clim\u00e1tico, y as\u00ed proteger el medio ambiente. #RRR \u267b\ufe0f #Reusa #Reduce #Recicla", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516760077084123977", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1822801465"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580209_1335058289918455_5147827559081181184_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnUEEF-NJ", "date": 1495031912, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580209_1335058289918455_5147827559081181184_n.jpg", "caption": "#Ambiente #DesarrolloSustentable Hoy celebramos el #D\u00edaMundialdelReciclaje \u267b\ufe0f Todos podemos contribuir con el cuidado del medio ambiente #Recicla #Reutiliza #Reduce #environment #sustainabilty #recycle", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516760047563284482", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "41189031"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18444330_1952323678387927_2127611216573497344_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMnTokg6AC", "date": 1495031909, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18444330_1952323678387927_2127611216573497344_n.jpg", "video_views": 12, "caption": "The hoarder in me never wants to throw away anything - a pretty looking box or even @chumbak tags..! So it's a happy feeling when I actually end up reusing that stuff \ud83d\ude07 Of course the fact that I get to #boomerang it just makes it better! \u263a\ufe0f\n.\n.\n.\n#Reduce #Recycle #Reuse", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516759524056094953", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2063515356"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513456_1755507888021693_3358101505583349760_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnMBBDdjp", "date": 1495031847, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513456_1755507888021693_3358101505583349760_n.jpg", "caption": "Gracias al #INGUAT por su apoyo proporcionandonos el transporte para 40 voluntarios en la 2da Limpiat\u00f3n en Las Lisas y por creer y trabajar por el sue\u00f1o de #PlayasLimpiasGT!! Nos vemos el s\u00e1bado 20 de mayo en Las Lisas para seguir impulsando el sue\u00f1o de volverla la 1ra Playa Ecol\u00f3gica de Guatemala :) Gracias a los voluntarios que nos acompa\u00f1an y donan su tiempo y esfuerzo para lograr esta meta!\n\n#SoyEcoViajero #BeAnEcoTraveler #InnovacionInguat #GPGuateLimpia\n#GPTurismoConProposito\n#MGPhoto\n#Laslisas\n#sea #beach #surf #waves #mangle\n#GPGuateLimpia #beautifull #ocean #GPTurismoConProposito #whale #life #nice\n #reduce #reusa #recicla #conservacion #wow #river #trash #water #surf #plastic #time #do", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516759396843362201", "dimensions": {"height": 769, "width": 750}, "owner": {"id": "4452492455"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.10.800.800/18580053_1769613730015569_306136249427558400_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnKKilZeZ", "date": 1495031831, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/18580053_1769613730015569_306136249427558400_n.jpg", "caption": "Feliz D\u00eda Internacional del Reciclaje \u267c\n\nUn peque\u00f1o gesto para concienciar sobre la importancia de reciclar como uno de los medios m\u00e1s efectivos para proteger nuestro planeta.\n\n#diainternacionaldelreciclaje #reciclaje #reduce #reuse #recycle \n#mycsamulder", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516758509704724298", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1579555377"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580466_1382311048501149_8444044246696067072_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMm9QVAD9K", "date": 1495031726, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580466_1382311048501149_8444044246696067072_n.jpg", "caption": "Hoy es el d\u00eda mundial del Reciclaje; R, R, R... \u00a1\u00a1\u00a1#REDUCE, #REUTILIZA, #RECICLA!!! Rrrrrrrrrr!", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 11}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516758147602153963", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "4993001881"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443755_1480547125342352_3611434696929443840_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMm3_GAYHr", "date": 1495031682, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18443755_1480547125342352_3611434696929443840_n.jpg", "caption": "#Reposting @centrolagomall with @instarepost_app -- HOY 17 de mayo se celebra el D\u00eda Mundial del Reciclaje con el objetivo de concienciar a la sociedad acerca de la importancia que tiene tratar los desechos como corresponden, para no contribuir al cambio clim\u00e1tico, y as\u00ed proteger el medio ambiente.\n\n#Reduce #Recicla #Reusa #CentroLagoMall #PiensaVerde #DiaMundialDelReciclaje", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757410143581324", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "3065823079"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18512857_128514937707437_7602691429361516544_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmtQSDLSM", "date": 1495031595, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512857_128514937707437_7602691429361516544_n.jpg", "caption": "\"Good evening ~~2017-0517!!\"\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\nVer.4~~\n#imageisvirus #heart #riding #bicycle #sky #green #tree#hurb #plant #flower #flowerpot #citylife #street\n\u3163like #bicycle  #freestyle #recycle #upcycle #maker #creat #photo  #design #bmx  #skatebord  #book #citylife #japan  #street #reuse #reduce #green\n #flower #tree #cat #seoul #madeinseoul\nMade in Seoul!!\ud83d\ude4b", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 9}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757268316982812", "dimensions": {"height": 250, "width": 480}, "owner": {"id": "4559961602"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c146.0.319.319/18444292_1861257994094868_2537033415060881408_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmrMMho4c", "date": 1495031578, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18444292_1861257994094868_2537033415060881408_n.jpg", "caption": "Hoy es el \u267b\ufe0f#DiaMundialDelReciclaje \u267b\ufe0fy desde Contenedores Pola queremos recordarte la importancia de reutilizar los residuos s\u00f3lidos, tanto urbanos como industriales o de obra.\nPorque la Tierra \ud83c\udf0d no es herencia de nuestros padres sino pr\u00e9stamo de nuestros hijos.\n#Reutiliza #Reusa #Reduce \n#Contenedores #GestionDeResiduos #Asturias #Aviles #Oviedo #Gijon #Reciclaje #Residuos", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 3}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516756479435520018", "dimensions": {"height": 568, "width": 1080}, "owner": {"id": "649004698"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c256.0.568.568/18444100_223492701485510_8755423938227470336_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmftfhrgS", "date": 1495031484, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444100_223492701485510_8755423938227470336_n.jpg", "caption": "\u00a1#Reduce, #recicla y #reutiliza con #Vitacura! \u00a1Participa de nuestros programas sustentables y celebremos juntos el d\u00eda mundial del Reciclaje!", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516756418006695960", "dimensions": {"height": 555, "width": 750}, "owner": {"id": "2119919539"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c97.0.555.555/18513328_821314191349958_7604506207662899200_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMme0SFUAY", "date": 1495031476, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513328_821314191349958_7604506207662899200_n.jpg", "caption": "\u00a1Hoy se celebra el D\u00eda Mundial del Reciclaje!\n\nEste d\u00eda se aprovecha para crear conciencia sobre la problem\u00e1tica de los residuos s\u00f3lidos en el mundo y para implementar programas dirigidos a reducir, reutilizar y reciclar. El reciclaje es una de las maneras en que podemos contribuir con la conservaci\u00f3n de nuestros recursos naturales y reducir la contaminaci\u00f3n de nuestro medioambiente.\n\nLos residuos \u00fatiles que se pueden reciclar son las latas, envases tetrapack, pl\u00e1sticos, vidrio, papel, cart\u00f3n y peri\u00f3dico. De ese modo se disminuye el consumo de petr\u00f3leo, agua, emisiones de CO2 y consumo energ\u00e9tico, y se evita tambi\u00e9n la generaci\u00f3n de toneladas de basura.\n\nEn nuestro pa\u00eds la pr\u00e1ctica del reciclaje est\u00e1 adquiriendo auge y popularidad. Puedes sumarte a esta pr\u00e1ctica responsable, llevando tus envases usados a alguno de los puntos de acopio que hay distribuidos en toda la ciudad de Santo Domingo. \nEn la octava edici\u00f3n de Revista RD VERDE (que puedes encontrar en @galeria360 y en otros puntos que puedes ver en www.rdverde.com), cuentas con un listado de los centros de acopio de la empresa @greenloverd  Adem\u00e1s puedes ponerte en contacto con la unidad de reciclaje del Centro para el Desarrollo Agropecuario y Forestal, Inc. #cedaf_rd quienes tienen rutas con recicladores formalizados, de modo que puedan pasar por tu residencia si est\u00e1s dentro de alguna de las rutas establecidas. \u00a1Comparte y s\u00famate a la cultura de las 3R! Es la forma m\u00e1s pr\u00e1ctica de poner nuestro granito de arena en la b\u00fasqueda de soluciones para un futuro sostenible. #reduce #reutiliza #recicla #earth #recycle #sostenibilidad #ecologia #medioambiente #turismo #diamundialdelreciclaje", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516754563117615956", "dimensions": {"height": 1227, "width": 1080}, "owner": {"id": "2254089912"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.73.1080.1080/18513655_1429729653761121_1751252376410390528_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmD0yFAtU", "date": 1495031255, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513655_1429729653761121_1751252376410390528_n.jpg", "caption": "R\u00e9duire, r\u00e9utiliser et recycler!\n\n#reduce #reuse #recycle", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}], "count": 275443, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxiggAAAF0HWRxd1wAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516708677782924228", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2129736911"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444446_247793662292564_671370784991608832_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMboGvAOvE", "date": 1495025785, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444446_247793662292564_671370784991608832_n.jpg", "caption": "No importa en condiciones este, pero siempre nos cuesta se deshacernos de nuestro primer bal\u00f3n. Hoy queremos compartir una de las tantas ideas para que sigas conservandolo y d\u00e1ndole nuevo uso en celebraci\u00f3n al #DiaInternacionalDelReciclaje \u00bfT\u00fa de que maneras #Reduce #Reutilizas y #Reciclas?", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 114}}, {"id": "1516679285560181746", "dimensions": {"height": 800, "width": 640}, "owner": {"id": "917141285"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/c0.90.720.720/18445050_1943196199259157_1708125673488384_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMU8ZGAgPy", "date": 1495022281, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/p640x640/18445050_1943196199259157_1708125673488384_n.jpg", "video_views": 211, "caption": "3rd year over and out \u270c\ud83c\udffc#tillaugust #mayactuallyneedthemnotes #reduce #reuse #recycle \u267b\ufe0f @aineethomaas.96", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 53}}, {"id": "1516514060870300451", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "197588940"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579802_1340488165999752_326828134844334080_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULvYDnDzMj", "date": 1495002585, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579802_1340488165999752_326828134844334080_n.jpg", "caption": "Recycling is in everyone's life- show us how it is in yours. Pm or tag us in a picture of recycling in your life and get the chance to win one of 5 pairs of jeans with 40% recycled denim. - Let's make recycling great again! #worldrecycleday\n\ud83c\udf3f\nPs: any kind of recycling counts - trash, paper, products made from recycled materials,.... \u270c\ud83c\udffc\ufe0f", "comments": {"count": 24}, "likes": {"count": 269}}, {"id": "1516446846158861869", "dimensions": {"height": 443, "width": 480}, "owner": {"id": "1701761161"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c21.0.509.509/18445074_1139547126157349_9058866049159528448_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULgF9CD3Yt", "date": 1494994572, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18445074_1139547126157349_9058866049159528448_n.jpg", "caption": "[Independent] - On April 30, 64 per cent of electricity consumed in Germany came from renewable sources, such as wind power and solar. At 2pm, the share of renewables was 85 per cent and between 10am and 6pm over three quarters of demand was covered by clean energy - an impressive feat in a world still dominated by coal and oil.\n.\nGerman think-tank Agora Energiewende shared the data of this momentous achievement, remarking that this sort of situation will be \"completely normal\" by 2030.\n.\nEaster weekend in Germany also saw the the least amount of coal the country has used \u201cin recent history\u201d and nuclear power plants reduce their output by up to 40 per cent.\n.\nGermany's recent clean energy initiative has seen \u20ac1.5 billion (\u00a31.27 billion) being spent on researching renewable energy sources. It's thanks to this investment that Germany hope to cut out nuclear power altogether by 2022. The country's leaders also have their sights set on reducing  greenhouse gas emissions, such as carbon dioxide, methane and Nitrous Oxide, by 80 per cent.", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 320}}, {"id": "1516104837577037326", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2091415350"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512900_286946131757159_2345462055294730240_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKSVEuB9YO", "date": 1494953802, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18512900_286946131757159_2345462055294730240_n.jpg", "caption": "No deja de sorprendernos la cantidad de desechos que encuentro caminando en una distancia de aprox. 300 m, los cuales vienen de comunidades que viven cercanas al r\u00edo , comunidades costeras, de la industria pesquera, pescadores artesanales, turistas. EL Mar No es un basurero. El agua, la naturaleza nuestro m\u00e1s preciado recurso. Nuestro compromiso seguir trabajando por mares y playas m\u00e1s limpias. . . . . . . . . .\n#elmarnoesunbasurero #miplayalimpia #protege #cuida #reduce #reuse  #ocean #oceanos #playa #educacion #awareness", "comments": {"count": 12}, "likes": {"count": 99}}, {"id": "1516656240260088722", "dimensions": {"height": 810, "width": 1080}, "owner": {"id": "3897424429"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.810.810/18514100_1425063150884008_2600829364627046400_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMPtCfFQOS", "date": 1495019534, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18514100_1425063150884008_2600829364627046400_n.jpg", "caption": "| Un gros merci \u00e0 @unique.marble, pour cette magnifique photographie!!! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 utilisez #maeorganic, j'adore voir vos photos.\n\nSavez-vous qu'il est possible de choisir l'option \"pick-up\" pour vous \u00e9vitez les frais de transport?? Communiquez avec moi pour plus de renseignements \ud83d\udc9b", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 85}}, {"id": "1515453680437088504", "dimensions": {"height": 498, "width": 750}, "owner": {"id": "12266716"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c134.0.532.532/18443524_127271737828839_7060472746207084544_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUH-RfYAtD4", "date": 1494876178, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18443524_127271737828839_7060472746207084544_n.jpg", "caption": "New Declutter video is up! This time I tackled my Bathroom Cabinet! Link in my Profile \ud83d\udc99 #declutter #decluttering #mariekondo #konmari #sparkjoy #minimalism #reduce #minimalist", "comments": {"count": 10}, "likes": {"count": 404}}, {"id": "1515982638794576114", "dimensions": {"height": 810, "width": 1080}, "owner": {"id": "1507631730"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.810.810/18445040_435996036762946_171895723741151232_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJ2i2PApDy", "date": 1494939235, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18445040_435996036762946_171895723741151232_n.jpg", "caption": "980k Moving RCA #JeffersonRecycling #TheRealGreenTeam #Cat #980K #WheelLoader #Recycled #Concrete #Aggregate #RecyclingFacility #MorrisCounty #SussexCounty #BergenCounty #EssexCounty #PassaicCounty #UnionCounty #WarrenCounty #HunterdonCounty #SomersetCounty #HudsonCounty #NorthJersey #NJ #Reduce #Reuse #Recycle \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u267b\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 235}}, {"id": "1516154604614011806", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1443357879"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444235_1837299073256927_8113118386633834496_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKdpR4l0ue", "date": 1494959734, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444235_1837299073256927_8113118386633834496_n.jpg", "caption": "Nie lubi\u0119 deloadu \ud83d\ude08\nAle mus to mus \ud83d\ude1b Go, go , go \ud83d\udd25#perfectbody#bodybuilding#body#me#fit#fitgirl#soonwillbebetter#powergirl#dzwigajdziewczyno#brownhair#polishgirl#l4l#f4f#like4like#ass#gym#training#instagirl#belly#brownhair#gym#training#fitnessmotivation#reduce", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 238}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "control", "p": {"use_new_styles": "true"}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "", "p": {}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "control_20170411", "p": {"is_enabled": "false"}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}