{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "7YZFWP5b6v6630484ySROx0nP2jkAe27", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "regional", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516761678519070469", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3019359566"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444905_1928091964136719_3310262656601948160_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnrXhDe8F", "date": 1495032103, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444905_1928091964136719_3310262656601948160_n.jpg", "caption": "Am Donnerstag, dem 25. Mai haben wir im Rahmen des Kulturfr\u00fchlings in der S\u00fcd-Ost Steiermark ge\u00f6ffnet. \nWir freuen uns \u00fcber zahlreiche Besucher! \n#kulturfr\u00fchling #steiermark #vulkanland #vulcanoschinken #regional #kunstimsaustall #saugut #schinken #foodlover #ursprung #visitsteiermark #auersbach #genuss #genussregion", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516760549084820602", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1798648970"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512606_198541020666701_2407727119602810880_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMna7phvR6", "date": 1495031969, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512606_198541020666701_2407727119602810880_n.jpg", "caption": "Letztens eine 10 \u20ac M\u00fcnze in die Hand bekommen... die Serie zeigt alle \u00f6sterreichischen Bundesl\u00e4nder. \nDie R\u00fcckseite wurd nach Entw\u00fcrfen von Kindern designed - wie ich finde zeigt diese M\u00fcnze auf nette Art und Weise einige Details aus dem sch\u00f6nen L\u00e4ndle... Regionalit\u00e4t \u0026 Qualit\u00e4t ist uns auch wichtig - daher verwenden wir nur Vorarlberger (genauer momentan Montafoner) Honig :) #nofilter #10 #euro #m\u00fcnze #vorarlberg #laendle #\u00f6sterreich #kultig #regional #kinder #design #verbundenheit #natur #region #see #berge #tradition #honig #honiggschenk #geschenkideen #geschenkidee #geschenk", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516760332834693526", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "627179607"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18444701_426359344404270_1992479330554347520_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnXyQA-GW", "date": 1495031943, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444701_426359344404270_1992479330554347520_n.jpg", "caption": "Almocinho de hoje !!! Alem do tradicional Cozido de quarta feira hoje temos tamb\u00e9m essa deliciosa combina\u00e7\u00e3o de charque, macaxeira e farofa de cuscuz \ud83d\ude0b. #emporiocozeart #almoco#regional#cozido#charque", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757784669886673", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1720920463"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444521_1358042204276631_3076781031731232768_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmytFjpjR", "date": 1495031639, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444521_1358042204276631_3076781031731232768_n.jpg", "caption": "Ein Herzliches \ud83d\udc96 Dankesch\u00f6n an @stylemagazin_ch f\u00fcr die tolle Empfehlung \ud83c\udf89 unserer @opalinfactory factory Produkte in Ihrer Juni Ausgabe!\n#regional #ProdukteVonHier #LokaleProdukte #Schweiz #BCorp", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 11}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516755745868561949", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "2952180849"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513897_125664784666147_4997843104921812992_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmVCThz4d", "date": 1495031396, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18513897_125664784666147_4997843104921812992_n.jpg", "caption": "Happy Constitution Day Norway #parade #bands #nationalanthem #regional #dress #flag #festive #holiday #mrpotatohead #tokyotater #ontour #celebrate #gettinginthespirit #constitutionday #constitutiondaynorway #17mai #17may #oslo #norway", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516753314842641178", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5452119967"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579657_209206816258704_8290977307393261568_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlxqPF4Ma", "date": 1495031106, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579657_209206816258704_8290977307393261568_n.jpg", "caption": "3 Tage sind vergangen und ich bin wieder bei mir: 100 Kilometer in der ersten froutside-Bekleidung gelaufen. Und beide haben wir es durchgestanden: strahlenden Sonnenschein, Dauerregen, Matsch und Dreck, Gewitter und Wind. Klar, man kann lange am Rei\u00dfbrett \u00fcber optimale Schnittf\u00fchrung f\u00fcr sportliche Extrembelastungen nachdenken, \u00fcber die besten Materialien sinnieren und das sinnvollste Layer-Kombinieren. Oder man macht einfach den Test - und l\u00e4uft los. Mein Res\u00fcmee nach Erreichen des Ziels: ohne w\u00e4re ich nicht durch die Nacht gekommen. Die Schurwolle klimatisierte optimal bei K\u00e4lte wie W\u00e4rme und ab km 53 auch bei N\u00e4sse. Der Zieleinlauf war der Startschuss f\u00fcr die Bekleidung: jetzt gehts richtig los, um aus einem einzelnen Prototypen \u00f6kologische, regionale und clevere Kleidung f\u00fcr alle zu machen, die Lust auf einen zuverl\u00e4ssigen Begleiter und Bekleider beim Sport haben. Warum meine F\u00fc\u00dfe so kaputt waren? Meine Kompressionsprotosocken waren noch nicht fertig. Aber irgendwas ist ja imimimimimmer... \ud83d\ude0a #laufen #laufenmachtgl\u00fccklich #ultra #athletics #sportswear #ecofashion #\u00f6ko #regional #bio", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 16}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516753216561037445", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "5470140049"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18514306_414086562295138_176308020953743360_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlwOtDUCF", "date": 1495031095, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18514306_414086562295138_176308020953743360_n.jpg", "caption": "Na humilde, a casa t\u00e1 com p\u00e1gina nova no Instagram!\nSegue e soma: @aomirantemusic \ud83c\udf34Gratid\u00e3o Fam\u00edlia!\n\ud83c\udf40Tenham um dia de paz!!!\nJAH BLESS\n.\n\n#reggae #manauscity #manaus #musicaamazonica #trip #sunset\ud83c\udf05  #aomirantemusic #pordosolperfeito #regional #amazonas #brazil #amazonia #beer #festa #party #domingueira #reggaemusic #culturaamazonica #bar #vibepositiva #baralternativo", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 9}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516752007384630304", "dimensions": {"height": 1078, "width": 1080}, "owner": {"id": "3108834924"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c1.0.1078.1078/18444670_813239282156506_2879931895892672512_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMleokhYQg", "date": 1495030950, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444670_813239282156506_2879931895892672512_n.jpg", "caption": "#milchkuh #bauernhofkl\u00f6tzli #nat\u00fcrlichfrisch #kl\u00f6tzlisfrischebox #frischebox #gem\u00fcseimabo #frisch #gesund #nachhaltig #regional #saisonal #bauernhof #gem\u00fcsebau #obstundgem\u00fcsebau #kleinl\u00fctzel #huggerwald", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 7}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516747916344421318", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1706577517"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444240_296128177509358_6672041916911058944_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMkjGfhevG", "date": 1495030463, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444240_296128177509358_6672041916911058944_n.jpg", "caption": "W\u00dcRZBURG \ud83e\udd18 Am Wochenende sind wir endlich mal zuhause unterwegs! Auf der #greenfair in der #posthalle \u263a\ufe0f #heimspiel #k\u00fcrbisgeorg #k\u00fcrbisschorle #regional #fair #bio #vegan \nUnd es gibt die besten Nudeln von #burksnudeln mit unserem #pesto und #k\u00fcrbisketchup #nomnomnom #yummy", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516742926407233258", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3210016164"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512443_263741384033617_26565966158626816_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMjafQFu7q", "date": 1495029868, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512443_263741384033617_26565966158626816_n.jpg", "caption": "Terletak di tengah pegunungan Kota La Paz, Bolivia yang berada di ketinggian 3.505 meter di atas permukaan laut, #penjara San Pedro adalah penjara yang disebut sebagai yang teraneh di dunia. Bukan statusnya sebagai penjara terbesar di dunia yang membuatnya #istimewa.\n.\nPenjara ini hanya dijaga dari luar dan satu-satunya tugas #sipir adalah memastikan bahwa nggak ada #napi yang melarikan diri. Artinya para napi dituntut untuk hidup mandiri di dalam penjara.\n.\nSaat masuk, napi diharuskan membayar biaya masuk dan membeli sel mereka dari yang disebut Wali Kota Penjara atau melalui Agen Real Estate Lepas yang ada di penjara tersebut.\n.\nPara tahanan dituntut menerapkan fungsi kemasyarakatan di dalam penjara tersebut. Mereka juga wajib ikut #pemilu untuk memilih delapan orang petugas, masing-masing satu untuk delapan sektor yang ada di dalam penjara. Masing-masing sektor tersebut diwakili oleh kelompok kecil untuk menentukan keputusan.\n.\nAnak-anak di sini sebenarnya terancam oleh bahaya nyata, tapi pemerkosa dan penyiksa anak-anak ditekan tak ada ampun oleh tahanan lain. Berani menyiksa anak-anak, mereka akan ditenggelamkan di kolam kecil.\n.\nDi sana juga terdapat penjual, pastur, tukang cukur, penyemir sepatu bahkan penjual kokain. Sejak awal era 90-an, meskipun sebenarnya ilegal, banyak turis yang diizinkan masuk ke sana oleh penjaga #penjaraSanPedro. (Sumber: Kabarkabel)\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv | @idntv.yummy\n.\n#IDNTimes #SuaraMillennial #entertainment #indonesia #wowfakta #kamuharustahu #entertainment #faktadanmitos #jakarta #bandung #surabaya #jogjakarta #bali #balikpapan #medan #regional #bali #viral", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 76}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516741842388103467", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "2626683956"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512525_1271587312949466_8235691135444451328_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMjKtrg7Er", "date": 1495029739, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512525_1271587312949466_8235691135444451328_n.jpg", "caption": "Einfach sch\u00f6n... Spargel \ud83d\ude0d und was soll ich mit denen jetzt machen?\n#spargel #spargelliebe #spargelzeit #fr\u00fchlingaufdemteller #gem\u00fcse #rohkost #raw #saisonal #regional #gem\u00fcseliebe #rezeptinspirationen #rezeptebuchcom #ichliebefoodblogs #germanfoodblogger", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 30}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516740890499988171", "dimensions": {"height": 209, "width": 320}, "owner": {"id": "3263438545"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c78.0.296.296/18444714_221731028327706_3166245015823319040_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMi83Kj7rL", "date": 1495029625, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18444714_221731028327706_3166245015823319040_n.jpg", "caption": "Am 19.Mai ist das 150 Jahre FF Haus im Wald Fest\nWAIDLER.COM ist dabei !\n#Regional #WAIDLER #DasNetzf\u00fcrdieRegion  #Jubil\u00e4umsfest#WAIDLERCOM #BWMedien #Bilder #FF\n#hausimwald #foto #rocknacht #acdc #blackpurble", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 5}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516740164843464218", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1834188991"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18514147_1858133914445299_3886902917063507968_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMiyTWD-Ya", "date": 1495029539, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18514147_1858133914445299_3886902917063507968_n.jpg", "caption": "Nossas Til\u00e1pias s\u00e3o abatidas com at\u00e9 2\u00d7 o peso das demais marcas encontradas no mercado. E ainda adotamos o sistema de controle Off Flavor, que elimina os sabores indesej\u00e1veis. Peixe com sabor de peixe.\nProduto embalado a v\u00e1cuo e sem espinhos.\nPara pedidos:\n// Pelo site www.onixpeixes.com.br ou\n// Pelo WhatsApp (43) 99690-0221\n// Pe\u00e7a por telefone (43) 3322-5343 e receba em casa.\n--\nHor\u00e1rio de atendimento Ter\u00e7a\u2013S\u00e1bado 09h\u201319h.\nDomingo 09h\u201313h.\n#receitas #cortesespeciais #personalizado #offflavor #regional #londrina #mercadaodaprochet #receitasdepeixe #londrinaofficial #dica #receita #chef #acessorios #utensilios #cozinha #glebapalhano #onixpeixes #saude #nutricao #comida #peixe #tilapia #curso #nutricionista", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 15}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516739808737850341", "dimensions": {"height": 1071, "width": 1080}, "owner": {"id": "3634400027"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c4.0.1071.1071/18580474_857065101099076_5048487151663054848_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMitHsg3Pl", "date": 1495029496, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580474_857065101099076_5048487151663054848_n.jpg", "caption": "Was f\u00fcr ein Traum von Tulpen \ud83d\ude0d.\n#saarland #restaurant #tradition #genuss #stwendel #wein #catering #qualit\u00e4t #regional #ambiente #blumendeko", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 17}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516739804551860473", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "4173069011"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18580993_544780532576118_4992879759110176768_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMitDzAlD5", "date": 1495029496, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580993_544780532576118_4992879759110176768_n.jpg", "caption": "#erdbeeren #saison #erdbeerzeit #strawberry #lecker #delicious #deliciousfood #cantgetenough #ortenau #schwarzwald #blackforest #schwarzwald #rheinebene #instagood #picoftheday #artolli #artolli.de #leckerschmecker #regional #direktvomfeld #lambada #foodblogger #foodporn #food #foodlover", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 17}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516739438155463285", "dimensions": {"height": 808, "width": 1080}, "owner": {"id": "203628672"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c136.0.808.808/18579863_1192650987528481_9202506024873885696_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMinukFPp1", "date": 1495029452, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579863_1192650987528481_9202506024873885696_n.jpg", "caption": "was fuer ein traumwetter heute!\n\u2600\nwie waers mit einem leckeren bierchen mit freunden in radbars garten?\n\ud83c\udf7b\nzum wohle! .\n.\n.\n.\n#radbar #bier #beer #birra #regional #ionisch #elektrolyte #durstl\u00f6scher #vinschgau #radweg #mtb  #s\u00fcdtirol #fahrrad #etschradweg  #ViaClaudiaAugusta #einkehr  #naturns #transalp #meran  #bicigrill #ciclabile #bici  #venosta #altoadige  #mtb  #bar #cyclepath #southtirol", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 14}}], "count": 265405, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxhJwAAAF0HWRxWEQAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516455674547290120", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443731_475536639458179_5250552280469471232_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULiGbHBEAI", "date": 1494995625, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443731_475536639458179_5250552280469471232_n.jpg", "caption": "Siapa yang tak mengenal Mimi Peri? Sosok #selebgram yang sering berpakaian layaknya permpuan. Busana yang ia kenakan pun selalu tak biasa.\n.\nTapi, tak disangka #MimiPeri yang dianggap sebagai sosok yang penuh lelucon ini rupanya dipercaya oleh Polres #KonaweSelatan, Sulawesi Tenggara, sebagai #DutaKamtibmas. Kabar bahagia ini disampaikan langsung oleh Mimi Peri di akun instagramnya.\n.\nPeresmian Mimi Peri sebagai duta Kamtibmas Konawe Selatan dilakukan langsung oleh Kepala Polres Konawe Selatan, AKBP Yeyen Lesmana.\n.\nSaat dilantik, Mimi Peri tampil sederhana dengan mengenakan kaos lengan panjang dan celana jeans biasa. Berbeda dengan penampilan yang sering diunggahnya via Instagram.\n.\nPengangkatan Mimi Peri sebagai duta Kamtibmas ini mengundang pro dan kontra netizen. Ada sejumlah netizen yang tidak setuju dan namun ada juga yang mendukung Mimi Peri.\n.\nKalau kamu giman, setuju gak?\n.\n..\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv\n.\n#IDNTimesNews #IDNTimes #SuaraMillennial #beritanasional #jakarta #surabaya #medan #jogjakarta #denpasar #bandung #kota #indonesia #beritaindonesia #info #bali #balibible #regional #mancanegara #worldwide #viral", "comments": {"count": 106}, "likes": {"count": 2975}}, {"id": "1516605753010900289", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513196_178009532726657_7887880655135047680_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMEOWkh01B", "date": 1495013516, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18513196_178009532726657_7887880655135047680_n.jpg", "caption": "Seorang bocah dari #Malaysia akhir-akhir ini diancam akan dicongkel bola matanya. Ini hanya karena dirinya memiliki sepasang #mata berwarna biru.\n.\n#KamarulHishamMustaffa mencuri perhatian banyak orang karena memiliki bola mata yang berbeda. Sayangnya, banyak orang pula yang mengira jika dirinya memakai #lensa kontak.\n.\nIa bersyukur dianugerahi keistimewaan ini. Ia mulai menyadari keunikannya saat ia menginjak usia empat tahun. Teman-temannya bahkan memanggilnya dengan \"mata kelereng.\"\n.\nSelain itu teman-temannya juga sering menakutinya bahwa matanya akan buta karena perbedaan warna bola mata seperti orang pada umumnya.\n.\nBukan hanya dia sendiri yang memiliki keunikan ini, ternyata ibu dan saudara kandungnya pun berbola mata istimewa.\n.\nWah, enak kali yah punya bola mata indah kaya gitu. Pengen juga, gak?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv\n.\n#IDNTimesNews #IDNTimes #SuaraMillennial #beritanasional #jakarta #surabaya #medan #jogjakarta #denpasar #bandung #kota #indonesia #beritaindonesia #info #bali #balibible #regional #mancanegara #worldwide #viral", "comments": {"count": 30}, "likes": {"count": 4406}}, {"id": "1516625193861500054", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512766_826301214199562_7707203050418470912_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMIpQRhcyW", "date": 1495015833, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512766_826301214199562_7707203050418470912_n.jpg", "caption": "Masih ingat patung #MacanCisewu yang sempat #viral belum lama ini? Ternyata si #macan ini punya \"saudara jauh\".\n.\nMedia sosial memang tempat yang pas untuk menuliskan, mengunggah ataupun mencari sesuatu.\nDi sebuah kantor Koramil daerah #Cisewu, Garut, ada sebuah patung yang terpampang di pinggir jalan.\nPatung #harimau tersebut menyebar viral di media sosial.\n.\nMeski nasib macan cisewu berakhir dengan tragis. Macan tersebut akhirnya dibongkar dan diganti dengan patung macan baru yang lebih gagah.\n.\nBelum lama ini, setelah muncul macan Cisewu, ada banyak #foto-foto \"saudara\"nya yang tampil di media sosial. #Netizen menyebutnya, saudara jauh macan Cisewu.\n.\nPasalnya patung ini punya ekspresi gak kalah #kocak dengan macan Cisewu. Lihat ekspresi kaget patung #singa ini, seolah baru tahu kalau saudaranya sudah tiada.\n.\nNetizen pun dibuat ngakak dengan wajah saudaranya ini. Ada yang berkomentar, \u201c\"Singa berbadan anjing bermuka manusia-ngeden.\"\nSelain itu ada juga yang mengatakan, \u201cEntah pa maksud yg pembuat patung, mgkn waktu itu blm pernah ke Bonbin, jadi memgaktualisasikan patung dlm perspektif dr pembuat\". Kalau menurutmu gimana guys? (Sumber: Tribunnews)\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv | @idntv.yummy\n.\n#IDNTimes #SuaraMillennial #entertainment #indonesia #wowfakta #kamuharustahu #entertainment #faktadanmitos #jakarta #bandung #surabaya #jogjakarta #bali #balikpapan #medan #regional #bali #saudaramacancisewu", "comments": {"count": 18}, "likes": {"count": 2141}}, {"id": "1516027808353523108", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443715_113065185938745_8853542534824067072_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKA0JqhpWk", "date": 1494944619, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18443715_113065185938745_8853542534824067072_n.jpg", "caption": "Doraemon dulunya berwarna kuning dan memiliki telinga loh. Suatu hari, telinganya digigit oleh robot tikus. Robot tikus ini juga termasuk peliharaan Sewashi, seorang anak kecil yang dirawat #Doraemon sejak masih bayi. Suatu hari, #Sewashi meminta si #RobotTikus untuk membetulkan telinga patung Doraemon yang sedang dibuatnya.\n.\nEh, si robot tikus salah paham, yang justru menggerogoti telinga Doraemon. Gara-gara peristiwa tersebut, Doraemon akhirnya trauma dan takut sama tikus.\n.\nLalu, Doraemon dibawa ke rumah sakit. Saat tiba di rumah sakit, Sewashi berharap telinga Doraemon dapat disembuhkan. Tetapi yang terjadi malah sebaliknya. Pihak rumah sakit melakukan kesalahan yang mengakibatkan telinga Doraemon harus diamputasi alias dihilangkan.\n.\nKesedihan Doraemon semakin bertambah ketika kekasihnya Noramyako, justru menertawakan Doraemon yang tidak memiliki telinga. Ujung-ujungnya, mereka putus.\nGara-gara terus menangis, warna kuning pada tubuh Doraemon luntur.\n.\nDoraemon yang terus merasakan kesedihan, akhirnya meminum pil #bahagia. Bukannya bahagia, Doraemon malah menangis tiada henti selama 3 hari 3 malam dan suaranya juga ikutan serak. Ternyata Doraemon salah mengambil obat, yaitu obat sedih.\n.\nAir mata yang terus berderai tanpa sadar mengakibatkan warna kuning pada tubuh Doraemon luntur, dan berubah menjadi warna biru sampai sekarang.\nWah, siapa nih yang juga baru tahu? (Community.IDNTimes.com)\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv | @idntv.yummy\n.\n#IDNTimes #SuaraMillennial #entertainment #indonesia #wowfakta #kamuharustahu #entertainment #faktadanmitos #jakarta #bandung #surabaya #jogjakarta #bali #balikpapan #medan #regional #bali #viral", "comments": {"count": 65}, "likes": {"count": 2944}}, {"id": "1516638080046922206", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444289_127245707836877_771087375710289920_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMLkxeBvne", "date": 1495017369, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444289_127245707836877_771087375710289920_n.jpg", "caption": "Siapa bilang menjadi #developer sebuah #aplikasi hanya untuk anak muda? Nih buktinya, di Jepang ada nenek-nenek yang berhasil bikin aplikasi untuk #iPhone.\n.\nNenek inovatif itu bernama #MasakoWakamiya. Sebelumnya, ia berkarier di sebuah bank terkemuka bahkan ia baru belajar komputer saat usia 60 tahun. Di usia ke-81 tahun lah, ia meluncurkan aplikasi iPhone tersebut.\n.\nAplikasi yang ia buat adalah aplikasi permanian yang menampilkan langkah-langkah menyusun boneka tradisional agar bisa ditampilkan dengan benar di sebuah festival #Hinamatsuri. Ia melakukan ini guna menghormati tradisi kuno Hinamatsuri.\n.\nHinamatsuri adalah perayaan yang diadakan di Jepang untuk mendoakan pertumbuhan anak perempuan. Saat festival ini berlangsung, keluarga yang memiliki anak perempuan memajang satu set boneka yang disebut #Hinaningyo.\n.\nAplikasi ini bernama Hinadan yang berasal dari kata \"hina\" atau boneka dan \"dan\" yang berarti meminta pemain untuk menempatkan 12 boneka di posisi masing-masing pada layar.\n.\nNah, permainan pun bakal selesai jika pemain berhasil mengatur boneka di tempat yang benar. (Sumber: Liputan6)\n.\nWah, biar kata udah tua tapi tetep keren, ya.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv\n.\n#IDNTimesNews #IDNTimes #SuaraMillennial #beritanasional #jakarta #surabaya #medan #jogjakarta #denpasar #bandung #kota #indonesia #beritaindonesia #info #bali #balibible #regional #mancanegara #worldwide #viral", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2184}}, {"id": "1515179028863355838", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18443321_1720532938239408_4676526881997062144_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUG_0yKhYu-", "date": 1494843437, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18443321_1720532938239408_4676526881997062144_n.jpg", "caption": "Seorang wanita dan beberapa pengunjung kebun binatang mencoba melakukan tantangan dan pengalaman mengerikan yakni dililit #ular berukuran besar dan panjang.\n.\nPengalaman ini ditawarkan Kebun Binatang Cebu di #Filipina.\n.\nAwalnya, petugas kebun binatang membawa ular-ular besar itu dari kandang. 4 petugas 1 ular.\n.\nLalu mereka merebahkannya di atas tubuh #wisatawan, kemudian pelan-pelan ular tersebut akan melilit tubuh orang tersebut.\n.\nManajer Cebu City Zoo, Giovanni Romarate mengatakan pihaknya coba memberikan pengalaman berbeda untuk wisatawan. (Sumber: Tribunnews)\n.\nAda yang berani?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv\n.\n#IDNTimesNews #IDNTimes #SuaraMillennial #beritanasional #surabaya #medan #jogjakarta #denpasar #bandung #viral #kota #kamuharustau #indonesia #beritaindonesia #newsindonesia #info #bali #balibible #regional #mancanegara #news #worldwide", "comments": {"count": 33}, "likes": {"count": 3498}}, {"id": "1516411624305931462", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580694_1336077799820518_8318694135808655360_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULYFaIBzTG", "date": 1494990374, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580694_1336077799820518_8318694135808655360_n.jpg", "caption": "Kepala negara dari 28 anggota Pakta Pertahanan Atlantic Utara (NATO) akan mengadakan pertemuan tingkat tinggi pada 25 Mei 2017 di  Belgia. Dikabarkan pula, #DonaldTrump dipastikan akan menghadiri pertemuan ini.\n.\nMendengar kabar tersebut, panitia #NATO pun dikabarkan diserang kepanikan. Pasalnya, #Trump punya sikap tak terduga dan suka mengumbar apapun yang dipikirkan di Twitter. Ia juga tak menguasai kebijakan yang fundamental bagi para anggota NATO.\n.\n#NATO tengah bekerja keras untuk menyusun acara yang berbeda demi menghindari konsekuensi buruk, sebab #Trump dikenal memiliki rentang perhatian pendek yang sangat parah.\n.\nNATO menyebut bahwa demi membuat Trump betah mengikuti pertemuan tingkat tinggi yang melelahkan tersebut mereka harus bersikap bodoh.\n.\nBiasanya, pertemuan NATO berlangsung sangat formal, normatif, panjang, membosankan dan melelahkan. Kondisi ini dipercaya tak cocok dengan karakter Trump.\n.\nTentu saja memaksakan diri untuk mengikuti level Trump sangat tragis mengingat NATO seharusnya fokus membahas isu-isu keamanan dan ancaman terorisme.\n.\nTrump sendiri pernah berkata bahwa #NATO sudah tak relevan lagi dan meminta AS mengevaluasi dukungan kepada organisasi tersebut.3\n.\nIa sempat meralat pernyataan itu usai dilantik, trump juga berkata #AS tetap dukung NATO.\n.\nNamun, tak lama, ia mengirimkan cuitan di mana ia berkata Jerman berhutang kepada NATO dan AS harus dibayar lebih karena membantu Jerman dalam sektor pertahanan. Pernyataan Trump ini salah besar. (IDNTimes.com / Rosa Folia) .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv\n.\n#IDNTimesNews #IDNTimes #SuaraMillennial #beritanasional #jakarta #surabaya #medan #jogjakarta #denpasar #bandung #kota #indonesia #beritaindonesia #info #bali #balibible #regional #mancanegara #worldwide #viral", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 2267}}, {"id": "1515996729953283888", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579635_1368758249883414_8436461808352493568_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJ5v5phO8w", "date": 1494940914, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579635_1368758249883414_8436461808352493568_n.jpg", "caption": "Seekor #ikan sepat milik seorang pedagang di Ciawi, Kabupaten Bogor membuat #heboh pembeli. Pedagang ikan bernama Abah Boim memiliki #ikanSepat yang sisiknya berbeda dengan ikan lainnya.\n.\nAbah Boim menceritakan bahwa beberapa waktu lalu Ia mendapat pesanan ikan sepat biru. Kemudian Abah Boim pun membeli 100 Ikan Sepat.\n.\nKetika sedang mensortir ikan, ada satu ikan yang terlihat aktif dan lincah. Bahkan ikan tersebut sempat sulit untuk ditangkap.\n.\nAbah Boim menambahkan saat dilihat ada sebuah tulisan yang tidak asing yang ada di tubuh ikan. Saat diperhatikan rupanya ada sebuah tulisan seperti lafal #Allah dalam #HurufArab.\n.\nAbah Boim pun akan terus merawat ikan tersebut sama dengan ikan yang lainnya. Namun, jika ada yang membeli ia pun akan menjualnya. (Sumber: Tribunnews)\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv | @idntv.yummy\n.\n#IDNTimes #SuaraMillennial #entertainment #indonesia #wowfakta #kamuharustahu #entertainment #faktadanmitos #jakarta #bandung #surabaya #jogjakarta #bali #balikpapan #medan #regional #bali #viral", "comments": {"count": 13}, "likes": {"count": 8093}}, {"id": "1516736930581323967", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "2089700769"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18382353_690000884522471_2427370732351651840_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMiDPNBCC_", "date": 1495029153, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18382353_690000884522471_2427370732351651840_n.jpg", "caption": "#BNN Bali kecolongan dengan kaburnya 4 #tahanan. Ke empat narapidana tersebut kabur dengan cara memotong terali besi kamar mandi sel #tahanan.\n.\n\u200eEmpat tahanan yang kabur itu adalah, I Wayan Lengkong Murdana alias Lengkong (disersi Polisi), Hery Agus Sugiono alias Gus Topi, I Wayan Putu Semara Yasa dan Muhammad Feri Ariadi.\n.\nPihak BNN pun tengah mendalami kasus ini, khususnya dari mana asal alat pemotong yang mereka gunakan itu.\n.\nKabag Umum BNN Bali, AKBP Sang Gede Sukawiyasa\u200e, mengungkapkan akan melakukan tindakan tegas saat empat tahanan tertangkap. Dan tak ubahnya, ketika ada #petugas yang lalai dalam melaksanakan tugas.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nJangan lupa follow juga:\n@idntimes | @idntimes.viral | @popbela_com | @popbelabeauty | @idn.tv\n.\n#IDNTimesNews #IDNTimes #SuaraMillennial #beritanasional #jakarta #surabaya #medan #jogjakarta #denpasar #bandung #kota #indonesia #beritaindonesia #info #bali #balibible #regional #mancanegara #worldwide #viral", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 971}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_with_text_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "true", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}