{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "uZ2P04CtMLZ45tpHOhbWeHeSMYZC35Gq", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "sep", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516763765009585496", "dimensions": {"height": 634, "width": 640}, "owner": {"id": "2220199263"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c3.0.714.714/18513244_1303893076390306_8684173016357142528_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoJutlJVY", "date": 1495032352, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513244_1303893076390306_8684173016357142528_n.jpg", "caption": "\ud83d\udcf7 Palmeiras \ud83d\udc9a\u26aa\nSigam \u26bd@andrezzapugliesi \ud83d\udc9a\u26aa\n#SEP #Palmeiras #Verdao #Palmeirense #DalhePorco #Porco #Verd\u00e3o #OlePorco #Palestrinas #AvantiPalestra  #AvantiPalmeiras #AllianzParque #Palestra #PalestraItalia #Brasileirao2017 #AsMaisBelasTorcedoras #Musa #CampeonatoBrasileiro2017 #AsMaisBelasTorcedorasPalmeiras\n\nSigam\n@andrezzapugliesi\n\nSigam nossas parceiras\n@belaspalmeirenses \n@lindaspalestrinaas\n@belas_do_futebol_br \n@belas_da_torcida_ \n@belissimas_torcedoras\n@bellas.ofc1 \n@torcedorasdefutebol\n@sexynatorcidaa \n@bellas.ofc\n@lindatorcedora\n@olhaazebra", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762761840168909", "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "4812304937"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513019_1881518198792066_4777487381144010752_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn7IcBg_N", "date": 1495032232, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18513019_1881518198792066_4777487381144010752_n.jpg", "caption": "- HOOOJE TEM PALMEIRAS ! \nDEIXEM SEM PALPITE AQUI EM BAIXO \ud83d\udc47\ud83d\udc47 E BORA VERD\u00c3O GANHA MAIS UMA \ud83d\udc37\ud83d\udc37\u26bd #palmeiras x #internacional\n\nSIGAAM \ud83d\udc47\n@LUUIZ.OFC \u2714\n@PALMEIRASHOJENAHISTORIA\u2714 - #palmeiras\n- #so_palmeiras\n- #palmeirasminhavida\u00e9voc\u00ea\n- #torcida\n- #cantaevibra\n- #manchaalviverde\n- #eneacampe\u00e3o\n- #brasileir\u00e3o\n- #nacaoalviverde\n- #sep\n- #allianzparque\n- #libertadores\n- #porco\n- #sociedadeesportivapalmeiras\n- #verdao\n- #avantipalmeiras", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 33}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516760146566420566", "dimensions": {"height": 447, "width": 750}, "owner": {"id": "5422977903"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c151.0.447.447/18444710_473959526279302_519522430989893632_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnVExj5hW", "date": 1495031921, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444710_473959526279302_519522430989893632_n.jpg", "caption": "Vamos Ganhar Porcoooooo \ud83d\udc9a\n-\nSigam : @casepalestra \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6\n-\n#palmeiras #sep", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 39}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516759647963786771", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1541569973"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444748_128123547749952_4182040287821955072_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnN0ahy4T", "date": 1495031861, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e35/18444748_128123547749952_4182040287821955072_n.jpg", "caption": "SEP LIPSTICK WITCH RED \ud83e\udd40\n.\n.\n.\n.\n#\uccb4\ud5d8\ub2e8 #\ub2f9\ucca8 #sep #sep\ub9bd\uc2a4\ud2f1x #witchred #witch #lipstick #\ub9bd\uc2a4\ud2f1 #\ub9bd\uc2a4\ud2f1\ucd94\ucc9c #\uc149 #\uc548\uc804\ud55c\ub9bd\uc2a4\ud2f1 #\uc77c\uc0c1 #daily #\uc88b\uc544\uc694 #\ud314\ub85c\uc6b0 #\uc18c\ud1b5 #\ud83e\udd40", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757132547785683", "dimensions": {"height": 608, "width": 1080}, "owner": {"id": "266945377"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c236.0.608.608/18512512_888216784668230_599829334353510400_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMmpNwDQPT", "date": 1495031561, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e15/fr/18512512_888216784668230_599829334353510400_n.jpg", "video_views": 278, "caption": "Chico Lang d\u00e1 seu palpite para Palmeiras x Internacional pela #CopadoBrasil! \u26bd\ufe0f Voc\u00ea concorda?", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 34}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757100495086091", "dimensions": {"height": 634, "width": 750}, "owner": {"id": "3274761734"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c79.0.866.866/18513054_731101030395699_1908872474968195072_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmov5j6IL", "date": 1495031558, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18513054_731101030395699_1908872474968195072_n.jpg", "caption": "#CASA PALMEIRAS ABERTA A PARTIR DAS 19:00H.\n\n#VENHAM FAZER PARTE DESSA FAM\u00cdLIA.\n\n#VAMOS APOIAR NOSSO VERD\u00c3O EM BUSCA DA VIT\u00d3RIA NA COPA DO BRASIL.\n\n#AGORA \u00c9 MATA MATA #RUMO AO T\u00cdTULO\n\n#VENHAM ASSISTIR COM A GENTE PALMEIRAS x internacional\n\n#quartafeira\u00e9diadefutebol #diadePalmeiras\n\n#VAMO VAMO MEU VERD\u00c3O TEM QUE TER RA\u00c7A PRA SER CAMPE\u00c3O #mv #sjc #sep #casapalmeirasvale #manchaverdevaledoparaiba", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 4}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516750823323935155", "dimensions": {"height": 353, "width": 640}, "owner": {"id": "5116384093"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c161.0.398.398/18513888_1683423691961303_1329627303956709376_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMlNZ1ASGz", "date": 1495030809, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/18513888_1683423691961303_1329627303956709376_n.jpg", "video_views": 11, "caption": "HOJE\n.\nCOPA DO BRASIL 2017\nPALMEIRAS x Inter\n.\n\ud83c\udfdf Allianz Parque\n\u231a 21:45\n\ud83d\udcfa Globo e SporTV 2\n.\n#palmeiras #copadobrasil #avanti #verdao #palestra #porco #sep @palmeiras", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516750692638679630", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "5398706467"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580187_1675034719470798_8696988618947821568_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlLgHjmJO", "date": 1495030794, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580187_1675034719470798_8696988618947821568_n.jpg", "caption": "\ud83c\udf80 Qiymeti - 8 Azn #sep #boyunbagi #kolye \ud83c\udf80catdirilma 3 hefteye \ud83c\udf80#bijuteriya\n\ud83c\udf80Baki daxili Butun metrolara catdirilir \ud83c\udf80Rayonlara poctla gonderilir \ud83c\udf80Sifaris ucun whatsapp 055 921 87 09", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 10}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516750261908818235", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "5398706467"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444857_208124886366780_8812362689037729792_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMlFO-Dkk7", "date": 1495030742, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444857_208124886366780_8812362689037729792_n.jpg", "caption": "\ud83c\udf80 Qiymeti - 14 Azn #sep #boyunbagi #kolye \ud83c\udf80catdirilma 3 hefteye \ud83c\udf80#bijuteriya\n\ud83c\udf80Baki daxili Butun metrolara catdirilir \ud83c\udf80Rayonlara poctla gonderilir \ud83c\udf80Sifaris ucun whatsapp 055 921 87 09", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516746368385978925", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "3182246201"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444626_624739621062240_431434837887287296_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMkMk2ApIt", "date": 1495030278, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444626_624739621062240_431434837887287296_n.jpg", "caption": "Juntos rumo as conquistas! AVANTI porco \ud83d\udc3d\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f #palmeiras #sep #avanti #verd\u00e3o", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516741748646653304", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1974112548"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580171_1418113634937580_141559021109772288_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMjJWYFq14", "date": 1495029728, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18580171_1418113634937580_141559021109772288_n.jpg", "caption": "Hoje tem VERD\u00c3O. \nQUEM VAI HOJE????\n#SEP #sepalmeirasoficial \n#Sociedade #adidas\u00a0 #Palmeiras #chicos #chicas#torcidaquecantaevibra #torcida #futebol #savoia#alvi_verde #verd\u00e3o #palestraitalia #palestrinos#palmeirense #palmeirasminhavida\u00e9voce #futebol#brazilian #amor #porco #soccer #futbolling #sep#Palestrinas #mulherespalestrinas #Campeao#Enea #palmeirense #soccer #hinchada #instatorcida", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 18}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516741205525104666", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "3589294586"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18580370_1901404513218712_2937799716848533504_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUMjBcjhYga", "date": 1495029663, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18580370_1901404513218712_2937799716848533504_n.jpg", "video_views": 734, "caption": "PALMEIRAS PROV\u00c1VEL \n#Palmeiras #verdao #Sep #AvantiPalestra #sepalmeiras #alviverde #palmeirasminhavida\u00e9voc\u00ea #AllianzParque", "comments": {"count": 8}, "likes": {"count": 151}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516740940419602667", "dimensions": {"height": 676, "width": 640}, "owner": {"id": "3934916467"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.20.720.720/18580744_1873678126206820_8774291476155727872_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMi9lqAJjr", "date": 1495029631, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/18580744_1873678126206820_8774291476155727872_n.jpg", "caption": "\u23f1 \u00daltimos d\u00edas para integrarte\nTETRAMESTRE MAYO-AGOSTO\nTODOS LOS NIVELES\n\nColegio Superior de Ciencias Valle de Casta\u00f1o\n#ValleDeCastano #ValleDeCasta\u00f1o\n#Preparatoria\n#Licenciaturas #CP #LAE #LD #LATI\n#Maestr\u00eda\n#Incorporado a la #SEP\n#Apodaca #Becas \ud83d\udcde10-88-00-11 y 10-88-00-44", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 0}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516738445689773508", "dimensions": {"height": 562, "width": 750}, "owner": {"id": "318173553"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c128.0.768.768/18513309_124886624746685_2841721783768317952_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMiZSQhF3E", "date": 1495029334, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18513309_124886624746685_2841721783768317952_n.jpg", "caption": "Em 02/12/15 estavamos focados nesse objetivo, o conquistamos.\nHoje come\u00e7a mais uma caminhada foco e for\u00e7a rumo ao tetra da Copa do Br \ud83c\udfc6\ud83d\udc37\ud83d\udc4a\u26bd\nPalmeiras x Internacional\n17/05/2017\nAllianz Parque\n21:45h \n#sep #palmeiras #copadobrasil #Copadobr #corredoralviverde #porco #palestraitalia #oleporco #allianzparque", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 7}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516736885829172406", "dimensions": {"height": 800, "width": 640}, "owner": {"id": "5150626378"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.90.720.720/18580207_292680861187778_3027549372100378624_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMiClhlHy2", "date": 1495029148, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/18580207_292680861187778_3027549372100378624_n.jpg", "caption": "Hoje \u00e9 dia de Palmeiras! #ForzaPalestra #Avante #Palmeiras #Crefisa #juntossomosmaisfortes #Baixada #litoralsp #photooftheday #SEP", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}], "count": 374978, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxiqQAAAF0HWRxVnAAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516354253835427171", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1975773147"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18579478_1482346681788797_1785186195756548096_n.jpg", "is_video": true, "code": "BULLCjtg11j", "date": 1494983535, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18579478_1482346681788797_1785186195756548096_n.jpg", "video_views": 17639, "caption": "Clima ruim no Palmeiras \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#Palmeiras #Sep", "comments": {"count": 81}, "likes": {"count": 2494}}, {"id": "1516017647517906167", "dimensions": {"height": 810, "width": 1080}, "owner": {"id": "3589294586"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c135.0.810.810/18444638_228496570968843_1923370008226824192_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJ-gSphzT3", "date": 1494943408, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444638_228496570968843_1923370008226824192_n.jpg", "caption": "DM\n\nThiago Martins deve retornar entre setembro e outubro, assim como Mois\u00e9s. A expectativa \u00e9 de que o zagueiro retorne antes.\u200b #Palmeiras #verdao #Sep #AvantiPalestra #sepalmeiras #alviverde #palmeirasminhavida\u00e9voc\u00ea #AllianzParque", "comments": {"count": 7}, "likes": {"count": 894}}, {"id": "1516324897457178301", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "467384714"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512600_210722032767864_8089792165846188032_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULEXXdBAa9", "date": 1494980035, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512600_210722032767864_8089792165846188032_n.jpg", "caption": "No trabalho desta ter\u00e7a-feira, os atletas se misturaram em duas equipes e disputaram um rach\u00e3o em campo reduzido. O trabalho teve inclusive a presen\u00e7a do assistente t\u00e9cnico Cl\u00e1udio Prates e do goleiro Jailson atuando na linha, e do t\u00e9cnico Cuca como \u00e1rbitro.\n-\n#SEP \ud83d\udc9a #AvantiPalestra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ThgMv", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 605}}, {"id": "1515539861162233065", "dimensions": {"height": 1234, "width": 1080}, "owner": {"id": "4557406873"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.77.1080.1080/18512705_467492590264074_7358447642944208896_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUIR3lbhQzp", "date": 1494886451, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512705_467492590264074_7358447642944208896_n.jpg", "caption": "Segundo informa\u00e7\u00f5es que nos chegaram, Everton Ribeiro ser\u00e1 o novo refor\u00e7o do Palmeiras. \u2705\n.\nEa\u00ed torcedor palmeirense pode comemorar \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f .\n.\n#Palmeiras #Sep #AvantiPalestra #FamiliaPalmeiras", "comments": {"count": 24}, "likes": {"count": 507}}, {"id": "1516370955386034901", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "355073292"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18514310_125378314694977_4986868561537400832_n.jpg", "is_video": false, "code": "BULO1mPgRrV", "date": 1494985526, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18514310_125378314694977_4986868561537400832_n.jpg", "caption": "Nosso \"Jesus \" \u00e9 muito melhor neh pepe? \ud83d\ude0e\ud83d\udcde\n#manchestercity #premierleague #spain #sep #gabrieljesus #pepeguardiola\n#neymarjr #messi10 #cr7 #jesusnavas\nParceiros @diiva_modas @fcdicascartola", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 466}}, {"id": "1515582741286394988", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "3433727576"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512849_666525740206390_9064321168726556672_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUIbnkqFpxs", "date": 1494891563, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512849_666525740206390_9064321168726556672_n.jpg", "caption": "CHEGOU; MAS AP\u00d3S 20 DE JUNHO!\nInforma\u00e7\u00f5es de Guilherme Pallessi da R\u00e1dio Bandeirantes, Programa Esportivo Est\u00e1dio97 e in\u00fameras m\u00eddias sociais d\u00e3o conta que \u00c9verton Ribeiro \u00e9 do Palmeiras. O acerto com o atleta j\u00e1 foi fechado, tendo o sal\u00e1rio entre 500 a 700 mil Reais por m\u00eas, faltando apenas pequenos detalhes burocr\u00e1ticos com o seu atual clube para a assinatura do contrato. Confirmando o acerto, a @cornetapalestra deseja boas vindas e boa sorte com nosso manto.\n#palmeiras #palmeirasminhavida\u00e9voc\u00ea #palestra #avanti #avantipalestra #avantipalmeiras #avantiporco #sep #porco #verdao #verde #verd\u00e3o #campeao #campe\u00e3o #uppi #upv1914 #enea #lider #segueolider #mito #campeao #campe\u00e3o #oleporco #cornetapalestra #ateoapitofinal #ateoapitofinalpalmeiras\nSIGA:\n@porco_info @ocruzmaltino @galodocoracao @palmeiras_gigante @palmeirashojenahistoria @porksnews", "comments": {"count": 90}, "likes": {"count": 922}}, {"id": "1516266454923482569", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1324344390"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18513411_133529613862570_3424674898830688256_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUK3E6mjhXJ", "date": 1494973068, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18513411_133529613862570_3424674898830688256_n.jpg", "video_views": 945, "caption": "Esse foi o dia mais inesquec\u00edvel da minha vida, ganhar da forma em que ganhamos foi inesquec\u00edvel, quase tive um infarto mas est\u00e1 valendo hahah  com vcs acho que n\u00e3o foi muito diferente n\u00e9? #avantipalestra #palmeiras #verdao #sep #ra\u00e7aporco #tricampeaocopadobrasil", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 278}}, {"id": "1516679820250057978", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "375695460"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.0.687.687/18513129_1433600506704492_6697375824456187904_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMVELEAgz6", "date": 1495022345, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/18513129_1433600506704492_6697375824456187904_n.jpg", "caption": "Universit\u00e0 di Veneza lets go! \n#italia #veneza #universitadiveneza #universita #bionda #loira #blond #braziliangirl #look #fashion #model #girlfriend #palmeiras #palestra #palestrinas #musasdoverdao #sep #porco #palmeirasminhavidaevoce", "comments": {"count": 20}, "likes": {"count": 697}}, {"id": "1516215597452439990", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "5422977903"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444959_466402230365107_4563031443487326208_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKrg15DzG2", "date": 1494967005, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444959_466402230365107_4563031443487326208_n.jpg", "caption": "Calada imprensa de Gamba FDP , Contra Tudo e Contra Todos \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n-\nSigam : @casepalestra \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6\n-\n#palmeiras #sep", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 652}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_test_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "false", "try_email_and_phone_login": "true"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}