{"activity_counts": null, "config": {"csrf_token": "Ra9WvQudp8eldc7UXaLQKRrNaRpwDRe5", "viewer": null}, "country_code": "NL", "language_code": "en", "entry_data": {"TagPage": [{"tag": {"name": "transfer", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1516764078163620838", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3170882170"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513140_1364240270327199_602701301674934272_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMoOSXA_Pm", "date": 1495032389, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513140_1364240270327199_602701301674934272_n.jpg", "caption": "Dijual Kerajinan Kayu Hiasan Dinding, Hiasan Meja Tamu,etc Bisa Custom (Sesuai keinginan) Hand Made Original Bekasi, Indonesia.\nInfo cek bio atau :\nVia : DM, Comment, atau, (+62) 857 - 818 - 30437\n#Jam #Clock #Jamdinding #transfer #sablon #vector #nofilter #JamUnik #Unik #Unique #Kayu #Wood #Ukiran #Independent #Art #Seni #Merchandise #Hiasan #Mebel #Artwork #Workshop #Artistic #Creative #Kreatif", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762994197226770", "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "3624935179"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444525_1511144388926835_7595049875088080896_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMn-g1lWUS", "date": 1495032260, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18444525_1511144388926835_7595049875088080896_n.jpg", "caption": "#CALCIOMERCATO, OFFERTA FOLLE DALLA CINA PER #AUBAMEYANG!\n\nAncora il #tianjin di #Cannavaro \u00e8 pronto a fare follie sul mercato: per rinforzare il riparto offensivo si sta pensando ad #Aubameyang. Per riuscire a mettere a segno il colpo la societ\u00e0 cinese \u00e8 pronta a sborsare una cifra mai vista: 80 milioni ai tedeschi e ben 50 milioni di euro all'anno al giocatore! Il che lo farebbe diventare il calciatore pi\u00f9 pagato al mondo, al momento \u00e8 solo un indiscrezione ma se dovesse succedere avremo un operazione di mercato senza eguali e letteralmente clamorosa.\n\n#football #calcio #thebeautifulgame #hd #foot #instacalcio #instasoccer #instafootball #l4l #f4f #news #supercalciomercato #supercalciomercatonews #mercato #transfer #calciomercato", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 13}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516762103443397870", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1412349591"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18445028_130414650843119_2067063185701076992_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnxjQhJzu", "date": 1495032154, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18445028_130414650843119_2067063185701076992_n.jpg", "caption": "Great workshop with Melissa Dunn! @lemissadunn #stencil#studiolife #acrylic#transfer#mixed media#markmaking", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761579709771289", "dimensions": {"height": 1203, "width": 1080}, "owner": {"id": "3410519688"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.61.1080.1080/18512455_1214364332026139_3706289973079572480_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnp7fj64Z", "date": 1495032092, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512455_1214364332026139_3706289973079572480_n.jpg", "caption": "Haha thats the solution !! #account #transfer #money #allmine", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 48}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516761500906494439", "dimensions": {"height": 320, "width": 320}, "owner": {"id": "2041715414"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444052_1299915143457298_7383625784910413824_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnoyGhRnn", "date": 1495032082, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18444052_1299915143457298_7383625784910413824_n.jpg", "caption": "Pemain muda Persib Bandung dan juga timnas U-22 menjadi perbincangan hangat di Malaysia. Akankah.........??? #Rumors\n#Transfer\n#International", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516759612740038384", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "1473510759"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18512315_111103672803216_900520510142545920_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnNTnB27w", "date": 1495031857, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512315_111103672803216_900520510142545920_n.jpg", "caption": "\uc758\uc790\uac00 \ub0ae\uc544\uc694 \ubb3c\ub860 \ub0b4 \ub2e4\ub9ac\ub3c4 \ubb34\uc2dd\ud558\uac8c \uad75\uc9c0\ub9cc...\n\uc5b8\uc81c \ub3c4\ucc29\ud558\ub824\ub098\ud83d\ude2d\n#\ud0a4\ud2f0\ud56d\uacf5 #\uc5d0\ubc14\ud56d\uacf5 #\ud658\uc2b9\ub300\uae30\uc911 #\uc5bc\uc2a4\ud0c0\uadf8\ub7a8 #kitty #selfie #transfer #taiwan #ootd #instagram #likeforlike", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 12}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516759043078609223", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "22475532"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18512755_816015058567749_1452484392487223296_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnFBEj9lH", "date": 1495031789, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512755_816015058567749_1452484392487223296_n.jpg", "caption": "\u0e2a\u0e30\u0e14\u0e27\u0e01\u0e2a\u0e1a\u0e32\u0e22\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e46 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e1a\u0e23\u0e34\u0e01\u0e32\u0e23\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\nL Limo at Phuket #transfer @connectedtransport", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516758859409141256", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "3878386534"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579555_1887149444890416_7956693538819801088_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMnCWBAi4I", "date": 1495031767, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18579555_1887149444890416_7956693538819801088_n.jpg", "caption": "Sanchez: 'Ik weet wat ik hier bij Ajax heb'\n______________________________\nDavinson Sanchez lijkt, ondanks diverse verlokkingen uit het buitenland, niet van plan om Ajax zomaar te verlaten. De Colombiaan vertelt in de nieuwe\u00a0Voetbal International\u00a0over zijn eerste jaar als Ajacied, waarin hij Ajacied van het Jaar werd en waarin een Europa League-finale wacht.\n\nSanchez stelt dat hij op zijn plek is in Amsterdam, met dierbaren om hem heen en fans die van hem houden. 'Ajax staat in Zuid-Amerika bekend als de poort naar een mooie carri\u00e8re in Europa. Ik ben hier pas, wil nog van grote waarde zijn voor de club, alvorens de volgende stap te maken. Tja, Barcelona... Dat zo\u2019n club met je in verband wordt gebracht, voelt als een grote eer. Toch hou ik me er verder totaal niet mee bezig. (...) De komende anderhalve week telt alleen Ajax. Wat daarna komt, ik heb geen idee, maar ik wil hoe dan ook elke week spelen. Dat is voor mij het belangrijkste en ik weet wat ik hier bij Ajax heb. Dat koester ik en geeft me een heel goed gevoel.' De mandekker kijkt uit naar vakantie, waarin hij naar eigen zeggen 'lekker gaat uitrusten en ontspannen met familie en vrienden'. _________________________________________\n'Ik kijk ernaar uit, maar eerst wacht nog de grote finale. Die moeten we winnen. \nNatuurlijk, dat we geen kampioen zijn, daar baal ik flink van. De schade die we in het begin van het seizoen hebben opgelopen, hebben we niet meer goed kunnen maken. Terwijl we als ploeg gigantisch zijn gegroeid. Het is heerlijk voetballen in deze ploeg. Dit team verdient een prijs en die moeten we in Zweden gaan pakken.'\n--------------------------------------------------\n#Sanchez #davinsonsanchez #transfer #uel #uelfinal #final #europaleague #ajaman #afcajax #ajaxamsterdam #Ajax #Amsterdam #Mokum #020 #AFCA #afcacbs #zuid1 #fside #fside76 #ultrasamsterdam #ajaxlife #wijzijnajax #wzawzdb #ditismijnclub #niemandkanonsstoppen #johancruyffarena", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 23}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516758126421774366", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "5441331179"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18579867_114032725841700_565962920224096256_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMm3rXjpAe", "date": 1495031680, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18579867_114032725841700_565962920224096256_n.jpg", "caption": "#TransferNews\nAccording to Sky Sports(@skysports), FC Schalke 04(@s04)'s Bosnia-Herzegovina full-back Sead Kola\u0161inac(@seadk6) is expected to join Arsenal(@arsenal) on July 1st 2017. Kola\u0161inac's current contract will expire this summer and Arsenal will be bringing him in on a free transfer.\n\n@arsenalanalyst #transfer #news #football #soccer #PL #PremierLeague @premierleague #Analyst @bundesliga_en #gunners #gooners #Arsenal #ArsenalAnalyst", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757925706960067", "dimensions": {"height": 272, "width": 480}, "owner": {"id": "3597834235"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c110.0.289.289/18513884_532180780504625_8580713580683329536_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMm0wcBYzD", "date": 1495031656, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18513884_532180780504625_8580713580683329536_n.jpg", "caption": "Be\u015fikta\u015f ile anla\u015ft\u0131\u011f\u0131 s\u00f6ylenen Dudu a\u00e7\u0131klad\u0131: \"Her yaz\u0131lana inanmay\u0131n. Tak\u0131mdan ayr\u0131lm\u0131yorum, taraftarlar rahat olabilir.\" (Kaynak: Ajansspor) #transfer #football #be\u015fikta\u015f #sportotos\u00fcperlig #t\u00fcrkiye\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 12}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516757087778491538", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "3552582502"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513432_296410914104370_7830299853958676480_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmokDl8yS", "date": 1495031556, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513432_296410914104370_7830299853958676480_n.jpg", "caption": "OFICIAL|| Andr\u00e9 Onana renueva con el Ajax hasta 2021. El portero que hab\u00eda sonado para el Bayern Munich acaba con el culebr\u00f3n.\n-\n-\n#andreonana #onana #ajaxamsterdam #ajax #amsterdam #like4like #likeforlike #transfer #transfers #fichajes #fichajesfutboll", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 205}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516756140486347994", "dimensions": {"height": 395, "width": 640}, "owner": {"id": "5318781737"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c142.0.462.462/18444706_1475246212532657_5646548260865703936_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmax0lMza", "date": 1495031443, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444706_1475246212532657_5646548260865703936_n.jpg", "caption": "Arsenal have joined the race with Man City to sign \u00a334m rated Brazilian left back Alex Sandro \ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb8\u26bd\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f - #arsenal #alex #sandro #leftback #news #footballnews #juventus #brazilian #sandrotoarsenal #mancity #transfer #transferwindow #transfernews #arsenaltransfernews -  @arsenal_unity @arsenalfanedits @arsenal_._fanpage_._ @mesutozillegacy_ @afc.newstoday @arsenal.fcfan @spain_arsenal @heci.bellerin @global_soccer_fanpage @arsenalfanpage574 @arsenalfp_075 @fanfare_app", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 20}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516755386702787506", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "5466037388"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18580019_212437869269927_6392956157492723712_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmPzzlHOy", "date": 1495031353, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18580019_212437869269927_6392956157492723712_n.jpg", "caption": "Lacazette ile Atletico Madrid maraqlan\u0131r. Bele ki, Ispaniya nehengi h\u00fccum xettine 3-c\u00fc Frans\u0131z futbol\u00e7unu da qatmaq isteyir. Lacazette-Griezmann-Kevin Gameiro.\n#lacazette #atleticomadrid #transfer", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 8}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516755289318153850", "dimensions": {"height": 426, "width": 640}, "owner": {"id": "5421362466"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c120.0.480.480/18513453_226143041206643_4737686043766030336_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmOZHAN56", "date": 1495031342, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513453_226143041206643_4737686043766030336_n.jpg", "caption": "#TRANSFER\n Danimarka ekibi Br\u00f6ndby'de forma giyen Finlandiyal\u0131 futbolcu Teemu Pukki, Roberto Soldado'nun alternatifi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi.\n---\n27 ya\u015f\u0131ndak\u0131 futbolcu bu sezon 43 ma\u00e7ta 27 gol att\u0131 ve 10 asist yapt\u0131.. #soldado#br\u00f6ndby#trabzonspor#ellinciyil", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516755034624562986", "dimensions": {"height": 935, "width": 750}, "owner": {"id": "4727019262"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.92.750.750/18444802_1899805256900524_3512116468722434048_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmKr6FRcq", "date": 1495031311, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444802_1899805256900524_3512116468722434048_n.jpg", "caption": "Philippe Coutinho \u0026 Luis Su\u00e1rez played together at Liverpool back in 2014\u00a0\ud83d\udd25\u00a0Will Coutinho make a transfer to Barcelona and reunite with Su\u00e1rez for FIFA 18?\u00a0\ud83d\ude0d \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcf2Follow @fifa_lavos for more!\n---------------------------------------------------\n#FIFA17 #FUT17 #FIFA18 #FUT18 #FIFA #FUT #FIFA14 #Bar\u00e7a #Rumours #Transfer #fifalavos", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 43}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516754720882214675", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "3414395168"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18445017_468984753449408_5830468458516578304_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmGHtlMcT", "date": 1495031274, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18445017_468984753449408_5830468458516578304_n.jpg", "caption": "#jonathangiles #wwsnlsu #wwsntexastech #texastech #redraiders #tigers #lsutigers #texastechredraiders #texastechfootball #lsufootball #sec #secfootball #big12 #big12football #transfer #cfb #cfp #collegefootball #ncaa #ncaanews #news #sports #sportsnews #instasports #breakingnews #americanfootball #footballnews #football #worldwidesportsnews \ud83d\udcf8@edits_and_news", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 25}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516754644855722831", "dimensions": {"height": 1226, "width": 1080}, "owner": {"id": "2246461455"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.73.1080.1080/18512385_800615026771850_8820824264237121536_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmFA6DJNP", "date": 1495031265, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18512385_800615026771850_8820824264237121536_n.jpg", "caption": "DOUBLE TAP \u2764\ufe0f#coyg #haveyoursay #yes #no\nArsenal and chicken spurs are frontrunners in the race to sign Ross Barkley but Everton will demand \u00a350 million for the midfielder, according to reports.\n***********************************************\nRoss Barkley has been advised to join either Arsenal or Spurs by former Everton and Manchester City defender Richard Dunne.\n***********************************************\nThe Daily Mail claim that Ronald Koeman has already identified Swansea City\u2019s Gylfi Sigurdsson as a potential replacement as there is a growing likelihood that this will be the 23-year-old\u2019s final season at Goodison Park.\n***********************************************\nLast week, Koeman issued an ultimatum to Barkley, insisting that he needs to sign a new contract before the end of the season or face being sold this summer. \nAnother great edit @arsenalfanedits \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\n#arsenal #transfer #rumour #barkley #50m #proudtobeagooner #prince_obi_arsenal", "comments": {"count": 43}, "likes": {"count": 137}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516754426457809038", "dimensions": {"height": 320, "width": 480}, "owner": {"id": "4165926256"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c99.0.396.396/18443567_1757284907845485_6028142769241849856_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMmB1ghOCO", "date": 1495031239, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/18443567_1757284907845485_6028142769241849856_n.jpg", "caption": "INTER, STAGIONE FINITA PER ANSALDI\nAltra brutta notizia per l'Inter: come riporta il sito ufficiale dei nerazzurri, Cristian Ansaldi \u00e8 stato sottoposto a Monaco di Baviera stamattina ad un intervento chirurgico all'inguine. Il recupero del terzino argentino \u00e8 previsto per l'inizio della prossima stagione.\n\u27a1\ufe0fSEGUICI SU FACEBOOK E TWITTER:\nCalcio\u0026MercatoT8\n\u27a1\ufe0fSEGUICI SUL SITO:\nwww.calciomercatot8.com\n#soccer #football #calcio #thebeautifulgame #instacalcio #instasoccer #instafootball #l4l #f4f #news #calcioemercatot8 #mercato #transfer #calciomercato", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 17}}, {"comments_disabled": false, "id": "1516754209268175126", "dimensions": {"height": 1350, "width": 1080}, "owner": {"id": "1108917016"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/18444839_787392054753981_7566431387008368640_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUMl-rPAhEW", "date": 1495031213, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444839_787392054753981_7566431387008368640_n.jpg", "caption": "\uccab #\uc720\ub7fd\uc5ec\ud589\n\uccab #\ubc30\ub0ad\uc5ec\ud589\n\uccab #transfer\n\n\uc798 \ub2e4\ub140 \uc62c\uaed8\uc694 \uacf5\ud3ec\uc758 15\uc2dc\uac04 \ud558\ud558\ud558\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "comments": {"count": 3}, "likes": {"count": 17}}], "count": 504271, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWRxiRQAAAF0HWRxdrQAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1516175641607103490", "dimensions": {"height": 282, "width": 320}, "owner": {"id": "1427624605"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c27.0.413.413/18444401_261327467674618_1147327524452171776_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKibaHF2QC", "date": 1494962242, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s320x320/e35/18444401_261327467674618_1147327524452171776_n.jpg", "caption": "Alexandre #Lacazette will be allowed to join \"the club of his heart\" this summer if #Lyon get the fee they want, their chairman says. #transfer #transfertalk #transfernews #transferrumour", "comments": {"count": 60}, "likes": {"count": 8723}}, {"id": "1516021635948688991", "dimensions": {"height": 935, "width": 750}, "owner": {"id": "3321980725"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.96.782.782/18444285_660076294202121_2265097693858627584_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJ_aVKhzZf", "date": 1494943883, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/18444285_660076294202121_2265097693858627584_n.jpg", "caption": "Philippe #Coutinho \u0026 Luis #Su\u00e1rez played together at #Liverpool back in 2014\u00a0\ud83d\udd25\u00a0Will Coutinho make a transfer to #Barcelona and reunite with Su\u00e1rez for FIFA 18?\u00a0\ud83d\ude0d\u00a0#FIFA17 #FUT17 #FIFA18 #FUT18 #FIFA #FUT #FIFA14 #Bar\u00e7a #Rumours #Transfer", "comments": {"count": 19}, "likes": {"count": 3064}}, {"id": "1515977627045891502", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1825052359"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444186_1988317211396423_1010872724081344512_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJ1Z6rgo2u", "date": 1494938637, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444186_1988317211396423_1010872724081344512_n.jpg", "caption": "#TRANSFER: Manchester United have been offered the chance to sign Real Madrid forward James Rodriquez. [Sky Sources] | Double Tap if you want to see him at #OldTrafford  #mufc", "comments": {"count": 63}, "likes": {"count": 9419}}, {"id": "1516074249767439121", "dimensions": {"height": 612, "width": 612}, "owner": {"id": "2488410054"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444426_445761999109850_7804719720233435136_n.jpg", "is_video": true, "code": "BUKLX9mgUsR", "date": 1494950155, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/18444426_445761999109850_7804719720233435136_n.jpg", "video_views": 17958, "caption": "Paul Pogba then and now \ud83d\ude0d\n\ud83d\udc49Follow @soccergrand for more\ud83d\udc48\n.\n.\n.\n.\n.\n#ronaldo #cr7 #messi #neymar #bale #suarez #benzema #ozil #goal #goalazo #realmadrid #barcelona #bayern #juventus #soccer #football #futbol #transfer #pogba #reus #liverpool #433 #chelsea #manchestercity #manchesterunited #l4l #bpl #bbva #wilshere #arsenal", "comments": {"count": 65}, "likes": {"count": 2518}}, {"id": "1516124678900684221", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "3552582502"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444362_1316030115182932_5943210473863249920_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKW1zZFBW9", "date": 1494956167, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444362_1316030115182932_5943210473863249920_n.jpg", "caption": "RUMOR|| El jugador brasile\u00f1o sigue recuper\u00e1ndose de su lesi\u00f3n de menisco, pero ya cuenta con una importante oferta para jugar en Italia la pr\u00f3xima temporada.\n\nLa Juventus quiere repetir experiencia con el Barcelona. Tras ver el buen funcionamiento de Alves, los italianos est\u00e1n dispuestos a pagar cerca de 25 millones de euros para hacerse con Rafinha.\n\nEl brasile\u00f1o ha vivido una temporada de altibajos, momentos de continuidad, con suplencias y lesiones. La \u00faltima, una de menisco que le oblig\u00f3 a decir adi\u00f3s a la temporada.\n\nCon el cambio de entrenador se esperan algunos cambios en la plantilla del Bar\u00e7a y los 25 millones que ofrecen por Rafinha podr\u00edan ser una muy buena soluci\u00f3n para que el club acuda al mercado con mayores opciones.\n-\n-\n#rafinha #fcbarcelona #barcelonafc #barcelona #barca #espa\u00f1a #ligaespa\u00f1ola #ligasantander #laliga #fcjuventus #juventus #juventusfc #vecchiasignora #italy #serieatim #seriea #calcioa #like4like #likeforlike #transfer #transfers #fichajes #fichajesfutboll", "comments": {"count": 12}, "likes": {"count": 4879}}, {"id": "1516127862830015236", "dimensions": {"height": 937, "width": 1080}, "owner": {"id": "3207664007"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c71.0.937.937/18444817_750799451766259_2689816465615355904_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKXkIqDiME", "date": 1494956547, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444817_750799451766259_2689816465615355904_n.jpg", "caption": "Yeni kul\u00fcb\u00fc Manchester United \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Futbolun Net Adresi @Netfutbol\n\n#JamesRodriguez #JR10 #RealMadrid #Madrid #ManchesterUnited #Manu #Manchester #LaLiga #PremierLeague #Transfer", "comments": {"count": 28}, "likes": {"count": 5113}}, {"id": "1516089391725137271", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3233832097"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444175_739174799596868_7285385494710452224_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKO0Tpg813", "date": 1494951961, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18444175_739174799596868_7285385494710452224_n.jpg", "caption": "| POSIBLE FICHAJE |\nEl Real Betis contacta con el Manchester City con el fin de hacerse con la cesi\u00f3n de Nolito. El extremo izquierdo de 30 a\u00f1os no quiere perderse el Mundial de Rusia del pr\u00f3ximo verano y sabe que para no caerse de los planes de Julen Lopetegui necesita contar con minutos y regularidad. El atacante andaluz nunca ha ocultado su intenci\u00f3n de vestir alg\u00fan d\u00eda de verdiblanco y para el Real Betis siempre ha sido un deseo incorporarlo a sus filas. Eso s\u00ed, la operaci\u00f3n se presenta muy complicada ya que el jugador percibe un salario de 4M.\u20ac anuales en el equipo brit\u00e1nico.\n-\n#Nolito #PremierLeague #Premier #BPL #ManchesterCity #Manchester #ManCity #Citizen #MCFC #England #RealBetis #Betis #RBB #Sevilla #LaLiga #LaLigaSantander #Spain #Traspasos #Transfer #Transfers #Fichajes #Fichajes2017 #Football #Soccer #Futbol", "comments": {"count": 60}, "likes": {"count": 2674}}, {"id": "1515979572071851885", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "3300478376"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18513674_653075968220627_7042223378626772992_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUJ12OIF2dt", "date": 1494938869, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18513674_653075968220627_7042223378626772992_n.jpg", "caption": "| RUMOR |\n\nNolito, se encuentra en una situaci\u00f3n complicada en el\u00a0Manchester City, en donde no cuenta con las oportunidades esperadas. Empez\u00f3 la temporada acumulando muchas presencias, incluso como titular, sumando minutos, pero su realidad se ha transformado en el banquillo, factor que puede hacer que el andaluz pueda buscar una salida c\u00f3mo alternativa.\n\nEl\u00a0Real Betis\u00a0estar\u00eda encantado de hacerse con los servicios de Nolito, por el que ya estar\u00edan negociando una cesi\u00f3n. Tiene contrato hasta 2020 y ser\u00eda el fichaje estrella del nuevo proyecto b\u00e9tico, que ya tiene atado a Sergio Le\u00f3n de Osasuna. El problema principal es la elevada ficha del delantero, imposible de afrontar para el club\u00a0verdiblanco, por lo que intentar\u00e1 conseguir que el propio Manchester City se haga cargo de parte del salario.\n\n#fichajes #rumor #nolito #manchester #city #manchestercity #citizen\n#ethiadstadium #ethiad #londres #premier #bpl #premierleague #ligainglesa #sevilla #betis #verdiblanco #betico #ligasantander #laliga #ligabbva #ligaespa\u00f1ola #transfers #transfer #futbol #soccer", "comments": {"count": 39}, "likes": {"count": 2035}}, {"id": "1516219320718642201", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "1967104341"}, "thumbnail_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18444128_127398034479992_4826826681245237248_n.jpg", "is_video": false, "code": "BUKsXBdBMwZ", "date": 1494967449, "display_src": "https://scontent.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/18444128_127398034479992_4826826681245237248_n.jpg", "caption": "Agree?\ud83d\udc47\ud83d\udd25", "comments": {"count": 41}, "likes": {"count": 5526}}]}}}]}, "gatekeepers": {"bn": true, "ld": true, "pl": true}, "qe": {"ebd": {"g": "", "p": {}}, "create": {"g": "", "p": {}}, "disc": {"g": "", "p": {}}, "feed": {"g": "", "p": {}}, "gql": {"g": "", "p": {}}, "su_universe": {"g": "", "p": {}}, "us": {"g": "", "p": {}}, "us_li": {"g": "", "p": {}}, "nav": {"g": "", "p": {}}, "nav_lo": {"g": "", "p": {}}, "poe": {"g": "try_email_and_phone_login_control_05", "p": {"show_phone_or_email_text": "false", "try_email_and_phone_login": "false"}}, "pm": {"g": "", "p": {}}, "profile": {"g": "", "p": {}}, "deact": {"g": "", "p": {}}, "sidecar": {"g": "", "p": {}}, "ufi": {"g": "", "p": {}}, "ufi_loggedout": {"g": "", "p": {}}, "video": {"g": "", "p": {}}}, "hostname": "www.instagram.com", "display_properties_server_guess": {"pixel_ratio": 1.5, "viewport_width": 360}, "environment_switcher_visible_server_guess": true, "platform": "web", "probably_has_app": false, "show_app_install": true}